{
    "Welcome": "환영합니다",
    "Account": "계정",
    "Profile": "프로필",
    "User Settings": "유저 설정",
    "Trades": "거래",
    "Characters": "캐릭터",
    "My Characters": "내 캐릭터",
    "My MYO Slots": "내 MYO 슬롯",
    "Character Transfers": "캐릭터 이전",
    "Inventory": "인벤토리",
    "My Inventory": "내 인벤토리",
    "Item Logs": "아이템 기록",
    "Bank": "은행",
    "Currency Logs": "화폐 기록",
    "News": "공지",
    "Sales": "분양",
    "Home": "홈",
    "Liked Comments": "좋아요 누른 댓글",
    "Activity": "활동",
    "Prompt Submissions": "프롬프트 제출",
    "Claims": "건의",
    "Reports": "신고",
    "Design Approvals": "디자인 승인",
    "Toggle navigation": "네비게이션 토글",
    "Browse": "목록",
    "Users": "유저",
    "Character Masterlist": "개체리스트",
    "MYO Slot Masterlist": "MYO 리스트",
    "Raffles": "추첨",
    "Bug Reports": "버그 신고",
    "World": "세계",
    "Encyclopedia": "백과사전",
    "Prompts": "프롬프트",
    "Shops": "상점",
    "Gallery": "갤러리",
    "Guide": "가이드",
    "Login": "로그인",
    "Register": "회원가입",
    "Submit": "제출",
    "Submit Prompt": "프롬프트 제출",
    "Submit Claim": "건의 제출",
    "Submit Report": "신고 제출",
    "Notifications": "알림",
    "Bookmarks": "북마크",
    "Settings": "설정",
    "Logout": "로그아웃",
    "Menu": "메뉴",
    "The site is currently in maintenance mode!": "사이트가 현재 유지보수 모드입니다!",
    "You can browse public content, but cannot make any submissions.": "공개 콘텐츠는 둘러볼 수 있지만 제출은 할 수 없습니다.",
    "There is a new news post!": "새로운 공지 게시물이 있습니다!",
    "There is a new sales post!": "새로운 분양 게시물이 있습니다!",
    "About": "소개",
    "Terms": "이용약관",
    "Privacy": "개인정보처리방침",
    "Contact": "문의",
    "Credits": "크레딧",
    "Toggle Spoiler": "스포일러 토글",
    "E-Mail Address": "이메일 주소",
    "Password": "비밀번호",
    "Remember Me": "로그인 상태 유지",
    "Forgot Your Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Alternate Logins": "대체 로그인",
    "Login With": "로그인",
    "Alternate Registrations": "대체 회원가입",
    "Register With": "회원가입",
    "Regular Registration": "일반 회원가입",
    "Username": "유저명",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Invitation Key": "초대 키",
    "Registration is currently closed. An invitation key is required to create an account.": "현재 회원가입이 닫혀있습니다. 계정을 생성하려면 초대 키가 필요합니다.",
    "Date of Birth": "생년월일",
    "I have read and agree to the": "다음을 읽고 동의합니다",
    "and": "및",
    "Terms of Service": "이용약관",
    "Privacy Policy": "개인정보처리방침",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Send Password Reset Link": "비밀번호 재설정 링크 보내기",
    "My Account": "내 계정",
    "Avatar": "아바타",
    "For admins - note that .GIF avatars leave a tmp file in the directory (e.g php2471.tmp). There is an automatic schedule to delete these files.": "관리자용 - .GIF 아바타는 디렉토리에 임시 파일(예: php2471.tmp)을 남깁니다. 이러한 파일들을 삭제하는 자동 스케줄이 있습니다.",
    "Update Profile Image": "프로필 이미지 업데이트",
    "Edit": "편집",
    "Change Username": "유저명 변경",
    "You can change your username once every": "유저명을",
    "days.": "일마다 한 번 변경할 수 있습니다.",
    "You last changed your username on": "마지막으로 유저명을 변경한 날짜:",
    "You will be able to change your username again on": "다음 날짜에 다시 유저명을 변경할 수 있습니다:",
    "Profile Text": "프로필 텍스트",
    "Birthday Publicity": "생일 공개 설정",
    "Setting": "설정",
    "No one can see your birthday.": "아무도 내 생일을 볼 수 없습니다.",
    "Members can see your day and month.": "회원들이 내 생일의 날짜와 월을 볼 수 있습니다.",
    "Anyone can see your day and month.": "누구나 내 생일의 날짜와 월을 볼 수 있습니다.",
    "Full date public.": "전체 생일이 공개됩니다.",
    "Changing your email address will require you to re-verify your email address.": "이메일 주소를 변경하면 이메일 주소를 다시 인증해야 합니다.",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Old Password": "기존 비밀번호",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Confirm New Password": "새 비밀번호 확인",
    "Two-Factor Authentication": "2단계 인증",
    "Two-factor authentication acts as a second layer of protection for your account. It uses an app on your phone-- such as Google Authenticator-- and information provided by the site to generate a random code that changes frequently.": "2단계 인증은 계정에 대한 두 번째 보호 계층 역할을 합니다. Google Authenticator와 같은 휴대폰 앱과 사이트에서 제공하는 정보를 사용하여 자주 변경되는 무작위 코드를 생성합니다.",
    "Please note that two-factor authentication is only used when logging in directly to the site (with an email address and password), and not when logging in via an off-site account. If you log in using an off-site account, consider enabling two-factor authentication on that site instead!": "2단계 인증은 사이트에 직접 로그인할 때(이메일 주소와 비밀번호 사용)만 사용되며, 외부 사이트 계정으로 로그인할 때는 사용되지 않습니다. 외부 사이트 계정으로 로그인하는 경우, 해당 사이트에서 2단계 인증을 활성화하는 것을 고려해보세요!",
    "In order to enable two-factor authentication, you will need to scan a QR code with an authenticator app on your phone. Two-factor authentication will not be enabled until you do so and confirm by entering one of the codes provided by your authentication app.": "2단계 인증을 활성화하려면 휴대폰의 인증 앱으로 QR 코드를 스캔해야 합니다. 인증 앱에서 제공하는 코드 중 하나를 입력하여 확인할 때까지 2단계 인증이 활성화되지 않습니다.",
    "Enable": "활성화",
    "Two-factor authentication is currently enabled.": "2단계 인증이 현재 활성화되어 있습니다.",
    "Disable Two-Factor Authentication": "2단계 인증 비활성화",
    "To disable two-factor authentication, you must enter a code from your authenticator app.": "2단계 인증을 비활성화하려면 인증 앱에서 코드를 입력해야 합니다.",
    "Code": "코드",
    "Disable": "비활성화",
    "Character": "캐릭터",
    "Information": "정보",
    "History": "기록",
    "Images": "이미지",
    "Change Log": "변경 로그",
    "Ownership History": "소유권 기록",
    "Item Logs": "아이템 기록",
    "Currency Logs": "화폐 기록",
    "Submissions": "제출물",
    "Edit Profile": "프로필 편집",
    "Transfer": "이전",
    "Update Design": "디자인 업데이트",
    "Previous Character": "이전 캐릭터",
    "Next Character": "다음 캐릭터",
    "MYO Slot": "MYO 슬롯",
    "Masterlist": "개체리스트",
    "Character masterlist": "캐릭터 개체리스트",
    "OPEN for sale and trade offers.": "분양 및 거래 제안이 가능합니다.",
    "CLOSED for sale and trade offers.": "분양 및 거래 제안이 불가능합니다.",
    "OPEN for gift writing.": "글 선물이 가능합니다.",
    "PLEASE ASK before gift writing.": "글 선물 전에 먼저 물어보세요.",
    "CLOSED for gift writing.": "글 선물이 불가능합니다.",
    "OPEN for gift art.": "그림 선물이 가능합니다.",
    "PLEASE ASK before gift art.": "그림 선물 전에 먼저 물어보세요.",
    "CLOSED for gift art.": "그림 선물이 불가능합니다.",
    "Edit Bookmark": "북마크 편집",
    "Bookmark": "북마크",
    "Bookmark Character": "캐릭터 북마크",
    "Click to Copy the Character Code": "캐릭터 코드를 복사하려면 클릭하세요",
    "Owned by": "오너",
    "You are viewing the full-size image.": "원본 크기 이미지를 보고 있습니다.",
    "View watermarked image": "워터마크 이미지 보기",
    "Stats": "스탯",
    "Description": "설명",
    "Is Visible": "공개 여부",
    "Turn this off to hide the character. Only mods with the Manage Masterlist power (that's you!) can view it - the owner will also not be able to see the character's page.": "이를 끄면 캐릭터가 숨겨집니다. 개체리스트 관리 권한이 있는 모더레이터(당신!)만 볼 수 있으며, 소유자도 캐릭터 페이지를 볼 수 없습니다.",
    "Delete": "삭제",
    "Owner": "오너",
    "Category": "카테고리",
    "Created": "생성일",
    "Can be gifted": "선물 가능",
    "Cannot be gifted": "선물 불가",
    "Can be traded": "거래 가능",
    "Cannot be traded": "거래 불가",
    "Can be sold": "분양 가능",
    "Cannot be sold": "분양 불가",
    "Sale Value": "분양 가격",
    "Cooldown": "쿨다운",
    "Cannot be transferred until": "다음 날짜까지 이전 불가",
    "Admin": "관리자",
    "Admin Panel": "관리자 패널",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Admin Dashboard": "관리자 대시보드",
    "Admin Home": "관리자 홈",
    "submission": "제출물",
    "submissions": "제출물들",
    "awaiting processing": "처리 대기 중",
    "The submission queue is clear. Hooray!": "제출물 대기열이 비어있습니다. 좋습니다!",
    "View Queue": "대기열 보기",
    "claim": "건의",
    "claims": "건의들",
    "The claim queue is clear. Hooray!": "건의 대기열이 비어있습니다. 좋습니다!",
    "Design Updates": "디자인 업데이트",
    "design update": "디자인 업데이트",
    "design updates": "디자인 업데이트들",
    "The design update approval queue is clear. Hooray!": "디자인 업데이트 승인 대기열이 비어있습니다. 좋습니다!",
    "MYO Approvals": "MYO 승인",
    "MYO slot": "MYO 슬롯",
    "MYO slots": "MYO 슬롯들",
    "The MYO slot approval queue is clear. Hooray!": "MYO 슬롯 승인 대기열이 비어있습니다. 좋습니다!",
    "Character Transfers": "캐릭터 이전",
    "character transfer": "캐릭터 이전",
    "character transfers": "캐릭터 이전들",
    "trade": "거래",
    "trades": "거래들",
    "The character transfer/trade queue is clear. Hooray!": "캐릭터 이전/거래 대기열이 비어있습니다. 좋습니다!",
    "Reports": "신고",
    "report": "신고",
    "reports": "신고들",
    "awaiting assignment": "배정 대기 중",
    "The report queue is clear. Hooray!": "신고 대기열이 비어있습니다. 좋습니다!",
    "You do not have a rank that allows you to access any queues.": "대기열에 접근할 수 있는 권한이 없습니다.",
    "Refer to the sidebar for what you can access as a staff member.": "직원으로서 접근할 수 있는 항목은 사이드바를 참조하세요.",
    "If you believe this to be in error, contact your site administrator.": "이것이 오류라고 생각되면 사이트 관리자에게 문의하세요.",
    "Gallery Submissions": "갤러리 제출물",
    "gallery submission": "갤러리 제출물",
    "gallery submissions": "갤러리 제출물들",
    "The gallery submission queue is clear. Hooray!": "갤러리 제출물 대기열이 비어있습니다. 좋습니다!",
    "Gallery Currency Awards": "갤러리 화폐 보상",
    "awaiting currency rewards": "화폐 보상 대기 중",
    "The gallery currency award queue is clear. Hooray!": "갤러리 화폐 보상 대기열이 비어있습니다. 좋습니다!",
    "Gallery": "갤러리",
    "All Recent Submissions": "모든 최근 제출물",
    "Open": "열림",
    "Opens": "열림",
    "Opened": "열렸음",
    "Close": "닫힘",
    "Closes": "닫힘",
    "Closed": "닫혔음",
    "Sub-galleries": "하위 갤러리",
    "See More...": "더 보기...",
    "This gallery has no submissions!": "이 갤러리에는 제출물이 없습니다!",
    "There aren't any galleries!": "갤러리가 없습니다!",
    "Title": "제목",
    "Newest First": "최신순",
    "Oldest First": "오래된순",
    "Sort Alphabetically (A-Z)": "알파벳순 (A-Z)",
    "Sort Alphabetically (Z-A)": "알파벳순 (Z-A)",
    "Sort by Prompt (Newest to Oldest)": "프롬프트별 (최신순)",
    "Sort by Prompt (Oldest to Newest)": "프롬프트별 (오래된순)",
    "Search": "검색",
    "Sort": "정렬",
    "Number Descending": "번호 내림차순",
    "Number Ascending": "번호 오름차순",
    "Highest Sale Value": "재판매가 높은 순",
    "Lowest Sale Value": "재판매가 낮은 순",
    "Any Rarity": "모든 희귀도",
    "Any Species": "모든 종족",
    "Any Category": "모든 카테고리",
    "Any Subtype": "모든 하위 유형",
    "Type a Username": "닉네임 입력",
    "Grid View": "그리드 보기",
    "List View": "목록 보기",
    "No submissions found!": "제출물을 찾을 수 없습니다!",
    "This gallery has no submissions; instead, displayed is a selection of the most recent submissions from its sub-galleries. Please navigate to one of the sub-galleries to view more.": "이 갤러리에는 제출물이 없습니다. 대신 하위 갤러리의 최근 제출물 중 일부가 표시됩니다. 더 보려면 하위 갤러리 중 하나로 이동하세요.",
    "Submission": "제출물",
    "Edit Submission": "제출물 편집",
    "Create Submission": "제출물 생성",
    "Submit to": "제출",
    "Archive": "보관",
    "Unarchive": "보관 해제",
    "View Submission": "제출물 보기",
    "Gallery submissions are currently closed.": "갤러리 제출이 현재 닫혀있습니다.",
    "You can't submit to this gallery.": "이 갤러리에 제출할 수 없습니다.",
    "Main Content": "주요 내용",
    "Upload an image and/or text as the content of your submission. You can upload both in the event that you have an image with accompanying text or vice versa.": "제출물의 내용으로 이미지 및/또는 텍스트를 업로드하세요. 이미지와 함께 텍스트가 있거나 그 반대의 경우 둘 다 업로드할 수 있습니다.",
    "Image": "이미지",
    "Choose file...": "파일 선택...",
    "Images may be PNG, GIF, JPG, or WebP and up to 3MB in size.": "이미지는 PNG, GIF, JPG 또는 WebP 형식이며 최대 3MB 크기까지 가능합니다.",
    "Text": "텍스트",
    "Basic Information": "기본 정보",
    "You do not need to indicate that a piece is a trade, gift, for a prompt etc. as this will be automatically added based on your input elsewhere in this form.": "거래, 선물, 프롬프트용 등임을 표시할 필요가 없습니다. 이 폼의 다른 입력에 따라 자동으로 추가됩니다.",
    "Description (Optional)": "설명 (선택사항)",
    "Content Warning (Optional)": "콘텐츠 경고 (선택사항)",
    "Provide a succinct content warning for the piece if necessary. If a content warning is provided, the thumbnail will be replaced with a generic image and the warning displayed under it. The piece will be displayed in full on its page, however.": "필요한 경우 작품에 대한 간결한 콘텐츠 경고를 제공하세요. 콘텐츠 경고가 제공되면 썸네일이 일반 이미지로 교체되고 경고가 그 아래에 표시됩니다. 하지만 작품은 해당 페이지에서 전체 크기로 표시됩니다.",
    "Prompt (Optional)": "프롬프트 (선택사항)",
    "This does not automatically submit to the selected prompt, and you will need to submit to it separately. The prompt selected here will be displayed on the submission page for future reference. You will not be able to edit this after creating the submission.": "이것은 선택한 프롬프트에 자동으로 제출되지 않으며, 별도로 제출해야 합니다. 여기서 선택한 프롬프트는 향후 참조를 위해 제출물 페이지에 표시됩니다. 제출물을 생성한 후에는 편집할 수 없습니다.",
    "Select a Prompt": "프롬프트 선택",
    "Prompt": "프롬프트",
    "Gallery / Move Submission": "갤러리 / 제출물 이동",
    "Use in the event you need to move a submission between galleries. If left blank, leaves the submission in its current location. Note that if currency rewards from submissions are enabled, this won't retroactively fill out the form if moved from a gallery where they are disabled to one where they are enabled.": "갤러리 간에 제출물을 이동해야 하는 경우에 사용하세요. 비워두면 제출물이 현재 위치에 남습니다. 제출물에서 화폐 보상이 활성화된 경우, 비활성화된 갤러리에서 활성화된 갤러리로 이동할 때 이전에 폼을 채우지 않습니다.",
    "Add the characters included in this piece.": "이 작품에 포함된 캐릭터를 추가하세요.",
    "This helps the staff processing your submission award": "이것은 제출물 처리 직원이 보상을 수여하는 데 도움이 됩니다",
    "for it, so be sure to add every character.": "따라서 모든 캐릭터를 추가해야 합니다.",
    "Add Character": "캐릭터 추가",
    "Collaborators": "협력자",
    "If this piece is a collaboration, add collaborators and their roles here, including yourself. Otherwise, leave this blank. You will not be able to edit this once the submission has been accepted, but will while it is still pending.": "이 작품이 협업이라면, 자신을 포함하여 협력자와 그들의 역할을 여기에 추가하세요. 그렇지 않으면 비워두세요. 제출물이 승인되면 편집할 수 없지만, 대기 중일 때는 편집할 수 있습니다.",
    "Add Collaborator": "협력자 추가",
    "Role (Sketch, Lines, etc.)": "역할 (스케치, 라인 등)",
    "Other Participants": "기타 참여자",
    "If this piece is gift, part of a trade, or was commissioned, specify the related user(s) here and select their role. Otherwise, leave this blank. You will not be able to edit this once the submission has been accepted, but will while it is still pending.": "이 작품이 선물, 거래의 일부, 또는 의뢰작이라면, 관련 유저를 여기에 지정하고 역할을 선택하세요. 그렇지 않으면 비워두세요. 제출물이 승인되면 편집할 수 없지만, 대기 중일 때는 편집할 수 있습니다.",
    "Add Participant": "참여자 추가",
    "Select User": "유저 선택",
    "Select Role": "역할 선택",
    "Gift For": "선물용",
    "Traded For": "거래용",
    "Commissioned": "커미션",
    "Awards": "보상",
    "Please select options as appropriate for this piece. This will help the staff processing your submission award": "이 작품에 적합한 옵션을 선택하세요. 이것은 제출물 처리 직원이 보상을 수여하는 데 도움이 됩니다",
    "for it. You will not be able to edit this after creating the submission.": "따라서 제출물을 생성한 후에는 편집할 수 없습니다.",
    "Notify User": "유저에게 알림",
    "This will send a notification to the user that either their submission has been edited or moved. It does not send both notifications, preferring the move notification if relevant.": "제출물이 편집되거나 이동되었다는 알림을 유저에게 보냅니다. 관련이 있는 경우 이동 알림을 선호하여 두 알림을 모두 보내지는 않습니다.",
    "Confirm Submission": "제출 확인",
    "This will submit the form and put it into the approval queue. You will not be able to edit certain parts after the submission has been made, so please review the contents before submitting. Click the Confirm button to complete the submission.": "이것은 폼을 제출하고 승인 대기열에 넣습니다. 제출 후에는 특정 부분을 편집할 수 없으므로 제출하기 전에 내용을 검토하세요. 제출을 완료하려면 확인 버튼을 클릭하세요.",
    "This will update the submission.": "이것은 제출물을 업데이트합니다.",
    "If you have added or removed any collaborators, they will not be informed (so as not to send additional notifications to previously notified collaborators), so please make sure to do so if necessary as all collaborators must approve a submission for it to be submitted for admin approval.": "협력자를 추가하거나 제거한 경우, (이전에 알림을 받은 협력자에게 추가 알림을 보내지 않기 위해) 알림을 받지 않으므로, 모든 협력자가 관리자 승인을 위해 제출되도록 승인해야 하므로 필요시 그렇게 해야 합니다.",
    "Confirm": "확인",
    "This is a list of characters you own. Drag and drop to rearrange them.": "소유한 캐릭터 목록입니다. 드래그 앤 드롭으로 순서를 변경할 수 있습니다.",
    "Consolidate": "통합",
    "Account Search": "계정 검색",
    "Full Inventory": "전체 인벤토리",
    "This is your inventory. Click on an item to view more details and actions you can perform on it.": "인벤토리입니다. 아이템을 클릭하면 더 자세한 정보와 수행할 수 있는 작업을 볼 수 있습니다.",
    "Default View": "기본 보기",
    "Summarized View": "요약 보기",
    "Miscellaneous": "기타",
    "Show": "보기",
    "Stack of": "묶음",
    "View logs...": "로그 보기...",
    "Consolidate Inventory": "인벤토리 통합",
    "Prompt Submissions": "프롬프트 제출물",
    "New Claim": "새 건의",
    "Drafts": "초안",
    "Prompt": "프롬프트",
    "Link": "링크",
    "Last Action": "마지막 작업",
    "No claims found.": "건의를 찾을 수 없습니다.",
    "No submissions found.": "제출물을 찾을 수 없습니다.",
    "Site News": "사이트 공지",
    "No news posts yet.": "아직 공지 게시물이 없습니다.",
    "On This Page": "본 페이지",
    "Recent News": "최근 공지",
    "News Post": "공지 게시물",
    "Posted": "게시됨",
    "Last edited": "마지막 편집",
    "by": "작성자",
    "Comment": "댓글",
    "Comments": "댓글들",
    "Shop Index": "상점 목록",
    "My Purchase History": "내 구매 기록",
    "My Currencies": "내 화폐",
    "Item": "아이템",
    "Quantity": "수량",
    "Cost": "가격",
    "Date": "날짜",
    "Stock": "재고",
    "Max": "최대",
    "per user": "유저당",
    "Purchase Item": "아이템 구매",
    "Species": "종족",
    "Subtypes": "하위 유형",
    "Rarities": "희귀도",
    "Trait Categories": "특성 카테고리",
    "All Traits": "모든 특성",
    "Character Categories": "캐릭터 카테고리",
    "Items": "아이템",
    "Item Categories": "아이템 카테고리",
    "All Items": "모든 아이템",
    "Currencies": "화폐",
    "Sort by Category": "카테고리별",
    "Artist": "아티스트",
    "Sub Masterlists": "하위 개체리스트",
    "User Index": "유저 목록",
    "Blacklist": "블랙리스트",
    "Deactivated Accounts": "비활성화된 계정",
    "Sort by Alias (A-Z)": "별명순 (A-Z)",
    "Sort by Alias (Z-A)": "별명순 (Z-A)",
    "Sort by Rank (Default)": "등급순 (기본)",
    "Primary Alias": "주 별명",
    "Rank": "등급",
    "Joined": "가입일",
    "Prompt Categories": "프롬프트 카테고리",
    "All Prompts": "모든 프롬프트",
    "Site Sales": "공식 분양",
    "For Sale": "분양 중",
    "Recent Sales": "최근 분양",
    "Updated Newest": "업데이트 최신순",
    "Updated Oldest": "업데이트 오래된순",
    "Created Newest": "생성 최신순",
    "Created Oldest": "생성 오래된순",
    "No sales posts yet.": "아직 분양 게시물이 없습니다.",
    "Jump to Page": "페이지로 이동",
    "Go": "이동",
    "This is a list of character categories that will be used to classify characters. Creating character categories is entirely optional, but recommended for organisational purposes.": "캐릭터를 분류하는 데 사용되는 캐릭터 카테고리 목록입니다. 캐릭터 카테고리 생성은 완전히 선택사항이지만, 조직적 목적으로 권장됩니다.",
    "The sorting order reflects the order in which the character categories will be displayed on the world pages.": "정렬 순서는 월드 페이지에서 캐릭터 카테고리가 표시되는 순서를 반영합니다.",
    "Create New Character Category": "새 캐릭터 카테고리 생성",
    "No character categories found.": "캐릭터 카테고리를 찾을 수 없습니다.",
    "Sub Masterlist": "하위 개체리스트",
    "This is a list of currencies that can be earned by users and/or characters. While they're collectively called \"currencies\", they can be used to track activity counts, event-only reward points, etc. and are not necessarily transferrable and/or can be spent. More information can be found on the creating/editing pages.": "유저 및/또는 캐릭터가 획득할 수 있는 화폐 목록입니다. 이들을 통칭하여 \"화폐\"라고 하지만, 활동 횟수, 이벤트 전용 보상 포인트 등을 추적하는 데 사용할 수 있으며, 반드시 전송 가능하거나 사용할 수 있는 것은 아닙니다. 자세한 정보는 생성/편집 페이지에서 찾을 수 있습니다.",
    "The order of currencies as displayed on user and character profiles can be edited from the": "유저 및 캐릭터 프로필에 표시되는 화폐 순서는",
    "page.": "페이지에서 편집할 수 있습니다.",
    "Sort Currencies": "화폐 정렬",
    "Create New Currency": "새 화폐 생성",
    "Displays As": "표시 형식",
    "Attaches To": "첨부 대상",
    "User": "유저",
    "Character": "캐릭터",
    "This is a list of items in the game. Specific details about items can be added when they are granted to users (e.g. reason for grant). By default, items are merely collectibles and any additional functionality must be manually processed, or custom coded in for the specific item.": "게임 내 아이템 목록입니다. 아이템에 대한 구체적인 세부사항은 유저에게 부여될 때 추가할 수 있습니다(예: 부여 이유). 기본적으로 아이템은 단순한 수집품이며, 추가 기능은 수동으로 처리하거나 특정 아이템에 대해 커스텀 코딩해야 합니다.",
    "No items found.": "아이템을 찾을 수 없습니다.",
    "MYO Approval": "MYO 승인",
    "Design Update": "디자인 업데이트",
    "Queue": "대기열",
    "This is a list of traits that can be attached to characters.": "캐릭터에 첨부할 수 있는 특성 목록입니다.",
    "Create New Trait": "새 특성 생성",
    "This is used in generating the codename for the character. Choose a short unique identifier, e.g. MYO, GUEST, etc.": "캐릭터의 코드명을 생성하는 데 사용됩니다. 짧고 고유한 식별자를 선택하세요. 예: MYO, GUEST 등",
    "Sub Masterlist (Optional)": "하위 개체리스트 (선택사항)",
    "This puts it onto a sub masterlist.": "하위 개체리스트에 배치합니다.",
    "If turned off, the category will not be visible in the category list or available for selection in search. Permissioned staff will still be able to add characters to them, however.": "비활성화하면 카테고리 목록에 표시되지 않고 검색에서 선택할 수 없습니다. 하지만 권한이 있는 직원은 여전히 캐릭터를 추가할 수 있습니다.",
    "You are about to delete the category": "다음 카테고리를 삭제하려고 합니다",
    "This is not reversible. If characters in this category exist, you will not be able to delete this category.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 카테고리에 캐릭터가 존재하면 카테고리를 삭제할 수 없습니다.",
    "Are you sure you want to delete": "정말로 삭제하시겠습니까",
    "Invalid category selected.": "유효하지 않은 카테고리가 선택되었습니다.",
    "Currency": "화폐",
    "Currency Name": "화폐 이름",
    "Abbreviation (Optional)": "약어 (선택사항)",
    "This will be used to denote the currency if an icon is not provided. If an abbreviation is not given, the currency's full name will be used.": "아이콘이 제공되지 않은 경우 화폐를 표시하는 데 사용됩니다. 약어가 제공되지 않으면 화폐의 전체 이름이 사용됩니다.",
    "Icon Image (Optional)": "아이콘 이미지 (선택사항)",
    "This will be used to denote the currency. If not provided, the abbreviation will be used.": "화폐를 표시하는 데 사용됩니다. 제공되지 않으면 약어가 사용됩니다.",
    "Choose icon file...": "아이콘 파일 선택...",
    "Recommended height: 16px": "권장 높이: 16px",
    "Usage": "사용법",
    "Choose whether this currency should be attached to users and/or characters. Both can be selected at the same time, but at least one must be selected.": "이 화폐가 유저 및/또는 캐릭터에 첨부되어야 하는지 선택하세요. 둘 다 동시에 선택할 수 있지만, 최소 하나는 선택해야 합니다.",
    "Attach to Users": "유저에게 첨부",
    "Profile Display": "프로필 표시",
    "If this is on, it will be displayed on users' main profile pages. Additionally, if the user does not own the currency, it will be displayed as 0 currency. (If this is off, currencies not owned will not be displayed at all.) All owned currencies will still be visible from the user's bank page.": "활성화하면 유저의 메인 프로필 페이지에 표시됩니다. 또한 유저가 화폐를 소유하지 않은 경우 0 화폐로 표시됩니다. (비활성화하면 소유하지 않은 화폐는 전혀 표시되지 않습니다.) 소유한 모든 화폐는 여전히 유저의 은행 페이지에서 볼 수 있습니다.",
    "User → User Transfers": "유저 → 유저 이전",
    "This will allow users to transfer this currency to other users from their bank.": "유저가 은행에서 다른 유저에게 이 화폐를 이전할 수 있게 합니다.",
    "Attach to Characters": "캐릭터에게 첨부",
    "User → Character Transfers": "유저 → 캐릭터 이전",
    "This will allow a user to transfer this currency to their own characters unidirectionally.": "유저가 이 화폐를 자신의 캐릭터에게 단방향으로 이전할 수 있게 합니다.",
    "Character → User Transfers": "캐릭터 → 유저 이전",
    "This will allow a user to transfer this currency from their own characters to their bank unidirectionally.": "유저가 자신의 캐릭터에서 은행으로 이 화폐를 단방향으로 이전할 수 있게 합니다.",
    "Previews": "미리보기",
    "Display": "표시",
    "World Page Entry": "월드 페이지 항목",
    "You are about to delete the currency": "다음 화폐를 삭제하려고 합니다",
    "This is not reversible. If users who possess this currency exist, their owned currency will also be deleted.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 화폐를 소유한 유저가 존재하면, 그들이 소유한 화폐도 함께 삭제됩니다.",
    "Delete Currency": "화폐 삭제",
    "Invalid currency selected.": "유효하지 않은 화폐가 선택되었습니다.",
    "This is the order in which currencies will appear on a user or character's page. Both types are saved separately, so remember to hit save before editing the other one.": "유저 또는 캐릭터 페이지에 화폐가 나타나는 순서입니다. 두 유형은 별도로 저장되므로 다른 것을 편집하기 전에 저장하는 것을 잊지 마세요.",
    "User Currencies": "유저 화폐",
    "No user-attached currencies found.": "유저에게 첨부된 화폐를 찾을 수 없습니다.",
    "Character Currencies": "캐릭터 화폐",
    "No character-attached currencies found.": "캐릭터에게 첨부된 화폐를 찾을 수 없습니다.",
    "Submitted": "제출됨",
    "Votes": "투표",
    "This will accept the approval request, creating an update for the character and consuming the items and/or currency attached to this request. You will not be able to edit the traits for the character, so if those require any corrections, please cancel the request and ask the user to make changes.": "승인 요청을 수락하여 캐릭터에 대한 업데이트를 생성하고 이 요청에 첨부된 아이템 및/또는 화폐를 소모합니다. 캐릭터의 특성을 편집할 수 없으므로 수정이 필요한 경우 요청을 취소하고 유저에게 변경을 요청하세요.",
    "Number": "번호",
    "This number helps to identify the character and should preferably be unique either within the category, or among all characters.": "이 번호는 캐릭터를 식별하는 데 도움이 되며, 카테고리 내에서 또는 모든 캐릭터 중에서 고유해야 합니다.",
    "Pull Next Number": "다음 번호 가져오기",
    "This will find the highest number assigned to a character currently and add 1 to it. It can be adjusted to pull the highest number in the category or the highest overall number - this setting is in the code.": "현재 캐릭터에 할당된 가장 높은 번호를 찾아 1을 더합니다. 카테고리에서 가장 높은 번호 또는 전체에서 가장 높은 번호를 가져오도록 조정할 수 있습니다 - 이 설정은 코드에 있습니다.",
    "Character Code": "캐릭터 코드",
    "This code identifies the character itself. You don't have to use the automatically generated code, but this must be unique among all characters (as it's used to generate the character's page URL).": "이 코드는 캐릭터 자체를 식별합니다. 자동 생성된 코드를 사용할 필요는 없지만, 모든 캐릭터 중에서 고유해야 합니다(캐릭터의 페이지 URL을 생성하는 데 사용되기 때문).",
    "This section is for making additional notes about the character and is separate from the character's profile (this is not editable by the user).": "이 섹션은 캐릭터에 대한 추가 메모를 작성하는 용도이며, 캐릭터의 프로필과는 별개입니다(유저가 편집할 수 없음).",
    "Transfer Information": "이전 정보",
    "These are displayed on the character's profile, but don't have any effect on site functionality except for the following:": "이들은 캐릭터의 프로필에 표시되지만, 다음을 제외하고는 사이트 기능에 영향을 주지 않습니다:",
    "If all switches are off, the character cannot be transferred by the user (directly or through trades).": "모든 스위치가 꺼져 있으면 유저가 캐릭터를 이전할 수 없습니다(직접 또는 거래를 통해).",
    "If a transfer cooldown is set, the character also cannot be transferred by the user (directly or through trades) until the cooldown is up.": "이전 쿨다운이 설정되어 있으면, 쿨다운이 끝날 때까지 유저가 캐릭터를 이전할 수 없습니다(직접 또는 거래를 통해).",
    "Is Giftable": "선물 가능",
    "Is Tradeable": "거래 가능",
    "Is Resellable": "재판매 가능",
    "Resale Value": "재판매 가치",
    "This value is publicly displayed on the character's page.": "이 값은 캐릭터의 페이지에 공개적으로 표시됩니다.",
    "On Transfer Cooldown Until (Optional)": "이전 쿨다운까지 (선택사항)",
    "Image Settings": "이미지 설정",
    "Set Active Image": "활성 이미지 설정",
    "This will set the new approved image as the character's masterlist image.": "새로 승인된 이미지를 캐릭터의 개체리스트 이미지로 설정합니다.",
    "Invalidate Old Image": "이전 이미지 무효화",
    "This will mark the last image attached to the character as an invalid reference.": "캐릭터에 첨부된 마지막 이미지를 무효한 참조로 표시합니다.",
    "Remove MYO Image": "MYO 이미지 제거",
    "This will either hide or delete the MYO slot placeholder image if set.": "설정된 경우 MYO 슬롯 플레이스홀더 이미지를 숨기거나 삭제합니다.",
    "Leave MYO Image": "MYO 이미지 유지",
    "Hide MYO Image": "MYO 이미지 숨기기",
    "Delete MYO Image": "MYO 이미지 삭제",
    "Approve Request": "요청 승인",
    "This will cancel the design approval request, returning it to draft form and allowing the user to edit it again.": "디자인 승인 요청을 취소하여 초안 형태로 되돌리고 유저가 다시 편집할 수 있게 합니다.",
    "Comment": "댓글",
    "Enter a comment for the user. They will see this on their request page.": "유저에 대한 댓글을 입력하세요. 유저는 요청 페이지에서 이를 볼 수 있습니다.",
    "Preserve Queue Position": "대기열 위치 보존",
    "Allows the user to avoid needing to wait for their request to return to the front of the queue. If this is turned off, the request will go into the back of the queue as per normal.": "유저가 요청이 대기열 앞쪽으로 돌아갈 때까지 기다릴 필요가 없게 합니다. 이 기능이 꺼져 있으면 요청은 정상적으로 대기열 뒤쪽으로 이동합니다.",
    "Cancel Request": "요청 취소",
    "This will reject the design approval request, which closes the request and disallows the user from editing it further. Any attached items and/or currency will be returned.": "디자인 승인 요청을 거부하여 요청을 닫고 유저가 더 이상 편집할 수 없게 합니다. 첨부된 모든 아이템 및/또는 화폐가 반환됩니다.",
    "Reject Request": "요청 거부",
    "Trait Categories": "특성 카테고리",
    "This is a list of trait categories that will be used to sort traits in the inventory. Creating trait categories is entirely optional, but recommended if you have a lot of traits in the game.": "인벤토리에서 특성을 정렬하는 데 사용되는 특성 카테고리 목록입니다. 특성 카테고리 생성은 완전히 선택사항이지만, 게임에 많은 특성이 있는 경우 권장됩니다.",
    "The sorting order reflects the order in which the trait categories will be displayed in the inventory, as well as on the world pages.": "정렬 순서는 인벤토리와 월드 페이지에서 특성 카테고리가 표시되는 순서를 반영합니다.",
    "Create New Trait Category": "새 특성 카테고리 생성",
    "No trait categories found.": "특성 카테고리를 찾을 수 없습니다.",
    "Trait": "특성",
    "Delete Trait": "특성 삭제",
    "Subtype": "하위 유형",
    "No traits found.": "특성을 찾을 수 없습니다.",
    "Species Restriction (Optional)": "종족 제한 (선택사항)",
    "This is cosmetic and does not limit choice of traits in selections.": "이는 장식적이며 선택에서 특성 선택을 제한하지 않습니다.",
    "If turned off, the trait will not be visible in the trait list or available for selection in search and design updates. Permissioned staff will still be able to add them to characters, however.": "비활성화하면 특성 목록에 표시되지 않고 검색 및 디자인 업데이트에서 선택할 수 없습니다. 하지만 권한이 있는 직원은 여전히 캐릭터에 추가할 수 있습니다.",
    "You are about to delete the trait": "다음 특성을 삭제하려고 합니다",
    "This is not reversible. If characters possessing this trait exist, you will not be able to delete this trait.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 특성을 가진 캐릭터가 존재하면 특성을 삭제할 수 없습니다.",
    "Invalid trait selected.": "유효하지 않은 특성이 선택되었습니다.",
    "You are about to delete the trait :name. This is not reversible. If characters possessing this trait exist, you will not be able to delete this trait.": "다음 특성 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 특성을 가진 캐릭터가 존재하면 이 특성을 삭제할 수 없습니다.",
    "You are about to delete the category :name. This is not reversible. If traits in this category exist, you will not be able to delete this category.": "다음 카테고리 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 카테고리에 특성이 존재하면 이 카테고리를 삭제할 수 없습니다.",
    "Trait Category": "특성 카테고리",
    "Trait Category (Optional)": "특성 카테고리 (선택사항)",
    "This is not reversible. If traits in this category exist, you will not be able to delete this category.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 카테고리에 특성이 존재하면 카테고리를 삭제할 수 없습니다.",
    "File Manager": "파일 관리자",
    "Files": "파일",
    "Back to Root": "루트로 돌아가기",
    "Root": "루트",
    "This manager allows you to upload files onto your server and create folders up to one level deep. Note that a folder containing files cannot be renamed or deleted.": "이 관리자를 통해 서버에 파일을 업로드하고 한 단계 깊이까지 폴더를 생성할 수 있습니다. 파일이 포함된 폴더는 이름을 변경하거나 삭제할 수 없습니다.",
    "Create New Folder": "새 폴더 생성",
    "Rename Folder": "폴더 이름 변경",
    "Delete Folder": "폴더 삭제",
    "Upload File": "파일 업로드",
    "Move": "이동",
    "Rename": "이름 변경",
    "Delete": "삭제",
    "This will rename the folder. Folders containing files cannot be renamed. Use alphanumeric characters and dashes/underscores only.": "폴더 이름을 변경합니다. 파일이 포함된 폴더는 이름을 변경할 수 없습니다. 영숫자와 대시/밑줄만 사용하세요.",
    "New Name": "새 이름",
    "This will permanently delete": "다음을 영구적으로 삭제합니다",
    "Are you sure?": "정말로 하시겠습니까?",
    "Create Folder": "폴더 생성",
    "This will create a new folder in the root folder. Use alphanumeric characters and dashes/underscores only.": "루트 폴더에 새 폴더를 생성합니다. 영숫자와 대시/밑줄만 사용하세요.",
    "Folder Name": "폴더 이름",
    "Move File": "파일 이동",
    "This will move the file. If a file exists in the destination folder with the same name, it will be overwritten.": "파일을 이동합니다. 대상 폴더에 같은 이름의 파일이 있으면 덮어쓰여집니다.",
    "Destination Folder": "대상 폴더",
    "Rename File": "파일 이름 변경",
    "This will rename the file. If a file exists in the same folder with the same name, it will be overwritten.": "파일 이름을 변경합니다. 같은 폴더에 같은 이름의 파일이 있으면 덮어쓰여집니다.",
    "Use alphanumeric characters and dashes/underscores only. Include the file extension as well - you can change the file extension, but this is not recommended.": "영숫자와 대시/밑줄만 사용하세요. 파일 확장자도 포함하세요 - 파일 확장자를 변경할 수 있지만 권장하지 않습니다.",
    "Delete File": "파일 삭제",
    "Upload File": "파일 업로드",
    "Select a file to upload. (Maximum size": "업로드할 파일을 선택하세요. (최대 크기",
    "B.)": "바이트)",
    "No file selected.": "파일이 선택되지 않았습니다.",
    "Upload": "업로드",
    "Add File": "파일 추가",
    "Site Images": "사이트 이미지",
    "Site Images & CSS": "사이트 이미지 및 CSS",
    "Upload images to replace the current site images. The specifications for each image are noted in the descriptions for each image. (Maximum size of an image is": "현재 사이트 이미지를 교체할 이미지를 업로드하세요. 각 이미지의 사양은 각 이미지의 설명에 명시되어 있습니다. (이미지의 최대 크기는",
    "View Current": "현재 보기",
    "Choose file...": "파일 선택...",
    "Site CSS": "사이트 CSS",
    "A custom CSS file can be uploaded here. This will be added to the page after the inclusion of other CSS files, and reuploading the file will replace the original. Making changes to the site code is recommended for large changes to the layout, but this upload can be used for simple updates.": "여기에 유저 정의 CSS 파일을 업로드할 수 있습니다. 이는 다른 CSS 파일 포함 후 페이지에 추가되며, 파일을 다시 업로드하면 원본이 교체됩니다. 레이아웃의 큰 변경사항에는 사이트 코드 수정을 권장하지만, 이 업로드는 간단한 업데이트에 사용할 수 있습니다.",
    "CSS": "스타일시트",
    "Choose CSS...": "CSS 선택...",
    "This is a list of galleries that art and literature can be submitted to.": "예술과 문학을 제출할 수 있는 갤러리 목록입니다.",
    "Create New Gallery": "새 갤러리 생성",
    "No galleries found.": "갤러리를 찾을 수 없습니다.",
    "Votes Needed": "필요한 투표",
    "Start": "시작",
    "End": "종료",
    "Edit Gallery": "갤러리 편집",
    "Create Gallery": "갤러리 생성",
    "Delete Gallery": "갤러리 삭제",
    "Sort (Optional)": "정렬 (선택사항)",
    "Galleries are ordered first by sort number, then by name-- so galleries without a sort number are sorted only by name.": "갤러리는 먼저 정렬 번호로, 그 다음 이름으로 정렬됩니다. 정렬 번호가 없는 갤러리는 이름으로만 정렬됩니다.",
    "Parent Gallery (Optional)": "상위 갤러리 (선택사항)",
    "Select a gallery": "갤러리 선택",
    "Submissions Open": "제출 열림",
    "Whether or not users can submit to this gallery. Admins can submit regardless of this setting. Does not override global setting. Leave this on for time-limited galleries; users wll not be able to submit outside of the start and end times regardless of this setting, but will not be able to submit at all if this is off.": "유저가 이 갤러리에 제출할 수 있는지 여부입니다. 관리자는 이 설정에 관계없이 제출할 수 있습니다. 전역 설정을 무시하지 않습니다. 시간 제한 갤러리의 경우 이 설정을 켜두세요. 유저는 시작 및 종료 시간 외에는 이 설정에 관계없이 제출할 수 없지만, 이 설정이 꺼져 있으면 전혀 제출할 수 없습니다.",
    "Enable Currency Rewards": "화폐 보상 활성화",
    "Whether or not submissions to this gallery are eligible for rewards of group currency.": "이 갤러리에 대한 제출물이 그룹 화폐 보상을 받을 자격이 있는지 여부입니다.",
    "Prompt Selection": "프롬프트 선택",
    "Whether or not users can select a prompt to associate a gallery submission with when creating it. Gallery submissions will still auto-associate, prefix, etc. themselves with prompts if approved prompt submissions using the gallery submission exist.": "유저가 갤러리 제출물을 생성할 때 연결할 프롬프트를 선택할 수 있는지 여부입니다. 갤러리 제출물을 사용하는 승인된 프롬프트 제출물이 존재하는 경우 갤러리 제출물은 여전히 프롬프트와 자동으로 연결, 접두사 등을 붙입니다.",
    "Votes Required": "필요한 투표",
    "How many votes are required for submissions to this gallery to be accepted. Set to 0 to automatically accept submissions.": "이 갤러리의 제출물이 승인되려면 몇 표가 필요한지입니다. 제출물을 자동으로 승인하려면 0으로 설정하세요.",
    "Hide Before Start Time": "시작 시간 전 숨기기",
    "If hidden, the gallery will not be shown on the gallery list before the starting time is reached. A starting time needs to be set. Galleries are always visible after the end time.": "숨겨지면 갤러리는 시작 시간에 도달하기 전까지 갤러리 목록에 표시되지 않습니다. 시작 시간을 설정해야 합니다. 갤러리는 종료 시간 후에는 항상 표시됩니다.",
    "Start Time (Optional)": "시작 시간 (선택사항)",
    "Pieces cannot be submitted to the gallery before the starting time.": "시작 시간 전에는 갤러리에 작품을 제출할 수 없습니다.",
    "End Time (Optional)": "종료 시간 (선택사항)",
    "Pieces cannot be submitted to the gallery after the ending time.": "종료 시간 후에는 갤러리에 작품을 제출할 수 없습니다.",
    "Gallery Queue": "갤러리 대기열",
    "Gallery Submissions Queue": "갤러리 제출 대기열",
    "Gallery Currency Queue": "갤러리 화폐 대기열",
    "Accepted": "승인됨",
    "Processed": "처리됨",
    "You are about to delete the gallery": "다음 갤러리를 삭제하려고 합니다",
    "You are about to delete the gallery :name. This is not reversible. If submissions in this gallery exist, or this gallery has sub-galleries, you will not be able to delete this gallery.": "다음 갤러리 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 갤러리에 제출물이 존재하거나 이 갤러리에 하위 갤러리가 있으면 이 갤러리를 삭제할 수 없습니다.",
    "This is not reversible. If submissions in this gallery exist, or this gallery has sub-galleries, you will not be able to delete this gallery.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 갤러리에 제출물이 존재하거나 이 갤러리에 하위 갤러리가 있으면 갤러리를 삭제할 수 없습니다.",
    "Invalid gallery selected.": "유효하지 않은 갤러리가 선택되었습니다.",
    "Rewards": "보상",
    "Grant Items": "아이템 지급",
    "Username(s)": "유저명",
    "You can select up to 10 users at once.": "한 번에 최대 10명의 유저를 선택할 수 있습니다.",
    "Item(s)": "아이템",
    "Must have at least 1 item and Quantity must be at least 1.": "최소 1개의 아이템이 필요하며 수량은 최소 1이어야 합니다.",
    "Add Item": "아이템 추가",
    "Reason (Optional)": "사유 (선택사항)",
    "A reason for the grant. This will be noted in the logs and in the inventory description.": "지급 사유입니다. 로그와 인벤토리 설명에 기록됩니다.",
    "Additional Data": "추가 데이터",
    "Notes (Optional)": "메모 (선택사항)",
    "Additional notes for the item. This will appear in the item's description, but not in the logs.": "아이템에 대한 추가 메모입니다. 아이템 설명에 표시되지만 로그에는 기록되지 않습니다.",
    "Account-bound": "계정 귀속",
    "If this is on, the recipient(s) will not be able to transfer this item to other users. Items that disallow transfers by default will still not be transferrable.": "이 설정이 켜져 있으면 받는 사람이 이 아이템을 다른 유저에게 이전할 수 없습니다. 기본적으로 이전을 금지하는 아이템은 여전히 이전할 수 없습니다.",
    "Select an item to search for all occurrences of it in user and character inventories. It will only display currently extant stacks (where the count is more than zero). If a stack is currently \"held\" in a trade, design update, or submission, this will be stated and all held locations will be linked.": "유저 및 캐릭터 인벤토리에서 모든 발생을 검색할 아이템을 선택하세요. 현재 존재하는 스택(개수가 0보다 큰 경우)만 표시됩니다. 스택이 현재 거래, 디자인 업데이트 또는 제출에서 \"보관\" 중인 경우 이를 명시하고 모든 보관 위치에 링크됩니다.",
    "Select an Item": "아이템 선택",
    "There are currently": "현재",
    "There are currently :count of this item owned by users and characters.": "현재 유저와 캐릭터가 소유한 이 아이템은 :count개입니다.",
    "of this item owned by users and characters.": "개의 이 아이템이 유저와 캐릭터에 의해 소유되고 있습니다.",
    "has": "보유",
    "Trade": "거래",
    "Available": "사용 가능",
    "Grant User Currency": "유저 화폐 지급",
    "Grant Currency": "화폐 지급",
    "If the value given is less than 0, this will be deducted from the user(s).": "주어진 값이 0보다 작으면 유저로부터 차감됩니다.",
    "A reason for the grant. This will be noted in the logs.": "지급 사유입니다. 로그에 기록됩니다.",
    "Invitation Keys": "초대 키",
    "Invitation keys can be used to register an account when the site is closed for registration (see the setting \"is_registration_open\" in Site Settings). Users will be able to register by entering the code that is generated with the key. Generated invitations can be deleted only if they have not been used.": "초대 키는 사이트가 회원가입을 위해 닫혀 있을 때 계정을 등록하는 데 사용할 수 있습니다(사이트 설정의 \"is_registration_open\" 설정 참조). 유저는 키로 생성된 코드를 입력하여 등록할 수 있습니다. 생성된 초대는 사용되지 않은 경우에만 삭제할 수 있습니다.",
    "Site Settings": "사이트 설정",
    "Generate New Invitation": "새 초대 생성",
    "No invitations found.": "초대를 찾을 수 없습니다.",
    "Generated by": "생성자",
    "Used by": "유저",
    "Used on": "사용일",
    "Created": "생성일",
    "This is a list of items in the game. Specific details about items can be added when they are granted to users (e.g. reason for grant). By default, items are merely collectibles and any additional functionality must be manually processed, or custom coded in for the specific item.": "게임 내 아이템 목록입니다. 아이템 상세는 유저에게 지급할 때 추가할 수 있습니다(예: 지급 사유). 기본적으로 아이템은 수집품이며, 추가 기능은 수동 처리하거나 해당 아이템용으로 코드를 작성해야 합니다.",
    "Create New Item": "새 아이템 생성",
    "No items found.": "아이템을 찾을 수 없습니다.",
    "Item Category": "아이템 카테고리",
    "This is a list of item categories that will be used to sort items in the inventory. Creating item categories is entirely optional, but recommended if you have a lot of items in the game.": "이것은 인벤토리에서 아이템을 정렬하는 데 사용되는 아이템 카테고리 목록입니다. 아이템 카테고리 생성은 완전히 선택사항이지만, 게임에 많은 아이템이 있는 경우 권장됩니다.",
    "The sorting order reflects the order in which the item categories will be displayed in the inventory, as well as on the world pages.": "정렬 순서는 인벤토리와 월드 페이지에서 아이템 카테고리가 표시되는 순서를 반영합니다.",
    "Create New Item Category": "새 아이템 카테고리 생성",
    "No item categories found.": "아이템 카테고리를 찾을 수 없습니다.",
    "Edit Item": "아이템 편집",
    "Create Item": "아이템 생성",
    "Delete Item": "아이템 삭제",
    "Recommended size: 100px x 100px": "권장 크기: 100px x 100px",
    "Item Category (Optional)": "아이템 카테고리 (선택사항)",
    "Item Rarity (Optional)": "아이템 희귀도 (선택사항)",
    "This should be a number.": "숫자여야 합니다.",
    "Reference Link (Optional)": "참조 링크 (선택사항)",
    "An optional link to an additional reference": "추가 참조에 대한 선택적 링크",
    "Item Artist (Optional)": "아이템 아티스트 (선택사항)",
    "Provide the artist's username if they are on site or, failing that, a link.": "사이트에 있는 경우 아티스트의 유저명을 제공하거나, 그렇지 않으면 링크를 제공하세요.",
    "Artist URL": "아티스트 URL",
    "Uses (Optional)": "용도 (선택사항)",
    "A short description of the item's use(s). Supports raw HTML if need be, but keep it brief.": "아이템의 용도에 대한 간단한 설명입니다. 필요에 따라 원시 HTML을 지원하지만 간결하게 유지하세요.",
    "Allow User → User Transfer": "유저 → 유저 이전 허용",
    "If this is off, users will not be able to transfer this item to other users. Non-account-bound items can be account-bound when granted to users directly.": "이 설정이 꺼져 있으면 유저가 이 아이템을 다른 유저에게 이전할 수 없습니다. 계정 귀속이 아닌 아이템은 유저에게 직접 지급될 때 계정 귀속이 될 수 있습니다.",
    "Is Released": "출시됨",
    "If this is off, users will not be able to view information for the item/it will be hidden from view. This is overridden by the item being owned at any point by anyone on the site.": "이 설정이 꺼져 있으면 유저가 아이템에 대한 정보를 볼 수 없거나 숨겨집니다. 이는 사이트의 누군가가 아이템을 소유한 경우 무시됩니다.",
    "Availability Information": "가용성 정보",
    "Source (Optional)": "출처 (선택사항)",
    "The original and/or general source of the item. Should be brief.": "아이템의 원본 및/또는 일반적인 출처입니다. 간결해야 합니다.",
    "Drop Location(s) (Optional)": "드롭 위치 (선택사항)",
    "You can select up to 10 prompts at once.": "한 번에 최대 10개의 프롬프트를 선택할 수 있습니다.",
    "Resale Information": "재판매 정보",
    "The currency and amount users will be able to sell this item from their inventory for. If quantity is not set, the item will be unable to be sold.": "유저가 인벤토리에서 이 아이템을 분양할 수 있는 화폐와 금액입니다. 수량이 설정되지 않으면 아이템을 분양할 수 없습니다.",
    "Item Tags": "아이템 태그",
    "Item tags indicate extra functionality for the item. Click on the edit button to edit the specific item tag's data.": "아이템 태그는 아이템의 추가 기능을 나타냅니다. 편집 버튼을 클릭하여 특정 아이템 태그의 데이터를 편집하세요.",
    "Active": "활성",
    "Active?": "활성?",
    "Yes": "예",
    "No": "아니오",
    "No item tags attached to this item.": "이 아이템에 첨부된 아이템 태그가 없습니다.",
    "Add a Tag": "태그 추가",
    "Edit Item Category": "아이템 카테고리 편집",
    "Create Item Category": "아이템 카테고리 생성",
    "Delete Category": "카테고리 삭제",
    "If turned off, the category will not be visible in the category list or available for selection in search. Permissioned staff will still be able to add items to them, however.": "비활성화하면 카테고리 목록에 표시되지 않고 검색에서 선택할 수 없습니다. 하지만 권한이 있는 직원은 여전히 아이템을 추가할 수 있습니다.",
    "Can Be Owned by Characters": "캐릭터가 소유 가능",
    "This will allow items in this category to be owned by characters.": "이 카테고리의 아이템이 캐릭터에 의해 소유될 수 있게 합니다.",
    "Character Hold Limit": "캐릭터 보유 한도",
    "This is the maximum amount of items from this category a character can possess. Set to 0 to allow infinite.": "캐릭터가 이 카테고리에서 소유할 수 있는 최대 아이템 수입니다. 무제한으로 허용하려면 0으로 설정하세요.",
    "Can be Named": "이름 지정 가능",
    "This will set items in this category to be able to be named when in character inventories-- for instance, for pets. Works best in conjunction with a hold limit on the category.": "이 카테고리의 아이템이 캐릭터 인벤토리에 있을 때 이름을 지정할 수 있게 합니다(예: 펫). 카테고리의 보유 한도와 함께 사용할 때 가장 효과적입니다.",
    "You are about to delete the item": "다음 아이템을 삭제하려고 합니다",
    "This is not reversible. If this item exists in at least one user's possession, you will not be able to delete this item.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 아이템이 최소 한 명의 유저에게 소유되어 있으면 아이템을 삭제할 수 없습니다.",
    "Invalid item selected.": "유효하지 않은 아이템이 선택되었습니다.",
    "You are about to delete the item :name. This is not reversible. If this item exists in at least one user's possession, you will not be able to delete this item.": "다음 아이템 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 아이템이 최소 한 명의 유저에게 소유되어 있으면 이 아이템을 삭제할 수 없습니다.",
    "You are about to delete the category :name. This is not reversible. If items in this category exist, you will not be able to delete this category.": "다음 카테고리 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 카테고리에 아이템이 존재하면 이 카테고리를 삭제할 수 없습니다.",
    "You are about to delete the tag :tag from :item. This is not reversible. If you would like to preserve the tag data without deleting the tag, you may want to set the Active toggle to Off instead.": "다음 태그 :tag을(를) :item에서 삭제하려고 합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 태그를 삭제하지 않고 태그 데이터를 보존하려면 활성 토글을 끄는 것이 좋습니다.",
    "Invalid tag selected.": "유효하지 않은 태그가 선택되었습니다.",
    "This is not reversible. If items in this category exist, you will not be able to delete this category.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 카테고리에 아이템이 존재하면 카테고리를 삭제할 수 없습니다.",
    "Add Item Tag": "아이템 태그 추가",
    "Select an item tag to add to the item. You cannot add duplicate tags to the same item (they are removed from the selection). You will be taken to the parameter editing page after adding the tag.": "아이템에 추가할 아이템 태그를 선택하세요. 같은 아이템에 중복 태그를 추가할 수 없습니다(선택에서 제거됨). 태그를 추가한 후 매개변수 편집 페이지로 이동합니다.",
    "Select a Tag": "태그 선택",
    "Add Tag": "태그 추가",
    "Edit Item Tag": "아이템 태그 편집",
    "Edit Tag Settings -": "태그 설정 편집 -",
    "Delete Tag": "태그 삭제",
    "Edit the parameters for this item tag on this item. Note that for the item tag to take effect (e.g. become a usable item), you will need to turn on the Active toggle. (Conversely, you can turn it off to prevent users from using it while preserving the old settings for future use.)": "이 아이템의 아이템 태그에 대한 매개변수를 편집하세요. 아이템 태그가 효과를 발휘하려면(예: 사용 가능한 아이템이 되려면) 활성 토글을 켜야 합니다. (반대로 유저가 사용하지 못하게 하면서 나중에 사용할 수 있도록 이전 설정을 보존하려면 끌 수 있습니다.)",
    "Edit Tag Settings": "태그 설정 편집",
    "These are the rewards that will be distributed to the user when they use the box from their inventory. The box will only distribute rewards to the user themselves - character-only currencies should not be added.": "유저가 인벤토리에서 상자를 사용할 때 유저에게 배포될 보상입니다. 상자는 유저 자신에게만 보상을 배포하며, 캐릭터 전용 화폐는 추가하면 안 됩니다.",
    "MYO Slot Settings": "MYO 슬롯 설정",
    "Enter a descriptive name for the type of character this slot can create, e.g. Rare MYO Slot. This will be listed on the MYO slot masterlist.": "이 슬롯이 생성할 수 있는 캐릭터 유형에 대한 설명적인 이름을 입력하세요(예: 희귀 MYO 슬롯). 이것은 MYO 슬롯 개체리스트에 나열됩니다.",
    "This section is for making additional notes about the MYO slot. If there are restrictions for the character that can be created by this slot that cannot be expressed with the options below, use this section to describe them.": "이 섹션은 MYO 슬롯에 대한 추가 메모를 작성하는 용도입니다. 이 슬롯으로 생성할 수 있는 캐릭터에 대한 제한사항이 아래 옵션으로 표현할 수 없는 경우 이 섹션을 사용하여 설명하세요.",
    "This section is for making additional notes about the character and is separate from the character's profile (this is not editable by the user).": "이 섹션은 캐릭터에 대한 추가 메모를 작성하는 용도이며, 캐릭터의 프로필과는 별개입니다(유저가 편집할 수 없음).",
    "Turn this off to hide the": "숨기려면 끄세요",
    "Turn this off to hide the :type. Only mods with the Manage Masterlist power (that's you!) can view it - the owner will also not be able to see the :type's page.": ":type을(를) 숨기려면 끄세요. 개체리스트 관리 권한이 있는 모더레이터만 볼 수 있습니다(당신입니다!) - 소유자도 :type 페이지를 볼 수 없습니다.",
    "Only mods with the Manage Masterlist power (that's you!) can view it - the owner will also not be able to see the": "개체리스트 관리 권한이 있는 모더레이터만 볼 수 있습니다(당신입니다!) - 소유자도 볼 수 없습니다",
    "These are displayed on the MYO slot's profile, but don't have any effect on site functionality except for the following:": "이들은 MYO 슬롯의 프로필에 표시되지만, 다음을 제외하고는 사이트 기능에 영향을 주지 않습니다:",
    "If all switches are off, the MYO slot cannot be transferred by the user (directly or through trades).": "모든 스위치가 꺼져 있으면 유저가 MYO 슬롯을 이전할 수 없습니다(직접 또는 거래를 통해).",
    "If a transfer cooldown is set, the MYO slot also cannot be transferred by the user (directly or through trades) until the cooldown is up.": "이전 쿨다운이 설정되어 있으면, 쿨다운이 끝날 때까지 유저가 MYO 슬롯을 이전할 수 없습니다(직접 또는 거래를 통해).",
    "This value is publicly displayed on the MYO slot's page.": "이 값은 MYO 슬롯의 페이지에 공개적으로 표시됩니다.",
    "This will lock the slot into a particular species. Leave it blank if you would like to give the user a choice.": "슬롯을 특정 종족으로 고정합니다. 유저에게 선택권을 주고 싶으면 비워두세요.",
    "Subtype (Optional)": "하위 유형 (선택사항)",
    "This will lock the slot into a particular subtype. Leave it blank if you would like to give the user a choice, or not select a subtype. The subtype must match the species selected above, and if no species is specified, the subtype will not be applied.": "슬롯을 특정 하위 유형으로 고정합니다. 유저에게 선택권을 주거나 하위 유형을 선택하지 않으려면 비워두세요. 하위 유형은 위에서 선택한 종족과 일치해야 하며, 종족이 지정되지 않으면 하위 유형이 적용되지 않습니다.",
    "Character Rarity": "캐릭터 희귀도",
    "This will lock the slot into a particular rarity. Leave it blank if you would like to give the user more choices.": "슬롯을 특정 희귀도로 고정합니다. 유저에게 더 많은 선택권을 주고 싶으면 비워두세요.",
    "Loot Tables": "루트 테이블",
    "Loot tables can be attached to prompts as a reward for doing the prompt. This will roll a random reward from the contents of the table. Tables can be chained as well.": "루트 테이블은 프롬프트를 수행한 보상으로 프롬프트에 첨부할 수 있습니다. 테이블의 내용에서 무작위 보상을 굴립니다. 테이블을 연결할 수도 있습니다.",
    "Create New Loot Table": "새 루트 테이블 생성",
    "No loot tables found.": "루트 테이블을 찾을 수 없습니다.",
    "ID": "ID",
    "Display Name": "표시 이름",
    "Edit Loot Table": "루트 테이블 편집",
    "Create Loot Table": "루트 테이블 생성",
    "Delete Loot Table": "루트 테이블 삭제",
    "This is the name you will use to identify this table internally. This name will not be shown to users and does not have to be unique, but a name that can be easily identified is recommended.": "이 테이블을 내부적으로 식별하는 데 사용할 이름입니다. 이 이름은 유저에게 표시되지 않으며 고유할 필요는 없지만, 쉽게 식별할 수 있는 이름을 권장합니다.",
    "This is the name that will be shown to users, for example when displaying the rewards for doing a prompt. This is for display purposes and can be something more vague than the above, e.g. \"A Random Rare Item\"": "프롬프트 수행에 대한 보상을 표시할 때와 같이 유저에게 표시될 이름입니다. 표시 목적이며 위의 것보다 더 모호할 수 있습니다(예: \"무작위 희귀 아이템\").",
    "Loot": "루트",
    "These are the potential rewards from rolling on this loot table. You can add items, currencies or even another loot table. Chaining multiple loot tables is not recommended, however, and may run the risk of creating an infinite loop.": "이 루트 테이블에서 굴릴 때의 잠재적 보상입니다. 아이템, 화폐 또는 다른 루트 테이블을 추가할 수 있습니다. 하지만 여러 루트 테이블을 연결하는 것은 권장되지 않으며 무한 루프를 만들 위험이 있습니다.",
    "You can test loot rolling after the loot table is created.": "루트 테이블이 생성된 후 루트 굴리기를 테스트할 수 있습니다.",
    "You can add any kind of currencies (both user- and character-attached), but be sure to keep track of which are being distributed! Character-only currencies cannot be given to users.": "모든 종류의 화폐(유저 및 캐릭터 첨부)를 추가할 수 있지만, 어떤 것이 배포되고 있는지 추적하세요! 캐릭터 전용 화폐는 유저에게 줄 수 없습니다.",
    "Add Loot": "루트 추가",
    "Loot Type": "루트 유형",
    "Weight": "가중치",
    "A higher weight means a reward is more likely to be rolled. Weights have to be integers above 0 (round positive number, no decimals) and do not have to add up to be a particular number.": "가중치가 높을수록 보상이 굴릴 가능성이 높습니다. 가중치는 0보다 큰 정수여야 하며(소수점 없는 양의 정수) 특정 숫자가 될 필요는 없습니다.",
    "Chance": "확률",
    "Select Reward Type": "보상 유형 선택",
    "Item Rarity": "아이템 희귀도",
    "Item Category (Conditional)": "아이템 카테고리 (조건부)",
    "Criteria": "기준",
    "Select Currency": "화폐 선택",
    "Select Loot Table": "루트 테이블 선택",
    "Select Item Category": "아이템 카테고리 선택",
    "No reward given.": "보상이 주어지지 않습니다.",
    "Test Roll": "테스트 굴리기",
    "If you have made any modifications to the loot table contents above, be sure to save it (click the Edit button) before testing.": "위의 루트 테이블 내용을 수정한 경우 테스트하기 전에 저장하세요(편집 버튼 클릭).",
    "Please note that due to the nature of probability, as long as there is a chance, there will always be the possibility of rolling improbably good or bad results. This is not indicative of the code being buggy or poor game balance. Be cautious when adjusting values based on a small sample size, including but not limited to test rolls and a small amount of user reports.": "확률의 특성상 기회가 있는 한 항상 불가능하게 좋거나 나쁜 결과를 굴릴 가능성이 있다는 점에 유의하세요. 이는 코드에 버그가 있거나 게임 밸런스가 나쁘다는 것을 의미하지 않습니다. 테스트 굴리기와 소수의 유저 보고를 포함하여 작은 표본 크기를 기반으로 값을 조정할 때 주의하세요.",
    "Number of Rolls": "굴리기 횟수",
    "Rolling Loot Table": "루트 테이블 굴리는 중",
    "You are about to delete the loot table": "다음 루트 테이블을 삭제하려고 합니다",
    "You are about to delete the loot table :name. This is not reversible. If prompts that use this loot table exist, you will not be able to delete this table.": "다음 루트 테이블 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 루트 테이블을 사용하는 프롬프트가 존재하면 이 테이블을 삭제할 수 없습니다.",
    "This is not reversible. If prompts that use this loot table exist, you will not be able to delete this table.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 루트 테이블을 사용하는 프롬프트가 존재하면 테이블을 삭제할 수 없습니다.",
    "Invalid loot table selected.": "유효하지 않은 루트 테이블이 선택되었습니다.",
    "You rolled": "다음에 대해 굴렸습니다",
    "You rolled :count time(s) for the following:": "다음에 대해 :count번 굴렸습니다:",
    "time": "번",
    "times": "번",
    "Note: \"None\" results are not shown in this table.": "참고: \"없음\" 결과는 이 테이블에 표시되지 않습니다.",
    "Character Trades": "캐릭터 거래",
    "Character Trade Queue": "캐릭터 거래 대기열",
    "Process Trade": "거래 처리",
    "Character Transfer Queue": "캐릭터 이전 대기열",
    "Process Transfer": "이전 처리",
    "Create MYO Slot": "MYO 슬롯 생성",
    "Create Character": "캐릭터 생성",
    "Creating characters requires at least one character category to be created first, as character categories are used to generate the character code.": "캐릭터 생성에는 먼저 최소 하나의 캐릭터 카테고리가 생성되어야 합니다. 캐릭터 카테고리는 캐릭터 코드를 생성하는 데 사용됩니다.",
    "character category": "캐릭터 카테고리",
    "Fill in either of the owner fields - you can select a user from the list if they have registered for the site, or enter the URL of their off-site profile, such as their deviantArt profile, if they don't have an account. If the owner registers an account later and links their account, characters linked to that account's profile will automatically be credited to their site account. If both fields are filled, the URL field will be ignored.": "소유자 필드 중 하나를 채우세요 - 사이트에 등록된 경우 목록에서 유저를 선택하거나, 계정이 없는 경우 deviantArt 프로필과 같은 사이트 외부 프로필의 URL을 입력할 수 있습니다. 소유자가 나중에 계정을 등록하고 계정을 연결하면 해당 계정의 프로필에 연결된 캐릭터가 자동으로 사이트 계정에 인정됩니다. 두 필드가 모두 채워지면 URL 필드가 무시됩니다.",
    "Owner URL (Optional)": "소유자 URL (선택사항)",
    "Image Upload": "이미지 업로드",
    "This is a cover image for the MYO slot. If left blank, a default image will be used.": "MYO 슬롯의 커버 이미지입니다. 비워두면 기본 이미지가 사용됩니다.",
    "This is the full masterlist image. Note that the image is not protected in any way, so take precautions to avoid art/design theft.": "전체 개체리스트 이미지입니다. 이미지는 어떤 방식으로도 보호되지 않으므로 아트/디자인 도용을 피하기 위해 주의하세요.",
    "Use Thumbnail Automation": "썸네일 자동화 사용",
    "A thumbnail is required for the upload (used for the masterlist). You can use the Thumbnail Automation, or upload a custom thumbnail.": "업로드에는 썸네일이 필요합니다(개체리스트에 사용). 썸네일 자동화를 사용하거나 유저 정의 썸네일을 업로드할 수 있습니다.",
    "By using this function, the thumbnail will be automatically generated from the full image.": "이 기능을 사용하면 썸네일이 전체 이미지에서 자동으로 생성됩니다.",
    "Use Image Cropper": "이미지 크롭퍼 사용",
    "A thumbnail is required for the upload (used for the masterlist). You can use the image cropper (crop dimensions can be adjusted in the site code), or upload a custom thumbnail.": "업로드에는 썸네일이 필요합니다(개체리스트에 사용). 이미지 크롭퍼를 사용하거나(크롭 크기는 사이트 코드에서 조정 가능) 유저 정의 썸네일을 업로드할 수 있습니다.",
    "Select an image to use the thumbnail cropper.": "썸네일 크롭퍼를 사용할 이미지를 선택하세요.",
    "Thumbnail Image": "썸네일 이미지",
    "This image is shown on the masterlist page.": "이 이미지는 개체리스트 페이지에 표시됩니다.",
    "Choose thumbnail...": "썸네일 선택...",
    "This section is for crediting the image creators. The first box is for the designer or artist's on-site username (if any). The second is for a link to the designer or artist if they don't have an account on the site.": "이 섹션은 이미지 제작자를 인정하는 용도입니다. 첫 번째 상자는 디자이너 또는 아티스트의 사이트 내 유저명(있는 경우)용이고, 두 번째는 사이트에 계정이 없는 경우 디자이너 또는 아티스트에 대한 링크용입니다.",
    "Designer(s)": "디자이너",
    "Select a Designer": "디자이너 선택",
    "Designer URL": "디자이너 URL",
    "Add another designer": "다른 디자이너 추가",
    "Artist(s)": "아티스트",
    "Select an Artist": "아티스트 선택",
    "Add another artist": "다른 아티스트 추가",
    "Image Notes (Optional)": "이미지 메모 (선택사항)",
    "This section is for making additional notes about the image.": "이 섹션은 이미지에 대한 추가 메모를 작성하는 용도입니다.",
    "These traits will be listed as required traits for the slot. The user will still be able to add on more traits, but not be able to remove these. This is allowed to conflict with the rarity above; you may add traits above the character's specified rarity.": "이 특성들은 슬롯의 필수 특성으로 나열됩니다. 유저는 여전히 더 많은 특성을 추가할 수 있지만 이를 제거할 수는 없습니다. 위의 희귀도와 충돌하는 것이 허용됩니다. 캐릭터의 지정된 희귀도보다 높은 특성을 추가할 수 있습니다.",
    "Add Trait": "특성 추가",
    "Select Trait": "특성 선택",
    "Extra Info (Optional)": "추가 정보 (선택사항)",
    "This will process the transfer of": "다음의 이전을 처리합니다",
    "from": "에서",
    "to": "로",
    "immediately.": "즉시.",
    "This will approve the transfer of": "다음의 이전을 승인합니다",
    "and it will be processed once the recipient accepts it.": "받는 사람이 수락하면 처리됩니다.",
    "Cooldown (days)": "쿨다운 (일)",
    "Approve": "승인",
    "You can create new news posts here. Creating a news post alerts every user that there is a new post, unless the post is marked as not viewable (see the post creation page for details).": "여기에서 새 공지 게시물을 만들 수 있습니다. 게시물이 볼 수 없음으로 표시되지 않는 한(게시물 생성 페이지 참조) 새 게시물이 있다는 것을 모든 유저에게 알립니다.",
    "Create New Post": "새 게시물 생성",
    "No news found.": "공지를 찾을 수 없습니다.",
    "Posted At": "게시일",
    "Last Edited": "마지막 편집",
    "This post is scheduled to be posted in the future.": "이 게시물은 나중에 게시될 예정입니다.",
    "This post is hidden.": "이 게시물은 숨겨져 있습니다.",
    "Edit News Post": "공지 게시물 편집",
    "Create News Post": "공지 게시물 생성",
    "Delete Post": "게시물 삭제",
    "Post Time (Optional)": "게시 시간 (선택사항)",
    "This is the time that the news post should be posted. Make sure the Is Viewable switch is off.": "이것은 공지 게시물이 게시되어야 하는 시간입니다. '볼 수 있음' 스위치가 꺼져 있는지 확인하세요.",
    "Post Content": "게시물 내용",
    "Is Viewable": "볼 수 있음",
    "If this is turned off, the post will not be visible. If the post time is set, it will automatically become visible at/after the given post time, so make sure the post time is empty if you want it to be completely hidden.": "이것이 꺼져 있으면 게시물이 표시되지 않습니다. 게시 시간이 설정되어 있으면 주어진 게시 시간 또는 그 이후에 자동으로 표시되므로, 완전히 숨기려면 게시 시간을 비워두세요.",
    "Bump News": "공지 알림",
    "If toggled on, this will alert users that there is new news. Best in conjunction with a clear notification of changes!": "이것을 켜면 유저에게 새 공지가 있음을 알립니다. 변경 사항에 대한 명확한 알림과 함께 사용하는 것이 가장 좋습니다!",
    "You are about to delete the news post": "다음 공지 게시물을 삭제하려고 합니다",
    "You are about to delete the news post :name. This is not reversible. If you would like to preserve the content while preventing users from accessing the post, you can use the viewable setting instead to hide the post.": "다음 공지 게시물 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 게시물에 대한 유저 접근을 막으면서 내용을 보존하려면 대신 '볼 수 있음' 설정을 사용하여 게시물을 숨기세요.",
    "This is not reversible. If you would like to preserve the content while preventing users from accessing the post, you can use the viewable setting instead to hide the post.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 게시물에 대한 유저 접근을 막으면서 내용을 보존하려면 대신 '볼 수 있음' 설정을 사용하여 게시물을 숨길 수 있습니다.",
    "Invalid post selected.": "유효하지 않은 게시물이 선택되었습니다.",
    "Here you can create pages with custom HTML content. By default, these pages are not linked to by any other page - if you would like users to look at the pages, you will need to link them manually (e.g. in the top navigation, footer, etc.). Certain important pages such as the terms of service and privacy policy cannot be deleted. You can, however, edit their names and visibility.": "여기에서 유저 지정 HTML 콘텐츠로 페이지를 만들 수 있습니다. 기본적으로 이 페이지들은 다른 페이지와 연결되어 있지 않습니다. 유저가 페이지를 보게 하려면 수동으로 연결해야 합니다(예: 상단 탐색, 푸터 등). 서비스 약관 및 개인 정보 보호 정책과 같은 특정 중요 페이지는 삭제할 수 없습니다. 그러나 이름과 가시성은 편집할 수 있습니다.",
    "Create New Page": "새 페이지 생성",
    "No pages found.": "페이지를 찾을 수 없습니다.",
    "View Page": "페이지 보기",
    "Edit Page": "페이지 편집",
    "Key": "키",
    "This is a unique name used to form the URL of the page. Only alphanumeric characters, dash and underscore (no spaces) can be used.": "이것은 페이지의 URL을 구성하는 데 사용되는 고유한 이름입니다. 영숫자, 대시 및 밑줄(공백 없음)만 사용할 수 있습니다.",
    "Page Content": "페이지 내용",
    "If this is turned off, users will not be able to view the page even if they have the link to it.": "이것이 꺼져 있으면 유저는 링크가 있어도 페이지를 볼 수 없습니다.",
    "Commentable": "댓글 가능",
    "If this is turned on, users will be able to comment on the page.": "이것이 켜져 있으면 유저는 페이지에 댓글을 달 수 있습니다.",
    "Allow Dislikes On Comments?": "댓글에 싫어요 허용?",
    "If this is turned off, users cannot dislike comments.": "이것이 꺼져 있으면 유저는 댓글에 싫어요를 누를 수 없습니다.",
    "Delete Page": "페이지 삭제",
    "You are about to delete the page": "다음 페이지를 삭제하려고 합니다",
    "You are about to delete the page :name. This is not reversible. If you would like to preserve the content while preventing users from accessing the page, you can use the viewable setting instead to hide the page.": "다음 페이지 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 페이지에 대한 유저 접근을 막으면서 내용을 보존하려면 대신 '볼 수 있음' 설정을 사용하여 페이지를 숨기세요.",
    "This is not reversible. If you would like to preserve the content while preventing users from accessing the page, you can use the viewable setting instead to hide the page.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 페이지에 대한 유저 접근을 막으면서 내용을 보존하려면 대신 '볼 수 있음' 설정을 사용하여 페이지를 숨길 수 있습니다.",
    "Invalid page selected.": "유효하지 않은 페이지가 선택되었습니다.",
    "This is a list of prompts users can submit to.": "이것은 유저가 제출할 수 있는 프롬프트 목록입니다.",
    "Create New Prompt": "새 프롬프트 생성",
    "No prompts found.": "프롬프트를 찾을 수 없습니다.",
    "Starts": "시작",
    "Ends": "종료",
    "This is a list of prompt categories that will be used to classify prompts on the prompts page. Creating prompt categories is entirely optional, but recommended if you need to sort prompts for mod work division, for example. The submission approval queue page can be sorted by prompt category.": "이것은 프롬프트 페이지에서 프롬프트를 분류하는 데 사용될 프롬프트 카테고리 목록입니다. 프롬프트 카테고리 생성은 전적으로 선택 사항이지만, 예를 들어 모더레이터 작업 분할을 위해 프롬프트를 정렬해야 하는 경우 권장됩니다. 제출 승인 대기열 페이지는 프롬프트 카테고리별로 정렬할 수 있습니다.",
    "The sorting order reflects the order in which the prompt categories will be displayed on the prompts page.": "정렬 순서는 프롬프트 페이지에 프롬프트 카테고리가 표시되는 순서를 반영합니다.",
    "Create New Prompt Category": "새 프롬프트 카테고리 생성",
    "No prompt categories found.": "프롬프트 카테고리를 찾을 수 없습니다.",
    "Edit Prompts": "프롬프트 편집",
    "Create Prompts": "프롬프트 생성",
    "Delete Prompt": "프롬프트 삭제",
    "Prefix (Optional)": "접두사 (선택사항)",
    "This is used to label submissions associated with this prompt in the gallery.": "이것은 갤러리에서 이 프롬프트와 관련된 제출물을 라벨링하는 데 사용됩니다.",
    "Prompt Category": "프롬프트 카테고리",
    "Prompt Category (Optional)": "프롬프트 카테고리 (선택사항)",
    "Summary (Optional)": "요약 (선택사항)",
    "This is a short blurb that shows up on the consolidated prompts page. HTML cannot be used here.": "이것은 통합 프롬프트 페이지에 표시되는 짧은 설명입니다. 여기서는 HTML을 사용할 수 없습니다.",
    "This is a full description of the prompt that shows up on the full prompt page.": "이것은 전체 프롬프트 페이지에 표시되는 프롬프트의 전체 설명입니다.",
    "Prompts cannot be submitted to the queue before the starting time.": "시작 시간 이전에 프롬프트를 대기열에 제출할 수 없습니다.",
    "Prompts cannot be submitted to the queue after the ending time.": "종료 시간 이후에는 프롬프트를 대기열에 제출할 수 없습니다.",
    "Hide Before Start Time": "시작 시간 전에 숨기기",
    "If hidden, the prompt will not be shown on the prompt list before the starting time is reached. A starting time needs to be set.": "숨겨져 있으면 시작 시간에 도달하기 전에는 프롬프트 목록에 표시되지 않습니다. 시작 시간을 설정해야 합니다.",
    "Hide After End Time": "종료 시간 후에 숨기기",
    "If hidden, the prompt will not be shown on the prompt list after the ending time is reached. An end time needs to be set.": "숨겨져 있으면 종료 시간에 도달한 후에는 프롬프트 목록에 표시되지 않습니다. 종료 시간을 설정해야 합니다.",
    "Is Active": "활성",
    "Prompts that are not active will be hidden from the prompt list. The start/end time hide settings override this setting, i.e. if this is set to active, it will still be hidden outside of the start/end times.": "활성화되지 않은 프롬프트는 프롬프트 목록에서 숨겨집니다. 시작/종료 시간 숨기기 설정이 이 설정을 재정의합니다. 즉, 활성으로 설정되어 있어도 시작/종료 시간 외에는 숨겨집니다.",
    "Staff Only": "직원 전용",
    "If this is set, the prompt will only be visible to staff, and only they will be able to submit to it.": "이것이 설정되면 프롬프트는 직원에게만 표시되며, 직원만 제출할 수 있습니다.",
    "Hide Submissions (Optional)": "제출물 숨기기 (선택사항)",
    "Hide submissions to this prompt until the prompt ends, or forever. <strong>Hiding until the prompt ends requires a set end time.</strong>": "이 프롬프트에 대한 제출물을 프롬프트가 끝날 때까지 또는 영원히 숨깁니다. <strong>프롬프트가 끝날 때까지 숨기려면 종료 시간을 설정해야 합니다.</strong>",
    "Submissions Visible After Approval": "승인 후 제출물 표시",
    "Hide Submissions Until Prompt Ends": "프롬프트 종료 시까지 제출물 숨기기",
    "Hide Submissions Always": "항상 제출물 숨기기",
    "Rewards are credited on a per-user basis. Mods are able to modify the specific rewards granted at approval time.": "보상은 유저별로 지급됩니다. 모더레이터는 승인 시 부여되는 특정 보상을 수정할 수 있습니다.",
    "You can add loot tables containing any kind of currencies (both user- and character-attached), but be sure to keep track of which are being distributed! Character-only currencies cannot be given to users.": "모든 종류의 화폐(유저 및 캐릭터 첨부)를 포함하는 루트 테이블을 추가할 수 있지만, 어떤 것이 배포되고 있는지 추적하세요! 캐릭터 전용 화폐는 유저에게 줄 수 없습니다.",
    "This is not reversible. If prompts in this category exist, you will not be able to delete this category.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 카테고리에 프롬프트가 존재하면 이 카테고리를 삭제할 수 없습니다.",
    "You are about to delete the category :name. This is not reversible. If prompts in this category exist, you will not be able to delete this category.": "다음 카테고리 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 카테고리에 프롬프트가 존재하면 이 카테고리를 삭제할 수 없습니다.",
    "You are about to delete the prompt": "다음 프롬프트를 삭제하려고 합니다",
    "You are about to delete the prompt :name. This is not reversible. If submissions exist under this prompt, you will not be able to delete it.": "다음 프롬프트 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 프롬프트에 제출물이 존재하면 삭제할 수 없습니다.",
    "This is not reversible. If submissions exist under this prompt, you will not be able to delete it.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 프롬프트에 제출물이 존재하면 삭제할 수 없습니다.",
    "Invalid prompt selected.": "유효하지 않은 프롬프트가 선택되었습니다.",
    "Raffle Index": "추첨 인덱스",
    "Create Raffle Group": "추첨 그룹 생성",
    "Create Raffle": "추첨 생성",
    "Current Raffles": "현재 추첨",
    "Open Raffles": "열린 추첨",
    "Completed Raffles": "완료된 추첨",
    "This is the list of raffles that are visible to users and have not been rolled.": "이것은 유저에게 표시되고 아직 굴려지지 않은 추첨 목록입니다.",
    "This is the list of raffles that are complete (have been rolled). These will always be visible to users.": "이것은 완료된(굴려진) 추첨 목록입니다. 이것들은 항상 유저에게 표시됩니다.",
    "This is the list of raffles that have not been rolled, including hidden raffles.": "이것은 숨겨진 추첨을 포함하여 아직 굴려지지 않은 추첨 목록입니다.",
    "Roll Group": "그룹 굴리기",
    "Edit Group": "그룹 편집",
    "Roll Raffle": "추첨 굴리기",
    "Edit Raffle": "추첨 편집",
    "Edit Raffle Group": "추첨 그룹 편집",
    "Roll Raffle Group": "추첨 그룹 굴리기",
    "Raffle Tickets for": "추첨 티켓",
    "Raffle Tickets": "추첨 티켓",
    "Raffle Tickets:": "추첨 티켓:",
    "This raffle is currently hidden.": "이 추첨은 현재 숨겨져 있습니다.",
    "This raffle is currently hidden. (Number of winners to be drawn: :count)": "이 추첨은 현재 숨겨져 있습니다. (추첨할 당첨자 수: :count)",
    "Number of winners to be drawn": "추첨할 당첨자 수",
    "This raffle has a cap of": "이 추첨은",
    "This raffle has a cap of :count tickets per individual.": "이 추첨은 1인당 :count장으로 제한됩니다.",
    "tickets per individual.": "개 티켓으로 제한됩니다.",
    "Add Tickets": "티켓 추가",
    "This raffle is currently open.": "이 추첨은 현재 열려 있습니다.",
    "This raffle is currently open. (Number of winners to be drawn: :count)": "이 추첨은 현재 열려 있습니다. (추첨할 당첨자 수: :count)",
    "This raffle is closed.": "이 추첨은 닫혔습니다.",
    "This raffle is closed. Rolled:": "이 추첨은 닫혔습니다. 굴린 시각:",
    "Rolled": "굴려짐",
    "Winner(s)": "당첨자",
    "Tickets": "티켓",
    "Select an on-site user or enter an off-site username, as well as the number of tickets to create for them. Any created tickets are in addition to any pre-existing tickets for the user(s).": "사이트 내 유저를 선택하거나 사이트 외 유저명을 입력하고, 그들을 위해 생성할 티켓 수를 입력하세요. 생성된 티켓은 기존 티켓에 추가됩니다.",
    "Add Ticket": "티켓 추가",
    "Add": "추가",
    "Visible": "표시됨",
    "Hidden": "숨김",
    "OR Enter Alias": "또는 별명 입력",
    "Ticket Count": "티켓 수",
    "Enter basic information about this raffle. Tickets can be added after the raffle is created.": "이 추첨에 대한 기본 정보를 입력하세요. 추첨이 생성된 후 티켓을 추가할 수 있습니다.",
    "Raffle Name": "추첨 이름",
    "This is the name of the raffle. Naming it something after what is being raffled is suggested (does not have to be unique).": "이것은 추첨의 이름입니다. 추첨 대상에 따라 이름을 짓는 것이 좋습니다(고유할 필요는 없습니다).",
    "Number of Winners to Draw": "추첨할 당첨자 수",
    "Raffle Group": "추첨 그룹",
    "Raffle groups must be created before you can select them here.": "여기서 선택하려면 먼저 추첨 그룹을 생성해야 합니다.",
    "Raffle Order": "추첨 순서",
    "Enter a number. If a group of raffles is rolled, raffles will be drawn in ascending order.": "숫자를 입력하세요. 추첨 그룹이 굴려지면 추첨이 오름차순으로 진행됩니다.",
    "Ticket Cap (Optional)": "티켓 제한 (선택사항)",
    "A number of tickets per individual to cap at. Leave empty or unset to have no cap.": "개인당 제한할 티켓 수입니다. 제한이 없으려면 비워두거나 설정하지 마세요.",
    "Active (visible to users)": "활성 (유저에게 표시)",
    "Raffle groups allow you to create sets of raffles that can be rolled in sequence. Users that have won something in a previous raffle will be removed from later raffles (so users will not be able to win more than once in a group).": "추첨 그룹을 사용하면 순차적으로 굴릴 수 있는 추첨 세트를 만들 수 있습니다. 이전 추첨에서 당첨된 유저는 이후 추첨에서 제외됩니다(따라서 유저는 그룹에서 한 번 이상 당첨될 수 없습니다).",
    "Group Name": "그룹 이름",
    "This is the name of the raffle group (does not have to be unique), e.g. July Monthly Raffles, Event Guest Sales": "이것은 추첨 그룹의 이름입니다(고유할 필요는 없습니다). 예: 7월 월간 추첨, 이벤트 게스트 분양",
    "This setting will cascade to any raffles in this group (setting the group to active will set the raffles within it to active and vice versa). Not retroactive.": "이 설정은 이 그룹의 모든 추첨에 적용됩니다(그룹을 활성으로 설정하면 그 안의 추첨도 활성으로 설정되고 그 반대도 마찬가지입니다). 소급 적용되지 않습니다.",
    "This will roll all the raffles in the group": "이것은 그룹의 모든 추첨을 굴립니다",
    "This will roll all the raffles in the group :name. Winners of raffles that come first will be excluded from later raffles.": "그룹 :name의 모든 추첨을 굴립니다. 먼저 진행되는 추첨의 당첨자는 이후 추첨에서 제외됩니다.",
    "Winners of raffles that come first will be excluded from later raffles.": "먼저 진행되는 추첨의 당첨자는 이후 추첨에서 제외됩니다.",
    "Roll!": "굴리기!",
    "This set of raffles has already been completed.": "이 추첨 세트는 이미 완료되었습니다.",
    "This will roll": "이것은",
    "This will roll :count winner(s) for the raffle :name.": "추첨 :name에 대해 당첨자 :count명을 굴립니다.",
    "winner(s) for the raffle": "명의 당첨자를 굴립니다",
    "This raffle has already been completed.": "이 추첨은 이미 완료되었습니다.",
    "Rarities": "희귀도",
    "This is a list of rarities that will be used across the site, primarily assigned to characters and traits. At least one rarity is required to create characters and traits.": "이것은 사이트 전체에서 사용될 희귀도 목록으로, 주로 캐릭터와 특성에 할당됩니다. 캐릭터와 특성을 생성하려면 최소 하나의 희귀도가 필요합니다.",
    "The sorting order reflects the order in which rarities will be displayed on the world pages (e.g. rarity-sorted traits will appear in this order), as well as in select dropdown fields.": "정렬 순서는 월드 페이지에서 희귀도가 표시되는 순서(예: 희귀도별로 정렬된 특성이 이 순서로 나타남)와 선택 드롭다운 필드에서의 순서를 반영합니다.",
    "The sorting order reflects the order in which rarities will be displayed on the world pages (e.g. rarity-sorted traits will appear in this order), as well as in select dropdown fields. Please note that the highest rarity should be at the :top of the list.": "정렬 순서는 월드 페이지에서 희귀도가 표시되는 순서(예: 희귀도별로 정렬된 특성이 이 순서로 나타남)와 선택 드롭다운 필드에서의 순서를 반영합니다. 가장 높은 희귀도는 목록의 :top에 있어야 합니다.",
    "Please note that the highest rarity should be at the": "가장 높은 희귀도가",
    "top": "맨 위",
    "of the list.": "에 있어야 합니다.",
    "Create New Rarity": "새 희귀도 생성",
    "No rarities found.": "희귀도를 찾을 수 없습니다.",
    "Rarity": "희귀도",
    "Delete Rarity": "희귀도 삭제",
    "Edit Rarity": "희귀도 편집",
    "Colour (Hex code; optional)": "색상 (16진수 코드; 선택사항)",
    "You are about to delete the rarity": "다음 희귀도를 삭제하려고 합니다",
    "You are about to delete the rarity :name. This is not reversible. If traits and/or characters that have this rarity exist, you will not be able to delete this rarity.": "다음 희귀도 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 희귀도를 가진 특성 및/또는 캐릭터가 존재하면 이 희귀도를 삭제할 수 없습니다.",
    "This is not reversible. If traits and/or characters that have this rarity exist, you will not be able to delete this rarity.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 이 희귀도를 가진 특성 및/또는 캐릭터가 존재하면 이 희귀도를 삭제할 수 없습니다.",
    "Invalid rarity selected.": "유효하지 않은 희귀도가 선택되었습니다.",
    "Url/Title": "URL/제목",
    "This report is not assigned to you.": "이 신고는 당신에게 할당되지 않았습니다.",
    "This report needs assigning.": "이 신고는 할당이 필요합니다.",
    "URL / Title": "URL / 제목",
    "Bug Type": "버그 유형",
    "Error": "오류",
    "Assigned to": "할당됨",
    "Report Details": "신고 세부사항",
    "Staff Comments": "스탭 댓글",
    "Please include a small paragraph on the solution and as many important details as you deem necessary, as the user will no longer be able to view the comments after the report is closed.": "해결책에 대한 짧은 문단과 필요하다고 생각하는 중요한 세부사항을 포함해 주세요. 신고가 닫힌 후에는 유저가 더 이상 댓글을 볼 수 없습니다.",
    "Staff Comments (Optional)": "스탭 댓글 (선택사항)",
    "Assign": "할당",
    "Close": "닫기",
    "Confirm Closure": "닫기 확인",
    "This will close the report.": "이것은 신고를 닫습니다.",
    "Confirm Assignment": "할당 확인",
    "This will assign yourself to the report.": "이것은 당신을 신고에 할당합니다.",
    "This report has already been closed.": "이 신고는 이미 닫혔습니다.",
    "This is a list of settings that can be quickly modified to alter the site behaviour. Please make sure that the values correspond to the possible options as stated in the descriptions! Incorrect values can cause the site to stop working. Additional settings can be found in the code config files.": "이것은 사이트 동작을 변경하기 위해 빠르게 수정할 수 있는 설정 목록입니다. 값이 설명에 명시된 가능한 옵션과 일치하는지 확인하세요! 잘못된 값은 사이트가 작동을 중단할 수 있습니다. 추가 설정은 코드 설정 파일에서 찾을 수 있습니다.",
    "No settings found.": "설정을 찾을 수 없습니다.",
    "Value": "값",
    "This is a list of shops that users can use currency to purchase from.": "이것은 유저가 화폐를 사용하여 구매할 수 있는 상점 목록입니다.",
    "The sorting order reflects the order in which the shops will be listed on the shop index.": "정렬 순서는 상점 인덱스에서 상점이 나열되는 순서를 반영합니다.",
    "Create New Shop": "새 상점 생성",
    "No item shops found.": "아이템 상점을 찾을 수 없습니다.",
    "Shop": "상점",
    "Shop Image (Optional)": "상점 이미지 (선택사항)",
    "This image is used on the shop index and on the shop page as a header.": "이 이미지는 상점 인덱스와 상점 페이지에서 헤더로 사용됩니다.",
    "Recommended size: None (Choose a standard size for all shop images)": "권장 크기: 없음 (모든 상점 이미지에 대해 표준 크기 선택)",
    "Set Active": "활성 설정",
    "If turned off, the shop will not be visible to regular users.": "꺼두면 상점이 일반 유저에게 보이지 않습니다.",
    "Shop Stock": "상점 재고",
    "Add Stock": "재고 추가",
    "You are about to delete the shop": "다음 상점을 삭제하려고 합니다",
    "This is not reversible. If you would like to hide the shop from users, you can set it as inactive from the shop settings page.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 유저에게 상점을 숨기고 싶다면 상점 설정 페이지에서 비활성으로 설정할 수 있습니다.",
    "Invalid shop selected.": "유효하지 않은 상점이 선택되었습니다.",
    "Use User Bank": "유저 은행 사용",
    "This will allow users to purchase the item using the currency in their accounts, provided that users can own that currency.": "이것은 유저가 해당 화폐를 소유할 수 있다면 계정의 화폐를 사용하여 아이템을 구매할 수 있게 합니다.",
    "Use Character Bank": "캐릭터 은행 사용",
    "This will allow users to purchase the item using the currency belonging to characters they own, provided that characters can own that currency.": "이것은 캐릭터가 해당 화폐를 소유할 수 있다면 유저가 소유한 캐릭터의 화폐를 사용하여 아이템을 구매할 수 있게 합니다.",
    "Set Limited Stock": "제한된 재고 설정",
    "If turned on, will limit the amount purchaseable to the quantity set below.": "켜두면 아래에 설정된 수량으로 구매 가능한 양을 제한합니다.",
    "If left blank, will be set to 0 (sold out).": "비워두면 0(품절)으로 설정됩니다.",
    "User Purchase Limit": "유저 구매 제한",
    "This is the maximum amount of this item a user can purchase from this shop. Set to 0 to allow infinite purchases.": "이것은 유저가 이 상점에서 구매할 수 있는 이 아이템의 최대 수량입니다. 무제한 구매를 허용하려면 0으로 설정하세요.",
    "User Index": "유저 인덱스",
    "Click on a user's name to view/edit their information.": "유저 이름을 클릭하여 정보를 보거나 편집하세요.",
    "Sort Alphabetically (A-Z)": "알파벳순 정렬 (A-Z)",
    "Sort Alphabetically (Z-A)": "알파벳순 정렬 (Z-A)",
    "Sort by Alias (A-Z)": "별명순 정렬 (A-Z)",
    "Sort by Alias (Z-A)": "별명순 정렬 (Z-A)",
    "Sort by Rank (Default)": "등급순 정렬 (기본값)",
    "Username": "유저명",
    "Alias": "별명",
    "Rank": "등급",
    "Joined": "가입일",
    "user": "유저",
    "users": "유저들",
    "found.": "찾음.",
    "User Ranks": "유저 등급",
    "You can create and edit ranks to assign to users here. Ranks can have powers attached, which allows users with the rank to view and edit data on certain parts of the site. To assign a rank to a user, find their admin page from the": "여기에서 유저에게 할당할 등급을 생성하고 편집할 수 있습니다. 등급에는 권한을 첨부할 수 있으며, 이를 통해 해당 등급의 유저가 사이트의 특정 부분에서 데이터를 보고 편집할 수 있습니다. 유저에게 등급을 할당하려면",
    "and change their rank there.": "에서 관리자 페이지를 찾아 등급을 변경하세요.",
    "Add New Rank": "새 등급 추가",
    "Powers": "권한",
    "This order is reflected in the sort order on the users list. Additionally, users with the Edit User Info power cannot edit users with a rank higher than their own.": "이 순서는 유저 목록의 정렬 순서에 반영됩니다. 또한 유저 정보 편집 권한이 있는 유저는 자신보다 높은 등급의 유저를 편집할 수 없습니다.",
    "Create Rank": "등급 생성",
    "Edit Rank": "등급 편집",
    "Delete Rank": "등급 삭제",
    "Account Updates": "계정 업데이트",
    "Ban": "차단",
    "Deactivate": "비활성화",
    "Basic Info": "기본 정보",
    "The rank of the admin user cannot be edited.": "관리자 유저의 등급은 편집할 수 없습니다.",
    "Your rank is not high enough to edit this user.": "이 유저를 편집하기에는 등급이 충분하지 않습니다.",
    "E-Mail Address": "이메일 주소",
    "Join Date": "가입일",
    "Is an FTO": "FTO 여부",
    "FTO (First Time Owner) means that they have no record of possessing a character from this world. This status is automatically updated when they earn their first character, but can be toggled manually in case off-record transfers have happened before.": "FTO(First Time Owner)는 이 세계에서 캐릭터를 소유한 기록이 없다는 의미입니다. 이 상태는 첫 번째 캐릭터를 획득할 때 자동으로 업데이트되지만, 기록되지 않은 이전이 발생한 경우 수동으로 토글할 수 있습니다.",
    "Birthdate": "생년월일",
    "This user's birthday is set to": "이 유저의 생일은",
    "This user is currently set to an underage DOB.": "이 유저는 현재 미성년자 생년월일로 설정되어 있습니다.",
    "This user has not set their DOB.": "이 유저는 생년월일을 설정하지 않았습니다.",
    "Aliases": "별명들",
    "As users are supposed to verify that they own their account(s) themselves, aliases cannot be edited directly. If a user wants to change their alias, clear it here and ask them to go through the verification process again while logged into": "유저가 자신의 계정을 직접 소유하고 있음을 확인해야 하므로, 별명은 직접 편집할 수 없습니다. 유저가 별명을 변경하고 싶다면 여기서 지우고",
    "their new account. If the alias is the user's primary alias, their remaining aliases will be checked to see if they have a valid primary alias. If they do, it will become their new primary alias.": "새 계정으로 로그인한 상태에서 다시 인증 과정을 거치도록 요청하세요. 별명이 유저의 주요 별명인 경우, 나머지 별명들을 확인하여 유효한 주요 별명이 있는지 확인합니다. 있다면 그것이 새로운 주요 별명이 됩니다.",
    "Primary": "주요",
    "Clear Alias": "별명 지우기",
    "No aliases found.": "별명을 찾을 수 없습니다.",
    "User Account Updates": "유저 계정 업데이트",
    "This is a list of changes that have been made to this account's information, whether by the user or by a staff member.": "이것은 유저 또는 직원이 이 계정의 정보에 대해 수행한 변경사항 목록입니다.",
    "Ban User": "유저 차단",
    "Banning the user will remove their rank, cancel all of their queued submissions and transfers, and prevent them from using any other site features. The ban reason will be displayed on the blacklist.": "유저를 차단하면 등급이 제거되고, 대기 중인 모든 제출 및 이전이 취소되며, 다른 사이트 기능을 사용할 수 없게 됩니다. 차단 사유는 블랙리스트에 표시됩니다.",
    "Reason (Optional; no HTML)": "사유 (선택사항; HTML 없음)",
    "Unban": "차단 해제",
    "Unbanning the user will grant them access to site features again. However, if they had a rank before being banned, it will not be restored.": "유저의 차단을 해제하면 사이트 기능에 다시 액세스할 수 있게 됩니다. 그러나 차단 전에 등급이 있었다면 복원되지 않습니다.",
    "Deactivate User": "유저 비활성화",
    "Deactivating the user will remove their rank, cancel all of their queued submissions and transfers, and prevent them from using any other site features. The deactivate reason will be displayed on the blacklist.": "유저를 비활성화하면 등급이 제거되고, 대기 중인 모든 제출 및 이전이 취소되며, 다른 사이트 기능을 사용할 수 없게 됩니다. 비활성화 사유는 블랙리스트에 표시됩니다.",
    "Edit Deactivation": "비활성화 편집",
    "Reactivate": "재활성화",
    "Reactivating the user will grant them access to site features again. However, if they had a rank before being deactivated, it will not be restored.": "유저를 재활성화하면 사이트 기능에 다시 액세스할 수 있게 됩니다. 그러나 비활성화 전에 등급이 있었다면 복원되지 않습니다.",
    "Rank Name": "등급 이름",
    "Description (optional)": "설명 (선택사항)",
    "Colour (Hex code; optional)": "색상 (16진수 코드; 선택사항)",
    "Icon (Font-awesome code; optional)": "아이콘 (Font-awesome 코드; 선택사항)",
    "Powers for the admin rank cannot be edited.": "관리자 등급의 권한은 편집할 수 없습니다.",
    "The admin rank has the ability to edit any editable information on the site, and is always highest-ranked (cannot be edited by any other user).": "관리자 등급은 사이트의 모든 편집 가능한 정보를 편집할 수 있는 능력을 가지며, 항상 최고 등급입니다(다른 유저가 편집할 수 없음).",
    "You are about to delete the rank": "다음 등급을 삭제하려고 합니다",
    "This is not reversible and you will only be able to delete it if there are no users with this rank.": "이 작업은 되돌릴 수 없으며, 이 등급을 가진 유저가 없을 때만 삭제할 수 있습니다.",
    "Invalid rank selected.": "유효하지 않은 등급이 선택되었습니다.",
    "Are you sure you want to ban": "정말로 차단하시겠습니까",
    "This user is already banned.": "이 유저는 이미 차단되었습니다.",
    "Are you sure you want to deactivate": "정말로 비활성화하시겠습니까",
    "This user is already deactivated.": "이 유저는 이미 비활성화되었습니다.",
    "This will reactivate the user, allowing them to use the site features again. Are you sure you want to do this?": "이것은 유저를 재활성화하여 사이트 기능을 다시 사용할 수 있게 합니다. 정말로 이 작업을 수행하시겠습니까?",
    "This user is not deactivated.": "이 유저는 비활성화되지 않았습니다.",
    "This will unban the user, removing them from the site blacklist and allowing them to use the site features again. Are you sure you want to do this?": "이것은 유저의 차단을 해제하여 사이트 블랙리스트에서 제거하고 사이트 기능을 다시 사용할 수 있게 합니다. 정말로 이 작업을 수행하시겠습니까?",
    "This user is not banned.": "이 유저는 차단되지 않았습니다.",
    "Character": "캐릭터",
    "History": "기록",
    "Change Log": "변경 로그",
    "Ownership History": "소유권 기록",
    "Submit MYO Design": "MYO 디자인 제출",
    "Turn this off to hide the character. Only mods with the Manage Masterlist power (that's you!) can view it - the owner will also not be able to see the character's page.": "캐릭터를 숨기려면 이 옵션을 끄세요. 개체리스트 관리 권한이 있는 모더레이터(당신!)만 볼 수 있으며, 소유자도 캐릭터 페이지를 볼 수 없게 됩니다.",
    "New Report": "새 신고",
    "The report queue is currently closed. You cannot make a new report at this time.": "신고 대기열이 현재 닫혀있습니다. 지금은 새 신고를 할 수 없습니다.",
    "When submitting a bug report, please use the 'URL / Title' section to briefly summarise the bug. Inlcude any links in the 'Comments' section. This is to allow an easy search.": "버그 신고를 제출할 때 'URL / 제목' 섹션을 사용하여 버그를 간단히 요약하세요. '댓글' 섹션에 링크를 포함하세요. 이는 쉬운 검색을 위한 것입니다.",
    "Enter a URL relevant to your claim (for example, a comment proving you may make this claim). This field cannot be left blank.": "건의와 관련된 URL을 입력하세요(예: 건의를 할 수 있음을 증명하는 댓글). 이 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Is this report a bug report?": "이 신고는 버그 신고입니까?",
    "Only check this box if it has not already been reported/you cannot find a matching bug in the bug report index.": "이미 신고되지 않았거나 버그 신고 목록에서 일치하는 버그를 찾을 수 없는 경우에만 이 상자를 선택하세요.",
    "Error type": "오류 유형",
    "What error best describes the bug?": "어떤 오류가 버그를 가장 잘 설명합니까?",
    "500 error": "500 오류",
    "404 error": "404 오류",
    "Text error": "텍스트 오류",
    "Exploit": "익스플로잇",
    "Other error": "기타 오류",
    "Select Type": "유형 선택",
    "Enter a comment for your report (no HTML). This will be viewed by the mods when reviewing your report.": "신고에 대한 댓글을 입력하세요(HTML 사용 불가). 모더레이터가 신고를 검토할 때 볼 수 있습니다.",
    "Confirm Report": "신고 확인",
    "This will submit the form and put it into the report review queue. You will not be able to edit the contents after the report has been made. Click the Confirm button to complete the report.": "폼을 제출하고 신고 검토 대기열에 넣습니다. 신고가 작성된 후에는 내용을 편집할 수 없습니다. 신고를 완료하려면 확인 버튼을 클릭하세요.",
    "Banned": "차단됨",
    "You are banned from site activities effective": "다음 날짜부터 사이트 활동이 차단되었습니다",
    "The following reason was given:": "다음 이유가 제공되었습니다:",
    "As such, you may not continue to to use site features. Items, currencies, characters and any other assets attached to your account cannot be transferred to another user, nor can another user transfer any assets to your account. Any pending submissions have also been removed from the submission queue.": "따라서 사이트 기능을 계속 사용할 수 없습니다. 아이템, 화폐, 캐릭터 및 계정에 첨부된 기타 자산은 다른 유저에게 이전할 수 없으며, 다른 유저도 계정에 자산을 이전할 수 없습니다. 대기 중인 제출물도 제출 대기열에서 제거되었습니다.",
    "Contact a staff member if you feel this decision has been made in error, but please respect their final judgement on the matter.": "이 결정이 잘못되었다고 생각되면 직원에게 문의하세요. 하지만 이 문제에 대한 최종 판단을 존중해주세요.",
    "Claims Closed": "건의 닫힘",
    "Submission URL": "제출물 URL",
    "Enter the URL of your submission (whether uploaded to dA or some other hosting service). This field cannot be left blank.": "제출물의 URL을 입력하세요(dA 또는 기타 호스팅 서비스에 업로드된 경우). 이 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Select the rewards you would like to claim.": "받고 싶은 보상을 선택하세요.",
    "Note that any rewards added here are <u>in addition</u> to the default prompt rewards. If you do not require any additional rewards, you can leave this blank.": "여기에 추가된 모든 보상은 기본 프롬프트 보상에 <u>추가</u>됩니다. 추가 보상이 필요하지 않은 경우 비워둘 수 있습니다.",
    "If there are character-specific rewards you would like to claim, attach them here. Otherwise, this section can be left blank.": "받고 싶은 캐릭터 전용 보상이 있다면 여기에 첨부하세요. 그렇지 않으면 이 섹션을 비워둘 수 있습니다.",
    "Sales Post": "분양 게시물",
    "Enter character code.": "캐릭터 코드를 입력하세요.",
    "Character Code (EX-001, for example)": "캐릭터 코드 (예: EX-001)",
    "Characters can own": "캐릭터는",
    "items in this category": "개의 아이템을 이 카테고리에서 소유할 수 있습니다",
    ", as well as name them": ", 또한 이름을 지정할 수도 있습니다",
    "Name": "이름",
    "Creating characters requires at least one": "캐릭터를 생성하려면 최소",
    "to be created first, as character categories are used to generate the character code.": "개를 먼저 생성해야 합니다. 캐릭터 카테고리는 캐릭터 코드를 생성하는 데 사용되기 때문입니다.",
    "linked to that account's profile will automatically be credited to their site account. If both fields are filled, the URL field will be ignored.": "는 해당 계정의 프로필에 연결되어 자동으로 사이트 계정에 인정됩니다. 두 필드가 모두 채워지면 URL 필드는 무시됩니다.",
    "Some characters have been deleted since this submission was created.": "이 제출물이 생성된 이후 일부 캐릭터가 삭제되었습니다.",
    "Image #": "이미지 #",
    "This version of this character is outdated, and only noted here for recordkeeping purposes. Do not use as an official reference.": "이 캐릭터의 이 버전은 오래되었으며, 기록 보관 목적으로만 여기에 기록되어 있습니다. 공식 참조로 사용하지 마세요.",
    "Editing": "편집 중",
    "'s Profile": "의 프로필",
    "Editing Profile": "프로필 편집 중",
    "You are editing this character as a staff member.": "직원으로서 이 캐릭터를 편집하고 있습니다.",
    "Profile Link": "프로필 링크",
    "Profile Content": "프로필 내용",
    "No description given.": "설명이 제공되지 않았습니다.",
    "Character Description": "캐릭터 설명",
    "Image Notes": "이미지 메모",
    "This will delete the entire character and its images.": "캐릭터와 모든 이미지를 삭제합니다.",
    "This data will not be retrievable.": "이 데이터는 복구할 수 없습니다.",
    "If you're looking for a less permanent option, you can set the character to not viewable and it will be hidden from public view.": "덜 영구적인 옵션을 찾고 있다면, 캐릭터를 볼 수 없음으로 설정하면 공개 보기에서 숨겨집니다.",
    "Are you sure you want to do this?": "정말로 이 작업을 수행하시겠습니까?",
    "Upload New Image": "새 이미지 업로드",
    "This will add a new image to the character's gallery. The character's active image will be changed to the new one automatically. If the character is marked as visible, the owner of the character will be notified of the upload.": "캐릭터의 갤러리에 새 이미지를 추가합니다. 캐릭터의 활성 이미지가 자동으로 새 이미지로 변경됩니다. 캐릭터가 표시됨으로 표시된 경우 캐릭터 소유자에게 업로드 알림이 전송됩니다.",
    "Validity": "유효성",
    "Is Valid": "유효함",
    "If this is turned off, the image will still be visible, but displayed with a note that the image is not a valid reference.": "이 옵션을 끄면 이미지는 여전히 표시되지만 이미지가 유효한 참조가 아니라는 메모와 함께 표시됩니다.",
    "Character Image": "캐릭터 이미지",
    "Reupload Image": "이미지 재업로드",
    "This will reupload the image.": "이미지를 재업로드합니다.",
    "Image Reupload": "이미지 재업로드",
    "This will delete the selected image.": "선택한 이미지를 삭제합니다.",
    "Delete Image": "이미지 삭제",
    "Set Active": "활성으로 설정",
    "This will set the selected image as the character's active image.": "선택한 이미지를 캐릭터의 활성 이미지로 설정합니다.",
    "Select Category": "카테고리 선택",
    "This value is publicly displayed on the character's page. It's hidden if zero or lower.": "이 값은 캐릭터의 페이지에 공개적으로 표시됩니다. 0이거나 더 낮으면 숨겨집니다.",
    "Traits": "특성",
    "Add Trait": "특성 추가",
    "Select Trait": "특성 선택",
    "Extra Info (Optional)": "추가 정보 (선택사항)",
    "Rarity": "희귀도",
    "Species": "종족",
    "Subtype (Optional)": "하위 유형 (선택사항)",
    "Designer(s)": "디자이너",
    "Select a Designer": "디자이너 선택",
    "Designer URL": "디자이너 URL",
    "Add another designer": "디자이너 추가",
    "Artist(s)": "아티스트",
    "Select an Artist": "아티스트 선택",
    "Artist URL": "아티스트 URL",
    "Add another artist": "아티스트 추가",
    "This will set this image to be the character's thumbnail image and the first image a user sees when they view the character.": "이 이미지를 캐릭터의 썸네일 이미지로 설정하고 유저가 캐릭터를 볼 때 처음 보게 되는 이미지로 설정합니다.",
    "A non-visible image cannot be set as a character's active image. A non-valid image can, but this is not recommended. A character's active image cannot be deleted.": "보이지 않는 이미지는 캐릭터의 활성 이미지로 설정할 수 없습니다. 유효하지 않은 이미지는 설정할 수 있지만 권장하지 않습니다. 캐릭터의 활성 이미지는 삭제할 수 없습니다.",
    "This is the full masterlist image. Note that the image is not protected in any way, so take precautions to avoid art/design theft.": "전체 개체리스트 이미지입니다. 이미지는 어떤 방식으로도 보호되지 않으므로 아트/디자인 도용을 방지하기 위한 예방 조치를 취하세요.",
    "Choose file...": "파일 선택...",
    "Use Thumbnail Automation": "썸네일 자동 생성 사용",
    "A thumbnail is required for the upload (used for the masterlist). You can use the Thumbnail Automation, or upload a custom thumbnail.": "업로드에는 썸네일이 필요합니다(개체리스트에 사용됨). 썸네일 자동 생성을 사용하거나 유저 정의 썸네일을 업로드할 수 있습니다.",
    "By using this function, the thumbnail will be automatically generated from the full image.": "이 기능을 사용하면 전체 이미지에서 썸네일이 자동으로 생성됩니다.",
    "Use Image Cropper": "이미지 자르기 사용",
    "A thumbnail is required for the upload (used for the masterlist). You can use the image cropper (crop dimensions can be adjusted in the site code), or upload a custom thumbnail.": "업로드에는 썸네일이 필요합니다(개체리스트에 사용됨). 이미지 자르기 도구를 사용하거나(자르기 크기는 사이트 코드에서 조정 가능) 유저 정의 썸네일을 업로드할 수 있습니다.",
    "Select an image to use the thumbnail cropper.": "썸네일 자르기 도구를 사용할 이미지를 선택하세요.",
    "Thumbnail Image": "썸네일 이미지",
    "This image is shown on the masterlist page.": "이 이미지는 개체리스트 페이지에 표시됩니다.",
    "Choose thumbnail...": "썸네일 선택...",
    "Recommended size:": "권장 크기:",
    "This will delete the image from the character's profile.": "캐릭터의 프로필에서 이미지를 삭제합니다.",
    "The image and its thumbnail will not be retrievable.": "이미지와 썸네일을 복구할 수 없습니다.",
    "If you're looking for a less permanent option, you can set the image to not viewable and it will be hidden from public view.": "덜 영구적인 옵션을 찾고 있다면, 이미지를 볼 수 없음으로 설정하면 공개 보기에서 숨겨집니다.",
    "This section is for crediting the image creators. The first box is for the designer or artist's on-site username (if any). The second is for a link to the designer or artist if they don't have an account on the site.": "이 섹션은 이미지 제작자를 크레딧하기 위한 것입니다. 첫 번째 상자는 디자이너 또는 아티스트의 사이트 내 유저 이름(있는 경우)을 위한 것입니다. 두 번째는 사이트에 계정이 없는 디자이너 또는 아티스트의 링크를 위한 것입니다.",
    "Image Notes (Optional)": "이미지 메모 (선택사항)",
    "This section is for making additional notes about the image.": "이 섹션은 이미지에 대한 추가 메모를 작성하기 위한 것입니다.",
    "Create Image": "이미지 생성",
    "This will submit the design approval request. While the request is in the queue, <u>you will not be able to edit it</u>.": "디자인 승인 요청을 제출합니다. 요청이 대기열에 있는 동안 <u>편집할 수 없습니다</u>.",
    "Are you sure you want to submit this request?": "정말로 이 요청을 제출하시겠습니까?",
    "Submit Request": "요청 제출",
    "Not all sections have been completed yet. Please visit the necessary tab(s) and click Save to update them, even if no modifications to the information are needed.": "아직 모든 섹션이 완료되지 않았습니다. 정보 수정이 필요하지 않더라도 필요한 탭을 방문하여 저장을 클릭하여 업데이트하세요.",
    "You cannot submit this request.": "이 요청을 제출할 수 없습니다.",
    "This will delete the request and return all attached items/currency to you.": "요청을 삭제하고 첨부된 모든 아이템/화폐를 반환합니다.",
    "Are you sure you want to delete this request?": "정말로 이 요청을 삭제하시겠습니까?",
    "Delete Request": "요청 삭제",
    "This request has already been submitted to the queue and cannot be deleted.": "이 요청은 이미 대기열에 제출되어 삭제할 수 없습니다.",
    "You cannot delete this request.": "이 요청을 삭제할 수 없습니다.",
    "Request": "요청",
    "No staff comment was provided.": "직원 코멘트가 제공되지 않았습니다.",
    "Vote": "투표",
    "Past Votes": "이전 투표",
    "MYO Submission": "MYO 제출",
    "Design Update": "디자인 업데이트",
    "MYO Submissions": "MYO 제출",
    "Design updates": "디자인 업데이트",
    "need": "필요합니다",
    "votes before they are considered approved. Note that this does not automatically process the submission in any case, only indicate a consensus.": "표가 승인된 것으로 간주되기 전에 필요합니다. 이것은 어떤 경우에도 제출을 자동으로 처리하지 않으며 합의를 나타낼 뿐입니다.",
    "Votes:": "투표:",
    "Reject:": "거부:",
    "(you)": "(당신)",
    "Approve:": "승인:",
    "No votes have been cast yet!": "아직 투표가 없습니다!",
    "Masterlist Image": "개체리스트 이미지",
    "Add-ons": "애드온",
    "Current Request": "현재 요청",
    "View": "보기",
    "Design Approvals": "디자인 승인",
    "Drafts": "초안",
    "Submissions": "제출",
    "Comments": "코멘트",
    "Enter an optional comment about your submission (e.g. calculations) that staff will consider when reviewing your request. If you don't have a comment, click the Save button once to mark this section complete regardless.": "제출에 대한 선택적 코멘트(예: 계산)를 입력하세요. 직원이 요청을 검토할 때 이를 고려합니다. 코멘트가 없는 경우에도 저장 버튼을 한 번 클릭하여 이 섹션을 완료로 표시하세요.",
    "Comments (Optional)": "코멘트 (선택사항)",
    "Main Image": "메인 이미지",
    "Thumbnail Image": "썸네일 이미지",
    "Credits": "크레딧",
    "Design": "디자인",
    "Art": "아트",
    "Select items and/or currency to add onto your request. These items will be removed from your inventory": "요청에 추가할 아이템 및/또는 화폐를 선택하세요. 이러한 아이템은 인벤토리에서 제거됩니다",
    "and/or character": "및/또는 캐릭터",
    "but refunded if removed from the request, the request is rejected, or the request is deleted. If you don't intend to attach any items/currency, click the Save button once to mark this section complete regardless.": "하지만 요청에서 제거되거나, 요청이 거부되거나, 요청이 삭제되면 환불됩니다. 아이템/화폐를 첨부하지 않으려는 경우에도 저장 버튼을 한 번 클릭하여 이 섹션을 완료로 표시하세요.",
    "Items and/or currency listed have been removed from their holders and will be refunded if the request is rejected.": "나열된 아이템 및/또는 화폐가 보유자로부터 제거되었으며 요청이 거부되면 환불됩니다.",
    "'s Inventory": "의 인벤토리",
    "'s Bank": "의 은행",
    "Item": "아이템",
    "Source": "출처",
    "Notes": "메모",
    "Quantity": "수량",
    "Deleted User Item": "삭제된 유저 아이템",
    "N/A": "해당 없음",
    "Species": "종족",
    "Species Subtype": "종족 하위 유형",
    "Select the traits for the": "특성을 선택하세요",
    "created": "생성된",
    "updated": "업데이트된",
    "character.": "캐릭터.",
    "Some traits may have been restricted for you - you cannot change them.": "일부 특성이 제한되었을 수 있습니다 - 변경할 수 없습니다.",
    "Staff will not be able to modify these traits for you during approval, so if in doubt, please communicate with them beforehand to make sure that your design is acceptable.": "승인 중에 직원이 이러한 특성을 수정할 수 없으므로, 의심스러운 경우 사전에 직원과 소통하여 디자인이 허용 가능한지 확인하세요.",
    "on this": "이",
    "Staff Comments": "직원 코멘트",
    "This request has not been submitted to the approval queue yet.": "이 요청은 아직 승인 대기열에 제출되지 않았습니다.",
    "Staff members are able to view this page when provided with a direct link. Click on any of the tabs to edit the section.": "직원은 직접 링크가 제공되면 이 페이지를 볼 수 있습니다. 섹션을 편집하려면 탭을 클릭하세요.",
    "As a staff member with the ability to edit the masterlist, you can view the details of the request by clicking the tabs.": "개체리스트를 편집할 수 있는 직원으로서 탭을 클릭하여 요청의 세부 정보를 볼 수 있습니다.",
    "This request is in the approval queue.": "이 요청은 승인 대기열에 있습니다.",
    "Please wait for it to be processed.": "처리될 때까지 기다려 주세요.",
    "As a staff member with the ability to edit the masterlist, you can view the details of the request, but can only edit certain parts of it.": "개체리스트를 편집할 수 있는 직원으로서 요청의 세부 정보를 볼 수 있지만 특정 부분만 편집할 수 있습니다.",
    "Cancel": "취소",
    "Cancelling": "취소",
    "the request returns it to its draft status, allowing the user to make further edits.": "요청을 초안 상태로 되돌려 유저가 추가 편집을 할 수 있도록 합니다.",
    "Approving": "승인",
    "the request creates the update.": "요청이 업데이트를 생성합니다.",
    "Rejecting": "거부",
    "the update returns any attached items and the user may not edit it any more.": "업데이트는 첨부된 아이템을 반환하며 유저는 더 이상 편집할 수 없습니다.",
    "This request has been approved. The data is preserved as a record of this submission.": "이 요청이 승인되었습니다. 데이터는 이 제출의 기록으로 보존됩니다.",
    "Confirm Submission": "제출 확인",
    "Delete Submission": "제출 삭제",
    "Confirm Action": "작업 확인",
    "Select the image you would like to use on the masterlist and an optional thumbnail. Please only upload images that you are allowed to use AND are able to credit to the artist! Note that while staff members cannot edit your uploaded image, they may choose to recrop or upload a different thumbnail.": "개체리스트에 사용할 이미지와 선택적 썸네일을 선택하세요. 사용이 허용되고 아티스트에게 크레딧을 줄 수 있는 이미지만 업로드하세요! 직원이 업로드된 이미지를 편집할 수 없지만 다른 썸네일을 다시 자르거나 업로드할 수 있습니다.",
    "As a staff member, you may modify the thumbnail of the uploaded image and/or the credits, but not the image itself. If you have recropped the thumbnail, you may need to hard refresh to see the new one.": "직원으로서 업로드된 이미지의 썸네일 및/또는 크레딧을 수정할 수 있지만 이미지 자체는 수정할 수 없습니다. 썸네일을 다시 자른 경우 새 썸네일을 보려면 하드 새로 고침이 필요할 수 있습니다.",
    "This is the image that will be used on the masterlist. Note that the image is not protected in any way, so take precautions to avoid art/design theft.": "개체리스트에 사용될 이미지입니다. 이미지는 어떤 방식으로도 보호되지 않으므로 아트/디자인 도용을 방지하기 위한 예방 조치를 취하세요.",
    "Modify Thumbnail": "썸네일 수정",
    "Toggle this option to modify the thumbnail, otherwise only the credits will be saved.": "이 옵션을 토글하여 썸네일을 수정하세요. 그렇지 않으면 크레딧만 저장됩니다.",
    "Blacklist": "블랙리스트",
    "User Blacklist": "유저 블랙리스트",
    "This page requires a key to view. Please enter the key below to view the blacklist.": "이 페이지를 보려면 키가 필요합니다. 블랙리스트를 보려면 아래에 키를 입력하세요.",
    "Incorrect key entered.": "잘못된 키가 입력되었습니다.",
    "You cannot view this page.": "이 페이지를 볼 수 없습니다.",
    "Username": "유저명",
    "Alias": "별칭",
    "Banned": "차단됨",
    "Ban Reason": "차단 사유",
    "Deactivated Users": "비활성화된 유저",
    "Deactivated": "비활성화됨",
    "This page requires a key to view. Please enter the key below to view the deactivated users.": "이 페이지를 보려면 키가 필요합니다. 비활성화된 유저를 보려면 아래에 키를 입력하세요.",
    "Primary Alias": "주 별칭",
    "Deactivated by": "비활성화한 사람",
    "Deactivated at": "비활성화 일시",
    "Self": "본인",
    "Staff": "직원",
    "Character Name/Code:": "캐릭터 이름/코드:",
    "Show Advanced Search Options": "고급 검색 옵션 표시",
    "Category:": "카테고리:",
    "Species Subtype:": "종족 하위 유형:",
    "Owner Username:": "소유자 유저명:",
    "Select a User": "유저 선택",
    "Artist:": "아티스트:",
    "Designer:": "디자이너:",
    "Owner URL / Username:": "소유자 URL / 유저명:",
    "Example: https://deviantart.com/username OR username": "예: https://deviantart.com/username 또는 username",
    "Type a Username": "유저명 입력",
    "Artist URL / Username:": "아티스트 URL / 유저명:",
    "Designer URL / Username:": "디자이너 URL / 유저명:",
    "Resale Minimum ($):": "최소 재판매 가격 ($):",
    "Resale Maximum ($):": "최대 재판매 가격 ($):",
    "Gift Art Status:": "선물 아트 상태:",
    "Any": "모두",
    "Ask First": "먼저 물어보기",
    "Yes": "예",
    "Yes OR Ask First": "예 또는 먼저 물어보기",
    "Gift Writing Status:": "선물 글쓰기 상태:",
    "Open For Trade": "교환 가능",
    "Any Trading Status": "모든 교환 상태",
    "Can Be Sold": "분양 가능",
    "Any Sellable Status": "모든 분양 상태",
    "Masterlist": "개체리스트",
    "Can Be Traded": "교환 가능",
    "Any Tradeable Status": "모든 교환 가능 상태",
    "Can Be Gifted": "선물 가능",
    "Any Giftable Status": "모든 선물 가능 상태",
    "Has Traits:": "보유 특성:",
    "This will narrow the search to characters that have ALL of the selected traits at the same time.": "선택한 모든 특성을 동시에 가진 캐릭터로 검색을 좁힙니다.",
    "Add Your Birthday": "생일 추가",
    "Add Birthday": "생일 추가",
    "Your account does not have a birth date. To gain access to personalised site features, you must add a birthdate to your": "계정에 생년월일이 없습니다. 개인화된 사이트 기능에 액세스하려면",
    "account. Your birthday is used to verify if you are allowed to access this site.": "계정에 생년월일을 추가해야 합니다. 생일은 이 사이트에 액세스할 수 있는지 확인하는 데 사용됩니다.",
    "It is private by default.": "기본적으로 비공개입니다.",
    "Please make sure you enter the correct date.": "올바른 날짜를 입력했는지 확인하세요.",
    "Date of Birth": "생년월일",
    "Blocked": "차단됨",
    "You are not Permitted to access this site.": "이 사이트에 액세스할 수 없습니다.",
    "You are too young to access this website. Please contact an admin if you believe this is a mistake.": "이 웹사이트에 액세스하기에는 너무 어립니다. 이것이 실수라고 생각되면 관리자에게 문의하세요.",
    "Link Account": "계정 연결",
    "Your account does not have any external social media accounts linked to it. For the purposes of verifying your identity, you must link at least one of the following accounts to your": "계정에 연결된 외부 소셜 미디어 계정이 없습니다. 신원을 확인하기 위해 다음 계정 중 하나 이상을",
    "account. This will give you access to more personalised features of this site.": "계정에 연결해야 합니다. 이를 통해 이 사이트의 더 많은 개인화된 기능에 액세스할 수 있습니다.",
    "You can add other accounts after this process has been completed. Please make sure you are logged into the correct account before continuing.": "이 프로세스가 완료된 후 다른 계정을 추가할 수 있습니다. 계속하기 전에 올바른 계정에 로그인했는지 확인하세요.",
    "Link": "연결",
    "Account": "계정",
    "Verify Email": "이메일 인증",
    "Forgot Password": "비밀번호 찾기",
    "Form submitted successfully. If this email address is registered to an account, you will receive a password reset email.": "양식이 성공적으로 제출되었습니다. 이 이메일 주소가 계정에 등록되어 있으면 비밀번호 재설정 이메일을 받게 됩니다.",
    "Please enter the email address associated with your account. An email will be sent to this address to reset your password.": "계정과 연결된 이메일 주소를 입력하세요. 비밀번호를 재설정하기 위해 이 주소로 이메일이 전송됩니다.",
    "Email": "이메일",
    "Bank": "은행",
    "Currencies": "화폐",
    "View logs...": "로그 보기...",
    "Transfer Currency": "화폐 전송",
    "If you are transferring currency as part of a trade for on-site resources (items, currency, characters), using the": "사이트 내 리소스(아이템, 화폐, 캐릭터)의 거래로 화폐를 전송하는 경우",
    "trade system": "거래 시스템",
    "is recommended instead to protect yourself from being scammed.": "을 사용하여 사기를 방지하는 것이 좋습니다.",
    "Recipient": "수신자",
    "Select Currency": "화폐 선택",
    "Transfer": "전송",
    "My MYO Slots": "내 MYO 슬롯",
    "This is a list of MYO slots you own - click on a slot to view details about it. MYO slots can be submitted for design approval from their respective pages.": "소유한 MYO 슬롯 목록입니다 - 슬롯을 클릭하여 세부 정보를 확인하세요. MYO 슬롯은 각 페이지에서 디자인 승인을 위해 제출할 수 있습니다.",
    "My Reports": "내 신고",
    "New Report": "신고 작성",
    "Assigned": "할당됨",
    "Closed": "종료",
    "Link/Title": "링크/제목",
    "No reports found.": "신고를 찾을 수 없습니다.",
    "Character Transfers": "캐릭터 전송",
    "Incoming": "받은 전송",
    "Outgoing": "보낸 전송",
    "Completed": "완료됨",
    "Full Inventory": "전체 인벤토리",
    "This is your FULL inventory. Click on an item name to view more details on the item, click on the word 'stack' to see the actions you can perform on it.": "전체 인벤토리입니다. 아이템 이름을 클릭하면 아이템에 대한 자세한 정보를 볼 수 있고, '스택'이라는 단어를 클릭하면 수행할 수 있는 작업을 볼 수 있습니다.",
    "Miscellaneous": "기타",
    "Show": "표시",
    "Stack": "스택",
    "of": "의",
    "in": "에",
    "your inventory.": "당신의 인벤토리.",
    "Available": "사용 가능",
    "'s inventory.": "의 인벤토리.",
    "Named stack:": "이름 지정된 스택:",
    "In Your Inventory:": "당신의 인벤토리:",
    "In Character Inventories:": "캐릭터 인벤토리:",
    "has a stack of": "스택 보유",
    "You currently have": "현재 보유 중",
    "of this item between your and your characters' inventories.": "이 아이템을 당신과 캐릭터의 인벤토리에.",
    "Select an Item": "아이템 선택",
    "Account Search": "계정 검색",
    "Select an item to search for all occurrences of it in your and your characters' inventories. If a stack is currently \"held\" in a trade, design update, or submission, this will be stated and all held locations will be linked.": "아이템을 선택하여 당신과 캐릭터의 인벤토리에서 모든 항목을 검색하세요. 스택이 현재 거래, 디자인 업데이트 또는 제출에서 \"보유\"되고 있는 경우 이를 명시하고 모든 보유 위치가 링크됩니다.",
    "My Liked Comments": "내가 좋아요한 코멘트",
    "This is a list of comments you've liked or disliked. This list is not public, but users can see on the comment who has liked it.": "좋아요 또는 싫어요한 코멘트 목록입니다. 이 목록은 공개되지 않지만 유저는 코멘트에서 누가 좋아요했는지 볼 수 있습니다.",
    "Trade #": "거래 #",
    "Design Update #": "디자인 업데이트 #",
    "Submission #": "제출 #",
    "A stack of": "스택",
    "New Trade": "새 거래",
    "Open": "진행 중",
    "Create a new trade. You can modify the trade attachments after trade creation - this only sets up the trade, so you don't have to worry about having everything in place at the start. The recipient will be notified of the new trade and will be able to edit their attachments as well. Note that each person may only add up to": "새 거래를 생성합니다. 거래 생성 후 거래 첨부 파일을 수정할 수 있습니다. 이것은 거래를 설정하는 것이므로 처음부터 모든 것을 준비할 필요가 없습니다. 수신자는 새 거래에 대한 알림을 받고 첨부 파일도 편집할 수 있습니다. 각 사람은 최대",
    "things to one trade - if necessary, please create a new trade to add more.": "개의 항목만 하나의 거래에 추가할 수 있습니다 - 필요한 경우 더 추가하려면 새 거래를 생성하세요.",
    "Select User": "유저 선택",
    "This comment will be displayed on the trade index. You can write a helpful note here, for example to note down the purpose of the trade.": "이 코멘트는 거래 인덱스에 표시됩니다. 예를 들어 거래 목적을 기록하기 위해 여기에 유용한 메모를 작성할 수 있습니다.",
    "Create Trade": "거래 생성",
    "Trade with": "거래 대상",
    "Sender": "발신자",
    "Created": "생성됨",
    "Processed": "처리됨",
    "Last Updated": "마지막 업데이트",
    "Sender's Comments": "발신자의 코멘트",
    "This will cancel the entire trade and return all attachments to their owners. Are you sure you want to do this?": "전체 거래를 취소하고 모든 첨부 파일을 소유자에게 반환합니다. 정말로 이 작업을 수행하시겠습니까?",
    "You are banned from site activities effective": "다음 일시부터 사이트 활동이 차단되었습니다",
    "The following reason was given:": "다음 사유가 제공되었습니다:",
    "As such, you may not continue to to use site features. Items, currencies, characters and any other assets attached to your account cannot be transferred to another user, nor can another user transfer any assets to your account. Any pending submissions have also been removed from the submission queue.": "따라서 사이트 기능을 계속 사용할 수 없습니다. 계정에 연결된 아이템, 화폐, 캐릭터 및 기타 자산은 다른 유저에게 이전할 수 없으며, 다른 유저도 귀하의 계정으로 자산을 이전할 수 없습니다. 대기 중인 모든 제출물도 제출 대기열에서 제거되었습니다.",
    "Contact a staff member if you feel this decision has been made in error, but please respect their final judgement on the matter.": "이 결정이 잘못되었다고 생각되면 직원에게 문의하되, 이 문제에 대한 최종 판단을 존중해 주세요.",
    "Links": "링크",
    "Aliases": "별칭",
    "To verify your identity, you can authenticate any number of accounts from these social media sites that you own. Characters credited to these social media accounts will be added to your account.": "신원을 확인하기 위해 소유한 소셜 미디어 사이트의 계정을 인증할 수 있습니다. 이러한 소셜 미디어 계정에 크레딧된 캐릭터가 계정에 추가됩니다.",
    "You must have a <strong>primary</strong> account linked. This account is displayed on your profile, and cannot be hidden and/or removed - to change it, you will need to change <strong>primary</strong> status to a different account. Non-primary linked accounts can be hidden and/or removed at any time.": "<strong>주</strong> 계정이 연결되어 있어야 합니다. 이 계정은 프로필에 표시되며 숨기거나 제거할 수 없습니다 - 변경하려면 다른 계정으로 <strong>주</strong> 상태를 변경해야 합니다. 주가 아닌 연결된 계정은 언제든지 숨기거나 제거할 수 있습니다.",
    "Linked Accounts": "연결된 계정",
    "Site": "사이트",
    "This user has changed their name to": "이 유저는 이름을",
    "로 변경했습니다.": "로 변경했습니다.",
    "This user has been banned.": "이 유저는 차단되었습니다.",
    "This account is currently deactivated, be it by staff or the user's own action. All information herein is hidden until the account is reactivated.": "이 계정은 직원 또는 유저 자신의 조치에 의해 현재 비활성화되었습니다. 계정이 재활성화될 때까지 여기의 모든 정보가 숨겨집니다.",
    "As you are staff, you can see the profile contents below and the sidebar contents.": "직원이므로 아래의 프로필 내용과 사이드바 내용을 볼 수 있습니다.",
    "Invalid trade selected.": "잘못된 거래가 선택되었습니다.",
    "This will confirm your offer.": "제안을 확인합니다.",
    "After your trade partner has confirmed their offer, you will be able to confirm the entire trade.": "거래 파트너가 제안을 확인하면 전체 거래를 확인할 수 있습니다.",
    "This will retract your offer confirmation, allowing you to edit the contents of your trade.": "제안 확인을 철회하여 거래 내용을 편집할 수 있습니다.",
    "The trade will need to be confirmed again on both sides after you have reconfirmed your offer.": "제안을 다시 확인한 후 양쪽 모두 거래를 다시 확인해야 합니다.",
    "Unconfirm": "확인 취소",
    "Confirm": "확인",
    "This will confirm your agreement to this trade.": "이 거래에 대한 동의를 확인합니다.",
    "After your trade partner has also confirmed the trade, you will not be able to further edit the contents of this trade.": "거래 파트너가 거래를 확인한 후에는 이 거래의 내용을 더 이상 편집할 수 없습니다.",
    "You will not be able to further edit the contents of this trade.": "이 거래의 내용을 더 이상 편집할 수 없습니다.",
    "You have already confirmed your agreement to this trade.": "이미 이 거래에 대한 동의를 확인했습니다.",
    "Please wait for": "기다려 주세요",
    "to confirm the trade.": "거래를 확인할 때까지.",
    "Edit Trade": "거래 편집",
    "Edit the contents of this trade freely. Your trade partner will only be notified once you have confirmed your offer. Note that each person may only add up to": "이 거래의 내용을 자유롭게 편집하세요. 거래 파트너는 제안을 확인한 후에만 알림을 받습니다. 각 사람은 최대",
    "Staff Reward Settings": "직원 보상 설정",
    "Staff rewards are currently disabled. Enable them in the Lorekeeper configuration files to use this feature.": "직원 보상이 현재 비활성화되어 있습니다. 이 기능을 사용하려면 Lorekeeper 구성 파일에서 활성화하세요.",
    "This is a list of staff actions that are configured to receive rewards. Staff members will be granted the value configured in": "보상을 받도록 구성된 직원 작업 목록입니다. 직원은",
    "when they perform the relevant action(s). Set an action's value to 0 to disable rewards for it.": "에서 구성된 값을 관련 작업을 수행할 때 받게 됩니다. 작업의 값을 0으로 설정하면 보상이 비활성화됩니다.",
    "(Invalid Currency - Configure ID in config/lorekeeper/extensions.php)": "(잘못된 화폐 - config/lorekeeper/extensions.php에서 ID 구성)",
    "No settings found.": "설정을 찾을 수 없습니다.",
    "Description": "설명",
    "Value": "값",
    "Logs": "로그",
    "Admin Logs": "관리자 로그",
    "Select Action": "작업 선택",
    "Select Staff": "직원 선택",
    "Action": "작업",
    "Action Details": "작업 세부 정보",
    "Date": "날짜",
    "Reason for Rejection (optional)": "거부 사유 (선택사항)",
    "Reject": "거부",
    "Cooldown (days)": "쿨다운 (일)",
    "Approve": "승인",
    "Delete Tag": "태그 삭제",
    "This will reject the transfer of": "다음의 전송을 거부합니다",
    "from": "에서",
    "to": "로",
    "automatically. The transfer cooldown will not be applied. Are you sure?": "자동으로. 전송 쿨다운이 적용되지 않습니다. 확실합니까?",
    "This will process the transfer of": "다음의 전송을 처리합니다",
    "immediately.": "즉시.",
    "This will approve the transfer of": "다음의 전송을 승인합니다",
    "and it will be processed once the recipient accepts it.": "수신자가 수락하면 처리됩니다.",
    "This will reject the trade between": "다음 간의 거래를 거부합니다",
    "and": "그리고",
    "automatically, returning all items/currency/characters to their owners. The character transfer cooldown will not be applied. Are you sure?": "자동으로, 모든 아이템/화폐/캐릭터를 소유자에게 반환합니다. 캐릭터 전송 쿨다운이 적용되지 않습니다. 확실합니까?",
    "This will process the trade between": "다음 간의 거래를 처리합니다",
    "immediately, transferring all items/currency/characters to their new owners.": "즉시, 모든 아이템/화폐/캐릭터를 새 소유자에게 이전합니다.",
    "immediately. Please enter the transfer cooldown period for each character in days (the fields have been pre-filled with the default cooldown value).": "즉시. 각 캐릭터의 전송 쿨다운 기간을 일 단위로 입력하세요(필드는 기본 쿨다운 값으로 미리 채워져 있습니다).",
    "Cooldown for": "쿨다운",
    "(Number of Days)": "(일 수)",
    "You are about to delete the tag": "태그를 삭제하려고 합니다",
    "from": "에서",
    "This is not reversible. If you would like to preserve the tag data without deleting the tag, you may want to set the Active toggle to Off instead.": "이것은 되돌릴 수 없습니다. 태그를 삭제하지 않고 태그 데이터를 보존하려면 대신 활성 토글을 꺼짐으로 설정할 수 있습니다.",
    "Are you sure you want to delete": "정말로 삭제하시겠습니까",
    "Invalid tag selected.": "잘못된 태그가 선택되었습니다.",
    "'s Bank": "의 은행",
    "Admin": "관리자",
    "No currencies owned.": "소유한 화폐가 없습니다.",
    "Take/Give Currency": "화폐 가져오기/주기",
    "Take from Character": "캐릭터에서 가져오기",
    "Give to Character": "캐릭터에게 주기",
    "[ADMIN] Grant/remove currency": "[관리자] 화폐 지급/제거",
    "If the value given is less than 0, this will be deducted from the character.": "주어진 값이 0보다 작으면 캐릭터에서 차감됩니다.",
    "A reason for the grant. This will be noted in the logs.": "지급 사유입니다. 로그에 기록됩니다.",
    "Reason (Optional)": "사유 (선택사항)",
    "Latest Activity": "최근 활동",
    "Recipient": "수신자",
    "Log": "로그",
    "View all...": "모두 보기...",
    "'s Change Log": "의 변경 로그",
    "Change Log": "변경 로그",
    "Edited By": "편집자",
    "'s Inventory": "의 인벤토리",
    "Items": "아이템",
    "Stack of": "스택",
    "[ADMIN] Grant Items": "[관리자] 아이템 지급",
    "Note that granting items does not check against any category hold limits for characters.": "아이템 지급은 캐릭터의 카테고리 보유 제한을 확인하지 않습니다.",
    "Item(s)": "아이템",
    "Must have at least 1 item and Quantity must be at least 1.": "최소 1개의 아이템이 필요하며 수량은 최소 1이어야 합니다.",
    "Select Item": "아이템 선택",
    "A reason for the grant. This will be noted in the logs and in the inventory description.": "지급 사유입니다. 로그와 인벤토리 설명에 기록됩니다.",
    "Notes (Optional)": "메모 (선택사항)",
    "Additional notes for the item. This will appear in the item's description, but not in the logs.": "아이템에 대한 추가 메모입니다. 아이템 설명에 표시되지만 로그에는 기록되지 않습니다.",
    "Character-bound": "캐릭터 귀속",
    "If this is on, the character's owner will not be able to transfer this item to their inventory. Items that disallow transfers by default will still not be transferrable.": "이 설정이 켜져 있으면 캐릭터 소유자가 이 아이템을 인벤토리로 이전할 수 없습니다. 기본적으로 이전을 금지하는 아이템은 여전히 이전할 수 없습니다.",
    "Transferring": "전송 중",
    "Transfer Character": "캐릭터 전송",
    "This character cannot be transferred.": "이 캐릭터는 전송할 수 없습니다.",
    "This character is on transfer cooldown until": "이 캐릭터는 다음까지 전송 쿨다운 중입니다",
    "It cannot be transferred until then.": "그때까지 전송할 수 없습니다.",
    "This character is already in a transfer to": "이 캐릭터는 이미 다음으로 전송 중입니다",
    "This character is currently attached to a trade.": "이 캐릭터는 현재 거래에 첨부되어 있습니다.",
    "View Trade": "거래 보기",
    "Transfers require the recipient to confirm that they want to receive the character. Before the recipient makes the confirmation, you may cancel the transfer, but cannot retrieve the character after it has been transferred.": "전송은 수신자가 캐릭터를 받기를 원한다는 확인이 필요합니다. 수신자가 확인하기 전에 전송을 취소할 수 있지만 전송된 후에는 캐릭터를 검색할 수 없습니다.",
    "Additionally, a mod will need to approve of the transfer. There may be a wait until the recipient receives the character, even after they have confirmed the transfer.": "또한 모드가 전송을 승인해야 합니다. 수신자가 전송을 확인한 후에도 캐릭터를 받을 때까지 기다려야 할 수 있습니다.",
    "Click on the name of a raffle to view the tickets, and in the case of completed raffles, the winners. Raffles in a group with a title will be rolled consecutively starting from the top, and will not draw duplicate winners.": "추첨 이름을 클릭하면 티켓을 볼 수 있으며, 완료된 추첨의 경우 당첨자를 볼 수 있습니다. 제목이 있는 그룹의 추첨은 위에서부터 연속으로 진행되며 중복 당첨자를 뽑지 않습니다.",
    "Current Raffles": "현재 추첨",
    "Completed Raffles": "완료된 추첨",
    "No raffles found.": "추첨을 찾을 수 없습니다.",
    "Raffle": "추첨",
    "Raffle:": "추첨:",
    "This raffle is currently open.": "이 추첨은 현재 진행 중입니다.",
    "Number of winners to be drawn:": "추첨할 당첨자 수:",
    "This raffle has a cap of": "이 추첨은",
    "tickets per individual.": "개의 티켓 상한선이 있습니다.",
    "This raffle is closed. Rolled:": "이 추첨은 종료되었습니다. 추첨일:",
    "Winner(s)": "당첨자",
    "User": "유저",
    "Tickets": "티켓",
    "You": "당신은",
    "had": "가졌습니다",
    "have": "가지고 있습니다",
    "out of": "중",
    "tickets": "티켓",
    "in this raffle.": "이 추첨에서.",
    "That's a": "확률은",
    "chance!": "입니다!",
    "Core Extensions": "핵심 확장 기능",
    "These extensions were coded by the Lorekeeper community and are now a part of core Lorekeeper.": "이러한 확장 기능은 Lorekeeper 커뮤니티에서 코딩했으며 현재 핵심 Lorekeeper의 일부입니다.",
    "Enabled": "활성화됨",
    "Disabled": "비활성화됨",
    "Installed Extensions": "설치된 확장 기능",
    "These extensions have been added to this site.": "이러한 확장 기능이 이 사이트에 추가되었습니다.",
    "No extensions found.": "확장 기능을 찾을 수 없습니다.",
    "Your Characters": "내 캐릭터",
    "Filter:": "필터:",
    "All Categories": "모든 카테고리",
    "Selected Characters": "선택된 캐릭터",
    "Action:": "작업:",
    "Select All Visible": "모든 표시된 항목 선택",
    "Clear Visible Selection": "표시된 선택 항목 지우기",
    "This character is in a trade.": "이 캐릭터는 거래 중입니다.",
    "This character has an active design update.": "이 캐릭터는 활성 디자인 업데이트가 있습니다.",
    "Characters can own": "캐릭터는 소유할 수 있습니다",
    "items in this category": "개의 아이템을 이 카테고리에서",
    "as well as name them": "그리고 이름을 지정할 수도 있습니다",
    "Admin Home": "관리자 홈",
    "Admin": "관리자",
    "Admin Logs": "관리자 로그",
    "Staff Reward Settings": "스태프 보상 설정",
    "User Ranks": "유저 등급",
    "Reports": "신고",
    "Report Queue": "신고 대기열",
    "Pages": "페이지",
    "Invitation Keys": "초대 키",
    "User Index": "유저 인덱스",
    "Queues": "대기열",
    "Claim Submissions": "건의 제출",
    "Gallery Currency Awards": "갤러리 화폐 보상",
    "Gallery Submissions": "갤러리 제출",
    "Grants": "부여",
    "Currency Grants": "화폐 부여",
    "Item Grants": "아이템 부여",
    "Masterlist": "개체리스트",
    "Character Trades": "캐릭터 거래",
    "Create Character": "캐릭터 생성",
    "Create MYO Slot": "MYO 슬롯 생성",
    "MYO Approvals": "MYO 승인",
    "Data": "데이터",
    "Character Categories": "캐릭터 카테고리",
    "Loot Tables": "전리품 테이블",
    "Sub Masterlists": "서브 개체리스트",
    "Subtypes": "하위 유형",
    "Settings": "설정",
    "Site Settings": "사이트 설정",
    "Site Images": "사이트 이미지",
    "File Manager": "파일 관리자",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Admin Panel": "관리자 패널",
    "Admin Dashboard": "관리자 대시보드",
    "submission": "제출",
    "submissions": "제출",
    "awaiting processing": "처리 대기 중",
    "The submission queue is clear. Hooray!": "제출 대기열이 비어 있습니다. 만세!",
    "View Queue": "대기열 보기",
    "Claim": "건의",
    "Queue": "대기열",
    "Claim Queue": "건의 대기열",
    "Prompt Queue": "프롬프트 대기열",
    "My Submissions": "내 제출물",
    "My Submission Queue": "내 제출 대기열",
    "My Gallery": "내 갤러리",
    "My Favorites": "내 즐겨찾기",
    "Galleries": "갤러리",
    "Sub-Galleries": "하위 갤러리",
    "Gallery Submissions": "갤러리 제출물",
    "This is the log of your gallery submissions. You can submit a piece to a particular gallery by navigating to it and clicking the \"submit\" button.": "갤러리 제출물 로그입니다. 특정 갤러리로 이동하여 \"제출\" 버튼을 클릭하면 작품을 제출할 수 있습니다.",
    "Pending submissions require approval from any collaborators": "대기 중인 제출물은 모든 협력자의 승인이 필요합니다",
    "as well as staff,": "이는 스태프 또한 포함됩니다.",
    "before appearing in the gallery.": "승인 후 갤러리에 표시됩니다.",
    "No gallery submissions found.": "갤러리 제출물을 찾을 수 없습니다.",
    "result": "결과",
    "results": "결과",
    "found": "찾음",
    "'s Favorites": "의 즐겨찾기",
    "Own Character ": "소유 캐릭터 ",
    "These are": "다음은",
    "your": "당신의",
    "'s": "의",
    "favorites which feature": "즐겨찾기이며",
    "characters": "캐릭터",
    "you": "당신",
    "they": "그들",
    "own": "소유",
    "No favorites found!": "즐겨찾기를 찾을 수 없습니다!",
    "Own Character Favorites": "소유 캐릭터 즐겨찾기",
    "Aliases": "별명",
    "No Species": "종족 없음",
    "No Rarity": "희귀도 없음",
    "No": "없음",
    "MYO slots": "MYO 슬롯",
    "found.": "을(를) 찾을 수 없습니다.",
    "History": "기록",
    "Ownership History": "소유권 기록",
    "Submissions": "제출물",
    "Edit User": "유저 수정",
    "'s Characters": "의 캐릭터",
    "'s MYO Slots": "의 MYO 슬롯",
    "'s Gallery": "의 갤러리",
    "'s Aliases": "의 별명",
    "No submissions found!": "제출물을 찾을 수 없습니다!",
    "Alias": "별명",
    "Site": "사이트",
    "Primary": "주",
    "This alias is hidden from public view.": "이 별명은 공개적으로 숨겨져 있습니다.",
    "Own Characters": "소유 캐릭터",
    "'s Inventory": "의 인벤토리",
    "'s Bank": "의 은행",
    "'s Character History": "의 캐릭터 기록",
    "Default View": "기본 보기",
    "Summarized View": "요약 보기",
    "Miscellaneous": "기타",
    "Stack of": "스택",
    "Latest Activity": "최근 활동",
    "Sender": "발신자",
    "Recipient": "수신자",
    "Item": "아이템",
    "Log": "기록",
    "Date": "날짜",
    "View all...": "모두 보기...",
    "Currencies": "화폐",
    "Logs": "기록",
    "Character": "캐릭터",
    "'s Item Logs": "의 아이템 기록",
    "'s Currency Logs": "의 화폐 기록",
    "'s Submissions": "의 제출물",
    "Details": "상세 정보",
    "Favorites": "즐겨찾기",
    "Pending": "대기 중",
    "Approved": "승인됨",
    "Rejected": "거부됨",
    "Draft": "초안",
    "Created:": "생성일:",
    "Last updated:": "마지막 업데이트:",
    "Please check the current 'fix in progress' reports to ensure your bug is not already being worked on! If the title is not descriptive enough, or does not match your bug, feel free to create a new one.": "현재 '수정 진행 중' 신고를 확인하여 버그가 이미 작업 중이 아닌지 확인하세요! 제목이 충분히 설명적이지 않거나 버그와 일치하지 않으면 새로 만드세요.",
    "Please note that certain bug reports cannot be viewed until they are closed to prevent abuse.": "특정 버그 신고는 남용을 방지하기 위해 종료될 때까지 볼 수 없습니다.",
    "URL / Title": "URL / 제목",
    "Link/Title": "링크/제목",
    "Submitted": "제출됨",
    "Status": "상태",
    "No reports found.": "신고를 찾을 수 없습니다.",
    "Design Update Voting": "디자인 업데이트 투표",
    "Voting on design updates. One time per update.": "디자인 업데이트에 투표합니다. 업데이트당 한 번.",
    "Gallery Submission Valuing": "갤러리 제출물 평가",
    "Processing currency rewards for gallery submissions.": "갤러리 제출물에 대한 화폐 보상 처리.",
    "Gallery Submission Voting": "갤러리 제출물 투표",
    "Voting on gallery submissions. One time per submission.": "갤러리 제출물에 투표합니다. 제출물당 한 번.",
    "Character Transfer Processing": "캐릭터 이전 처리",
    "Approving or rejecting character transfers.": "캐릭터 이전을 승인하거나 거부합니다.",
    "Design Update Processing": "디자인 업데이트 처리",
    "Approving or rejecting design updates. Doesn't include cancelling.": "디자인 업데이트를 승인하거나 거부합니다. 취소는 포함되지 않습니다.",
    "Report Processing": "신고 처리",
    "Claiming and closing reports.": "신고를 처리하고 종료합니다.",
    "Submission/Claim Processing": "제출물/건의 처리",
    "Approving or rejecting prompt submissions and claims.": "프롬프트 제출물과 건의를 승인하거나 거부합니다.",
    "Trade Processing": "거래 처리",
    "Approving or rejecting trades.": "거래를 승인하거나 거부합니다.",
    "Powers": "권한",
    "Edit Site Settings": "사이트 설정 편집",
    "Can edit the site settings and upload files to the site.": "사이트 설정을 편집하고 파일을 업로드할 수 있습니다.",
    "Edit World Data": "세계 데이터 편집",
    "Can edit all non-character data, including traits, items, prompts, etc.": "특성, 아이템, 프롬프트 등 캐릭터가 아닌 모든 데이터를 편집할 수 있습니다.",
    "Edit Text Pages": "텍스트 페이지 편집",
    "Can edit site pages.": "사이트 페이지를 편집할 수 있습니다.",
    "Manage Users": "유저 관리",
    "Can edit the information of any user, including their account settings, inventory, aliases, etc.": "계정 설정, 인벤토리, 별명 등 모든 유저의 정보를 편집할 수 있습니다.",
    "Edit Ranks": "등급 편집",
    "Can create and edit user ranks, as well as assign ranks to users.": "유저 등급을 생성 및 편집하고 유저에게 등급을 할당할 수 있습니다.",
    "Edit Inventories": "인벤토리 편집",
    "Can grant and remove items from user/character inventories and create and edit currency grants.": "유저/캐릭터 인벤토리에서 아이템을 부여 및 제거하고 화폐 부여를 생성 및 편집할 수 있습니다.",
    "Manage Masterlist": "개체리스트 관리",
    "Can view the masterlist, create characters, and approve MYO submissions and design update requests.": "개체리스트를 보고 캐릭터를 생성하며 MYO 제출물과 디자인 업데이트 요청을 승인할 수 있습니다.",
    "Manage Raffles": "추첨 관리",
    "Can create and edit raffles.": "추첨을 생성하고 편집할 수 있습니다.",
    "Manage Submissions": "제출물 관리",
    "Can approve/reject prompt submissions and claims.": "프롬프트 제출물과 건의를 승인/거부할 수 있습니다.",
    "Manage Reports": "신고 관리",
    "Can assign reports to other staff members and close them.": "다른 스태프 멤버에게 신고를 할당하고 종료할 수 있습니다.",
    "Has Maintenance Access": "유지보수 접근 권한",
    "Can access the site when maintenance mode is enabled.": "유지보수 모드가 활성화되어 있을 때 사이트에 접근할 수 있습니다.",
    "Manage News": "공지 관리",
    "Can create and edit news posts.": "공지 게시물을 생성하고 편집할 수 있습니다.",
    "Manage Sales": "분양 관리",
    "Can create and edit sales posts.": "분양 게시물을 생성하고 편집할 수 있습니다.",
    "Comment on Sales": "분양에 댓글 작성",
    "Can comment on sales posts.": "분양 게시물에 댓글을 작성할 수 있습니다.",
    "Allow rank to modify site settings and upload new images to replace the site layout images.": "사이트 설정을 변경하고 레이아웃 이미지를 교체할 새 이미지를 업로드할 수 있습니다.",
    "Allow rank to modify the world data. This includes creating/editing/uploading images for species, items, traits, etc.": "세계 데이터(종족, 아이템, 특성 등의 생성·편집·이미지 업로드)를 수정할 수 있습니다.",
    "Allow rank to create/modify text pages. This includes pages created using the page creator tool and news posts.": "텍스트 페이지 및 페이지 생성 도구·공지로 만든 페이지를 생성·수정할 수 있습니다.",
    "Allow rank to view/modify user account info and create invitation keys. This will grant access to the user admin panel.": "유저 계정 정보를 보기·수정하고 초대 키를 생성할 수 있으며, 유저 관리 패널에 접근할 수 있습니다.",
    "Allow rank to change the rank of a user. This power requires the Edit User Info power to be attached as well.": "유저의 등급을 변경할 수 있습니다. 이 권한은 유저 관리 권한과 함께 부여되어야 합니다.",
    "Allow rank to grant and remove items from user inventories, as well as grant/remove currency from users and characters.": "유저 인벤토리에 아이템을 부여·제거하고, 유저 및 캐릭터에게 화폐를 부여·제거할 수 있습니다.",
    "Allow rank to create/edit new characters. This includes uploading new images, modifying traits on an existing character and forcing ownership transfers.": "캐릭터를 생성·편집하고, 새 이미지 업로드, 기존 캐릭터 특성 수정, 소유권 강제 이전을 할 수 있습니다.",
    "Allow rank to create/edit raffles, add/remove tickets for users and roll raffles.": "추첨을 생성·편집하고, 유저에게 추첨권을 부여·제거하며 추첨을 진행할 수 있습니다.",
    "Allow rank to view the submissions queue, edit rewards attached to a submission and approve/reject them.": "제출 대기열을 보고, 제출물에 연결된 보상을 수정하며 승인·거부할 수 있습니다.",
    "Allow rank to view the reports queue.": "신고 대기열을 볼 수 있습니다.",
    "Allow rank to browse the site normally during maintenance mode.": "유지보수 모드 중에도 사이트를 정상적으로 이용할 수 있습니다.",
    "Allow rank to create/edit news posts.": "공지 게시물을 생성·편집할 수 있습니다.",
    "Allow rank to create/edit sales and comment on sales in preview mode.": "분양 게시물을 생성·편집하고 미리보기 모드에서 분양에 댓글을 달 수 있습니다.",
    "Allow rank to comment on sales in preview mode.": "미리보기 모드에서 분양 게시물에 댓글을 달 수 있습니다.",
    "Incoming Transfers": "수신 이전",
    "Incoming Trades": "수신 거래",
    "Completed Transfers": "완료된 이전",
    "Completed Trades": "완료된 거래",
    "Character Trade Queue": "캐릭터 거래 대기열",
    "Character Transfer Queue": "캐릭터 이전 대기열",
    "Process Trade": "거래 처리",
    "Process Transfer": "이전 처리",
    "Subtypes are optional categories that can be added to species. Characters require a species, but do not require a subtype. Note that the sort order here reflects the sort order under the species name as well.": "하위 유형은 종족에 추가할 수 있는 선택적 카테고리입니다. 캐릭터는 종족이 필요하지만 하위 유형은 필요하지 않습니다. 여기의 정렬 순서는 종족 이름 아래의 정렬 순서도 반영합니다.",
    "Create New Subtype": "새 하위 유형 생성",
    "No subtypes found.": "하위 유형을 찾을 수 없습니다.",
    "Mention This User": "이 유저 멘션하기",
    "In the rich text editor:": "리치 텍스트 편집기에서:",
    "In a comment:": "댓글에서:",
    "For Names and Avatars:": "이름과 아바타의 경우:",
    "ADMIN": "관리자",
    "Permalinking to this user, in the rich text editor:": "이 유저를 영구 링크하려면, 리치 텍스트 편집기에서:",
    "Permalinking to this user's avatar, in the rich text editor:": "이 유저의 아바타를 영구 링크하려면, 리치 텍스트 편집기에서:",
    "Blocked": "접근 제한",
    "You are not Permitted to access this site.": "이 사이트에 접근할 수 있는 권한이 없습니다.",
    "You are too young to access this website. Please contact an admin if you believe this is a mistake.": "이 웹사이트에 접근하기에는 나이가 너무 어립니다. 잘못된 것 같다면 관리자에게 문의하세요.",
    "Edit :title": ":title 편집",
    "Cancel": "취소",
    "Send Transfer": "전송 보내기",
    " and approved": " 및 승인됨",
    "Edit Traits": "특성 편집",
    "Edit Image Credits": "이미지 크레딧 편집",
    "Reupload Image": "이미지 재업로드",
    "Set Active": "대표 이미지로 설정",
    "Delete Image": "이미지 삭제",
    "Edit Character Stats": "캐릭터 스탯 편집",
    "Delete Character": "캐릭터 삭제",
    "Save Order": "순서 저장",
    "Add Image": "이미지 추가",
    "Admin Transfer": "관리자 전송",
    "Characters can only be transferred to offsite user URLs from site(s) used for authentication.": "캐릭터는 인증에 사용된 사이트의 오프사이트 유저 URL로만 전송할 수 있습니다.",
    "View Details": "상세 보기",
    "Approve": "승인",
    "Reject": "거부",
    "Character Deleted": "캐릭터 삭제됨",
    "Accepted": "수락됨",
    "Rejected": "거부됨",
    "Canceled": "취소됨",
    "Creating characters requires at least one character category to be created first, as character categories are used to generate the character code.": "캐릭터 코드 생성에 사용되므로, 캐릭터를 생성하려면 먼저 최소 하나의 캐릭터 카테고리가 필요합니다.",
    "character category": "캐릭터 카테고리",
    "Basic Information": "기본 정보",
    "Select Category": "카테고리 선택",
    "Select User": "유저 선택",
    "Owner": "소유자",
    "Owner URL (Optional)": "소유자 URL (선택)",
    "Character Category": "캐릭터 카테고리",
    "Number": "번호",
    "Enter a descriptive name for the type of character this slot can create, e.g. Rare MYO Slot. This will be listed on the MYO slot masterlist.": "이 슬롯이 생성할 수 있는 캐릭터 유형에 대한 설명 이름을 입력하세요 (예: 레어 MYO 슬롯). MYO 슬롯 개체리스트에 표시됩니다.",
    "This number helps to identify the character and should preferably be unique either within the category, or among all characters.": "이 번호는 캐릭터를 식별하는 데 도움이 되며, 카테고리 내 또는 모든 캐릭터 중에서 고유하는 것이 좋습니다.",
    "Pull Next Number": "다음 번호 가져오기",
    "This will find the highest number assigned to a character currently and add 1 to it. It can be adjusted to pull the highest number in the category or the highest overall number - this setting is in the code.": "현재 캐릭터에 할당된 가장 높은 번호를 찾아 1을 더합니다. 카테고리 내 최고 번호 또는 전체 최고 번호를 가져오도록 코드에서 설정할 수 있습니다.",
    "Character Code": "캐릭터 코드",
    "This code identifies the character itself. You don't have to use the automatically generated code, but this must be unique among all characters (as it's used to generate the character's page URL).": "이 코드는 캐릭터 자체를 식별합니다. 자동 생성된 코드를 사용할 필요는 없지만, 모든 캐릭터 중에서 고유해야 합니다(캐릭터 페이지 URL 생성에 사용됨).",
    "Description (Optional)": "설명 (선택)",
    "This section is for making additional notes about the MYO slot. If there are restrictions for the character that can be created by this slot that cannot be expressed with the options below, use this section to describe them.": "이 섹션은 MYO 슬롯에 대한 추가 메모용입니다. 아래 옵션으로 표현할 수 없는 이 슬롯으로 생성 가능한 캐릭터에 대한 제한이 있으면 여기에 설명하세요.",
    "This section is for making additional notes about the character and is separate from the character's profile (this is not editable by the user).": "이 섹션은 캐릭터에 대한 추가 메모용이며 캐릭터 프로필과 별개입니다(유저가 편집할 수 없음).",
    "Transfer Information": "이전 정보",
    "These are displayed on the character's profile, but don't have any effect on site functionality except for the following:": "캐릭터 프로필에 표시되며, 다음을 제외하고는 사이트 기능에 영향을 주지 않습니다:",
    "If all switches are off, the character cannot be transferred by the user (directly or through trades).": "모든 스위치가 꺼져 있으면 유저가 캐릭터를 이전할 수 없습니다(직접 또는 거래를 통해).",
    "If a transfer cooldown is set, the character also cannot be transferred by the user (directly or through trades) until the cooldown is up.": "이전 쿨다운이 설정된 경우, 쿨다운이 끝날 때까지 유저가 캐릭터를 이전할 수 없습니다(직접 또는 거래를 통해).",
    "Is Giftable": "선물 가능",
    "Is Tradeable": "거래 가능",
    "Is Resellable": "재분양 가능",
    "Resale Value": "재판매 가격",
    "This value is publicly displayed on the character's page.": "이 값은 캐릭터 페이지에 공개적으로 표시됩니다.",
    "Image Upload": "이미지 업로드",
    "Add Trait": "특성 추가",
    "File Manager": "파일 관리자",
    "Back to Root": "루트로 돌아가기",
    "Root": "루트",
    "This manager allows you to upload files onto your server and create folders up to one level deep. Note that a folder containing files cannot be renamed or deleted.": "이 관리자로 서버에 파일을 업로드하고 한 단계 깊이의 폴더를 만들 수 있습니다. 파일이 있는 폴더는 이름 변경 또는 삭제할 수 없습니다.",
    "Create New Folder": "새 폴더 만들기",
    "Rename Folder": "폴더 이름 변경",
    "Delete Folder": "폴더 삭제",
    "Upload File": "파일 업로드",
    "Files": "파일",
    "Move": "이동",
    "Rename": "이름 변경",
    "Delete": "삭제",
    "This will rename the folder. Folders containing files cannot be renamed. Use alphanumeric characters and dashes/underscores only.": "폴더 이름이 변경됩니다. 파일이 있는 폴더는 이름을 변경할 수 없습니다. 영숫자와 대시/밑줄만 사용하세요.",
    "New Name": "새 이름",
    "This will permanently delete the folder. Are you sure?": "폴더가 영구적으로 삭제됩니다. 계속하시겠습니까?",
    "This will permanently delete :name. Are you sure?": ":name을(를) 영구적으로 삭제합니다. 계속하시겠습니까?",
    "Create Folder": "폴더 만들기",
    "This will create a new folder in the root folder. Use alphanumeric characters and dashes/underscores only.": "루트 폴더에 새 폴더가 생성됩니다. 영숫자와 대시/밑줄만 사용하세요.",
    "Folder Name": "폴더 이름",
    "Create": "생성",
    "This will move the file. If a file exists in the destination folder with the same name, it will be overwritten.": "파일이 이동됩니다. 대상 폴더에 같은 이름의 파일이 있으면 덮어씁니다.",
    "Destination Folder": "대상 폴더",
    "This will rename the file. If a file exists in the same folder with the same name, it will be overwritten.": "파일 이름이 변경됩니다. 같은 폴더에 같은 이름의 파일이 있으면 덮어씁니다.",
    "Use alphanumeric characters and dashes/underscores only. Include the file extension as well - you can change the file extension, but this is not recommended.": "영숫자와 대시/밑줄만 사용하세요. 파일 확장자도 포함하세요. 확장자를 바꿀 수 있지만 권장하지 않습니다.",
    "This will permanently delete the file. Are you sure?": "파일이 영구적으로 삭제됩니다. 계속하시겠습니까?",
    "Select a file to upload.": "업로드할 파일을 선택하세요.",
    "Maximum size": "최대 크기",
    "No file selected.": "선택된 파일 없음.",
    "Upload": "업로드",
    "Add File": "파일 추가",
    "Move File": "파일 이동",
    "Rename File": "파일 이름 변경",
    "Delete File": "파일 삭제",
    "User Ranks": "유저 등급",
    "Admin Logs": "관리자 로그",
    "Staff Reward Settings": "스태프 보상 설정",
    "Report Queue": "신고 대기열",
    "User Index": "유저 목록",
    "Invitation Keys": "초대 키",
    "Currency Grants": "화폐 부여",
    "Item Grants": "아이템 부여",
    "Create Character": "캐릭터 생성",
    "Create MYO Slot": "MYO 슬롯 생성",
    "Character Trades": "캐릭터 거래",
    "Site Images": "사이트 이미지",
    "Site Settings": "사이트 설정",
    "Sub Masterlists": "서브 개체리스트",
    "Character Categories": "캐릭터 카테고리",
    "Loot Tables": "전리품 테이블",
    "Sort Currencies": "화폐 정렬",
    "The order of currencies as displayed on user and character profiles can be edited from the Sort Currencies page.": "유저 및 캐릭터 프로필에 표시되는 화폐 순서는 화폐 정렬 페이지에서 편집할 수 있습니다.",
    "Displays As": "표시 이름",
    "Attaches To": "연결 대상",
    "Delete Currency": "화폐 삭제",
    "Usage": "사용처",
    "Previews": "미리보기",
    "Display": "표시",
    "World Page Entry": "월드 페이지 항목",
    "User Currencies": "유저 화폐",
    "Character Currencies": "캐릭터 화폐",
    "You are about to delete the currency. This is not reversible. If users who possess this currency exist, their owned currency will also be deleted.": "이 화폐를 삭제하려고 합니다. 되돌릴 수 없습니다. 이 화폐를 보유한 유저가 있으면 해당 보유 화폐도 삭제됩니다.",
    "You are about to delete the sublist. This is not reversible.": "이 서브리스트를 삭제하려고 합니다. 되돌릴 수 없습니다.",
    "You are sure you want to delete?": "정말 삭제하시겠습니까?",
    "Delete Sub Masterlist": "서브 개체리스트 삭제",
    "Contents": "목차",
    "Show on Main": "메인에 표시",
    "Create New Sub Masterlist": "새 서브 개체리스트 생성",
    "Pending": "대기 중",
    "Assigned To Me": "나에게 배정됨",
    "Assigned": "배정됨",
    "Closed": "종료됨",
    "Submitted": "제출됨",
    "Status": "상태",
    "Details": "상세",
    "Bug Type": "버그 유형",
    "Assigned to": "배정 대상",
    "Report Details": "신고 상세",
    "Assign": "배정",
    "Close": "종료",
    "Confirm Closal": "종료 확인",
    "Confirm Assignment": "배정 확인",
    "Remove": "제거",
    "Delete Shop": "상점 삭제",
    "Shop Stock": "상점 재고",
    "Add Stock": "재고 추가",
    "You are about to delete the shop. This is not reversible. If you would like to hide the shop from users, you can set it as inactive from the shop settings page.": "이 상점을 삭제하려고 합니다. 되돌릴 수 없습니다. 유저에게 상점을 숨기려면 상점 설정 페이지에서 비활성으로 설정할 수 있습니다.",
    "This will roll all the raffles in the group. Winners of raffles that come first will be excluded from later raffles.": "이 그룹의 모든 추첨이 진행됩니다. 먼저 진행된 추첨의 당첨자는 이후 추첨에서 제외됩니다.",
    "Raffle Index": "추첨 목록",
    "Create Raffle Group": "추첨 그룹 생성",
    "Create Raffle": "추첨 생성",
    "Current Raffles": "현재 추첨",
    "Delete Page": "페이지 삭제",
    "View Page": "페이지 보기",
    "Title": "제목",
    "Last Edited": "마지막 수정",
    "You are about to delete the page. This is not reversible. If you would like to preserve the content while preventing users from accessing the page, you can use the viewable setting instead to hide the page.": "이 페이지를 삭제하려고 합니다. 되돌릴 수 없습니다. 유저의 페이지 접근을 막으면서 내용을 보존하려면 대신 보기 설정으로 페이지를 숨길 수 있습니다.",
    "Item Search": "아이템 검색",
    "Grant User Currency": "유저 화폐 부여",
    "Grant Items": "아이템 부여",
    "Add Item": "아이템 추가",
    "Additional Data": "추가 데이터",
    "Description": "설명",
    "Value": "값",
    "View Current": "현재 보기",
    "Site CSS": "사이트 CSS",
    "Process Trade": "거래 처리",
    "Process Transfer": "이전 처리",
    "Thumbnail for": "썸네일:",
    " : Full-size Image": " : 원본 크기 이미지",
    "and/or": "및/또는",
    "Report": "신고",
    "Loot Table": "전리품 테이블",
    "Post": "게시물",
    "Gallery Currency": "갤러리 화폐",
    "This is a list of character categories that will be used to classify characters. Creating character categories is entirely optional, but recommended for organisational purposes.": "캐릭터를 분류하는 데 사용되는 캐릭터 카테고리 목록입니다. 캐릭터 카테고리 생성은 선택 사항이지만, 정리 목적으로 권장됩니다.",
    "The sorting order reflects the order in which the character categories will be displayed on the world pages.": "정렬 순서는 월드 페이지에 캐릭터 카테고리가 표시되는 순서를 반영합니다.",
    "Create New Character Category": "새 캐릭터 카테고리 생성",
    "No character categories found.": "캐릭터 카테고리를 찾을 수 없습니다.",
    "Character Category": "캐릭터 카테고리",
    "Delete Category": "카테고리 삭제",
    "This is used in generating the codename for the character. Choose a short unique identifier, e.g. MYO, GUEST, etc.": "캐릭터 코드명 생성에 사용됩니다. MYO, GUEST 등 짧고 고유한 식별자를 선택하세요.",
    "Sub Masterlist (Optional)": "서브 개체리스트 (선택)",
    "This puts it onto a sub masterlist.": "서브 개체리스트에 포함됩니다.",
    "World Page Image (Optional)": "월드 페이지 이미지 (선택)",
    "This image is used only on the world information pages.": "이 이미지는 월드 정보 페이지에서만 사용됩니다.",
    "Remove current image": "현재 이미지 제거",
    "If turned off, the category will not be visible in the category list or available for selection in search. Permissioned staff will still be able to add characters to them, however.": "끄면 카테고리 목록에 표시되지 않고 검색에서 선택할 수 없습니다. 권한이 있는 스태프는 여전히 해당 카테고리에 캐릭터를 추가할 수 있습니다.",
    "Preview": "미리보기",
    "You are about to delete the category :name. This is not reversible. If characters in this category exist, you will not be able to delete this category.": ":name 카테고리를 삭제하려고 합니다. 되돌릴 수 없습니다. 이 카테고리에 캐릭터가 있으면 삭제할 수 없습니다.",
    "Are you sure you want to delete :name?": ":name을(를) 정말 삭제하시겠습니까?",
    "Invalid category selected.": "잘못된 카테고리가 선택되었습니다.",
    "Transfer from": "전송:",
    "to": "에게",
    "Reason stated:": "전송 이유:",
    "Transfer approved": "전송 승인됨",
    "This transfer has been approved by a mod and will be processed once accepted.": "이 전송은 모더레이터가 승인했으며, 수신자가 수락하면 처리됩니다.",
    "Transfer awaiting approval": "전송 승인 대기 중",
    "This transfer has not been approved by a mod yet. Once approved and accepted by the recipient, it will be processed.": "이 전송은 아직 모더레이터가 승인하지 않았습니다. 승인 후 수신자가 수락하면 처리됩니다.",
    "Currently awaiting mod approval": "현재 모더레이터 승인 대기 중",
    "Currently awaiting staff approval": "현재 스태프 승인 대기 중",
    "Your Offer": "내 제안",
    ":name's Offer": ":name의 제안",
    "This will reject the transfer of :character from :sender to :recipient automatically. The transfer cooldown will not be applied. Are you sure?": ":sender에서 :recipient로의 :character 전송을 자동으로 거부합니다. 전송 쿨다운이 적용되지 않습니다. 계속하시겠습니까?",
    "Reason for Rejection (optional)": "거부 사유 (선택)",
    "This will process the transfer of :character from :sender to :recipient immediately.": ":sender에서 :recipient로의 :character 전송을 즉시 처리합니다.",
    "This will approve the transfer of :character from :sender to :recipient, and it will be processed once the recipient accepts it.": ":sender에서 :recipient로의 :character 전송을 승인하며, 수신자가 수락하면 처리됩니다.",
    "Cooldown (days)": "쿨다운 (일)",
    "Character Trades": "캐릭터 거래",
    "Newest First": "최신순",
    "Recommended size: 200px x 200px": "권장 크기: 200px x 200px",
    "This will process the trade between :sender and :recipient immediately. Please enter the transfer cooldown period for each character in days (the fields have been pre-filled with the default cooldown value).": ":sender와 :recipient 간의 거래를 즉시 처리합니다. 각 캐릭터의 전송 쿨다운 기간(일)을 입력하세요(필드는 기본 쿨다운 값으로 미리 채워져 있습니다).",
    "Cooldown for :name (Number of Days)": ":name 쿨다운 (일수)",
    "This will reject the trade between :sender and :recipient automatically, returning all items/currency/characters to their owners. The character transfer cooldown will not be applied. Are you sure?": ":sender와 :recipient 간의 거래를 자동으로 거부하며, 모든 아이템/화폐/캐릭터를 소유자에게 반환합니다. 캐릭터 전송 쿨다운은 적용되지 않습니다. 계속하시겠습니까?",
    "No settings found.": "설정을 찾을 수 없습니다.",
    "This is a list of staff actions that are configured to receive rewards. Staff members will be granted the value configured in :currency when they perform the relevant action(s). Set an action's value to 0 to disable rewards for it.": "보상이 설정된 스태프 작업 목록입니다. 스태프가 해당 작업을 수행하면 :currency에 설정된 값이 부여됩니다. 보상을 비활성화하려면 해당 작업의 값을 0으로 설정하세요.",
    "Invalid Currency - Configure ID in config/lorekeeper/extensions.php": "잘못된 화폐 - config/lorekeeper/extensions.php에서 ID를 설정하세요",
    "This is a list of currencies that can be earned by users and/or characters. While they're collectively called \"currencies\", they can be used to track activity counts, event-only reward points, etc. and are not necessarily transferrable and/or can be spent. More information can be found on the creating/editing pages.": "유저 및/또는 캐릭터가 획득할 수 있는 화폐 목록입니다. \"화폐\"로 통칭되지만, 활동 횟수, 이벤트 전용 보상 포인트 등을 추적하는 데 사용할 수 있으며, 반드시 이전·소비 가능한 것은 아닙니다. 자세한 내용은 생성/편집 페이지를 참조하세요.",
    "The order of currencies as displayed on user and character profiles can be edited from the :link page.": "유저 및 캐릭터 프로필에 표시되는 화폐 순서는 :link 페이지에서 편집할 수 있습니다.",
    "This will be used to denote the currency if an icon is not provided. If an abbreviation is not given, the currency's full name will be used.": "아이콘이 없을 때 화폐를 표시하는 데 사용됩니다. 약어를 입력하지 않으면 화폐 전체 이름이 사용됩니다.",
    "Choose icon file...": "아이콘 파일 선택...",
    "Recommended height: 16px": "권장 높이: 16px",
    "If this is on, it will be displayed on users' main profile pages. Additionally, if the user does not own the currency, it will be displayed as 0 currency. (If this is off, currencies not owned will not be displayed at all.) All owned currencies will still be visible from the user's bank page.": "켜면 유저의 메인 프로필 페이지에 표시됩니다. 해당 화폐를 보유하지 않은 경우 0으로 표시됩니다. (끄면 미보유 화폐는 표시되지 않습니다.) 보유한 모든 화폐는 유저의 은행 페이지에서 계속 볼 수 있습니다.",
    "Attach to Users": "유저에 연결",
    "Attach to Characters": "캐릭터에 연결",
    "Allow": "허용",
    "Disallow": "비허용",
    "Choose whether this currency should be attached to users and/or characters. Both can be selected at the same time, but at least one must be selected.": "이 화폐를 유저 및/또는 캐릭터에 연결할지 선택하세요. 둘 다 선택할 수 있지만, 최소 하나는 선택해야 합니다.",
    "You are about to delete the currency :name. This is not reversible. If users who possess this currency exist, their owned currency will also be deleted.": "화폐 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 되돌릴 수 없습니다. 이 화폐를 보유한 유저가 있으면 해당 보유 화폐도 삭제됩니다.",
    "Invalid currency selected.": "잘못된 화폐가 선택되었습니다.",
    "This is the order in which currencies will appear on a user or character's page. Both types are saved separately, so remember to hit save before editing the other one.": "유저 또는 캐릭터 페이지에 화폐가 표시되는 순서입니다. 두 유형은 각각 저장되므로, 다른 쪽을 편집하기 전에 저장하세요.",
    "No user-attached currencies found.": "유저 연결 화폐를 찾을 수 없습니다.",
    "No character-attached currencies found.": "캐릭터 연결 화폐를 찾을 수 없습니다.",
    "Deleted Character": "삭제된 캐릭터",
    "This will reject the design approval request, which closes the request and disallows the user from editing it further. Any attached items and/or currency will be returned.": "디자인 승인 요청을 거부합니다. 요청이 종료되며 유저는 더 이상 편집할 수 없습니다. 첨부된 아이템 및/또는 화폐는 반환됩니다.",
    "Enter a comment for the user. They will see this on their request page.": "유저를 위한 코멘트를 입력하세요. 요청 페이지에서 볼 수 있습니다.",
    "This will cancel the design approval request, returning it to draft form and allowing the user to edit it again.": "디자인 승인 요청을 취소하고 초안으로 되돌려 유저가 다시 편집할 수 있게 합니다.",
    "Preserve Queue Position": "대기열 위치 유지",
    "Allows the user to avoid needing to wait for their request to return to the front of the queue. If this is turned off, the request will go into the back of the queue as per normal.": "유저가 요청이 대기열 앞으로 돌아올 때까지 기다리지 않아도 됩니다. 끄면 요청이 일반적으로 대기열 맨 뒤로 갑니다.",
    "This will accept the approval request, creating an update for the character and consuming the items and/or currency attached to this request. You will not be able to edit the traits for the character, so if those require any corrections, please cancel the request and ask the user to make changes.": "승인 요청을 수락하여 캐릭터에 업데이트를 적용하고, 이 요청에 첨부된 아이템 및/또는 화폐를 소비합니다. 캐릭터의 특성은 편집할 수 없으므로 수정이 필요하면 요청을 취소하고 유저에게 변경을 요청하세요.",
    "This will set the new approved image as the character's masterlist image.": "새로 승인된 이미지를 캐릭터의 개체리스트 이미지로 설정합니다.",
    "This will mark the last image attached to the character as an invalid reference.": "캐릭터에 첨부된 마지막 이미지를 무효 참조로 표시합니다.",
    "Remove MYO Image": "MYO 이미지 제거",
    "This will either hide or delete the MYO slot placeholder image if set.": "설정된 경우 MYO 슬롯 플레이스홀더 이미지를 숨기거나 삭제합니다.",
    "Hide MYO Image": "MYO 이미지 숨기기",
    "Delete MYO Image": "MYO 이미지 삭제",
    "This report is not assigned to you.": "이 신고는 귀하에게 배정되어 있지 않습니다.",
    "This report needs assigning.": "이 신고는 담당자 배정이 필요합니다.",
    "Please include a small paragraph on the solution and as many important details as you deem necessary, as the user will no longer be able to view the comments after the report is closed.": "신고 종료 후 유저는 댓글을 볼 수 없으므로, 해결 내용과 필요한 중요 사항을 간단한 문단으로 작성해 주세요.",
    "This will close the report.": "이 신고를 종료합니다.",
    "This will assign yourself to the report.": "이 신고를 본인에게 배정합니다.",
    "This report has already been closed.": "이 신고는 이미 종료되었습니다.",
    "No sales found.": "등록된 분양이 없습니다.",
    "You can create new sales posts here. Creating a sales post alerts every user that there is a new post, unless the post is marked as not viewable (see the post creation page for details).": "여기서 새 분양 게시물을 만들 수 있습니다. 게시물을 '볼 수 있음'으로 두면 새 게시 시 모든 유저에게 알림이 갑니다. (자세한 내용은 게시물 작성 페이지 참고)",
    "This post is scheduled to be posted in the future.": "이 게시물은 예약 게시됩니다.",
    "This post is hidden.": "이 게시물은 비공개입니다.",
    "Create New Sales Post": "새 분양 게시물 작성",
    "This is the time that the sales post should be posted. Make sure the Is Viewable switch is off.": "분양 게시물이 게시될 시간입니다. '볼 수 있음' 스위치는 꺼 두세요.",
    "If this is turned off, the post will not be visible. If the post time is set, it will automatically become visible at/after the given post time, so make sure the post time is empty if you want it to be completely hidden.": "끄면 게시물이 보이지 않습니다. 게시 시간을 설정하면 해당 시각에 자동으로 공개되므로, 완전히 숨기려면 게시 시간을 비워 두세요.",
    "Bump Sale": "분양 알림",
    "If toggled on, this will alert users that there is a new sale. Best in conjunction with a clear notification of changes!": "켜면 새 분양이 있다고 유저에게 알립니다. 변경 사항을 명확히 안내할 때 함께 사용하세요.",
    "Whether or not the sale is open; used to label the post in the title. This should be on unless the sale is finished; if a time is set for comments to open, the sale will be labeled as 'Preview' instead.": "분양 진행 여부이며 제목에 표시됩니다. 분양이 끝나기 전에는 켜 두세요. 댓글 오픈 시간이 있으면 '미리보기'로 표시됩니다.",
    "Comments Open At (Optional)": "댓글 오픈 시각 (선택사항)",
    "The time at which comments open to members. Staff can post comments before this time.": "멤버 댓글이 허용되는 시각입니다. 스탭은 이 시각 전에도 댓글을 달 수 있습니다.",
    "Add characters to be featured in this sales post.": "이 분양 게시물에 넣을 캐릭터를 추가하세요.",
    "Warning!": "경고!",
    "Some characters have been deleted since they were added to this post. Editing this post will remove those characters permanently from the post.": "이 게시물에 추가된 일부 캐릭터가 삭제되었습니다. 수정 시 해당 캐릭터는 게시물에서 영구 제거됩니다.",
    "Enter character code.": "캐릭터 코드를 입력하세요.",
    "Sale Details": "분양 세부사항",
    "Select Sale Type": "판매 유형 선택",
    "Flatsale": "고정가",
    "Flatsale Raffle": "고정가 추첨",
    "Pay What You Want": "원하는 금액 지불",
    "Enter a Cost": "가격 입력",
    "Starting Bid": "시작 입찰가",
    "Enter a Starting Bid": "시작 입찰가 입력",
    "Minimum Increment": "최소 인상액",
    "Enter a Minimum Increment": "최소 인상액 입력",
    "Autobuy (Optional)": "즉시 구매가 (선택사항)",
    "Enter an Autobuy": "즉시 구매가 입력",
    "End Point (Optional)": "마감 시점 (선택사항)",
    "Provide information about when bids/offers close": "입찰/오퍼 마감 시점 안내",
    "Minimum Offer (Optional)": "최소 오퍼 (선택사항)",
    "Enter a Minimum": "최소 금액 입력",
    "Provide any additional notes necessary": "추가 메모 입력",
    "The URL for where to buy, bid, etc. on the character.": "캐릭터 구매·입찰 등이 이루어지는 URL입니다.",
    "Whether or not this particular character is open or available. If the sale post itself is closed, all character sales attached will also be displayed as closed.": "해당 캐릭터의 판매 진행 여부입니다. 분양 게시물이 종료되면 연결된 모든 캐릭터도 종료로 표시됩니다.",
    "You are about to delete the sales post :name. This is not reversible. If you would like to preserve the content while preventing users from accessing the post, you can use the viewable setting instead to hide the post.": "분양 게시물 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 되돌릴 수 없습니다. 내용은 남기고 접근만 막으려면 '볼 수 있음' 설정으로 비공개 처리하세요.",
    "Are you sure you want to delete :name?": ":name을(를) 정말 삭제하시겠습니까?",
    "Invalid post selected.": "선택한 게시물이 올바르지 않습니다.",
    "URL": "URL",
    "Select Character": "캐릭터 선택",
    "Type": "유형",
    "Price": "가격",
    "Link (Optional)": "링크 (선택사항)",
    "Auction": "경매",
    "OTA": "OTA",
    "XTA": "XTA",
    "No settings found.": "등록된 설정이 없습니다.",
    "This is a list of settings that can be quickly modified to alter the site behaviour. Please make sure that the values correspond to the possible options as stated in the descriptions! Incorrect values can cause the site to stop working. Additional settings can be found in the code config files.": "사이트 동작을 바꾸기 위해 빠르게 수정할 수 있는 설정 목록입니다. 값이 설명에 적힌 허용 옵션과 일치하는지 확인하세요. 잘못된 값은 사이트 오류를 일으킬 수 있습니다. 추가 설정은 코드의 config 파일에서 찾을 수 있습니다.",
    "This is a list of shops that users can use currency to purchase from.": "유저가 화폐로 구매할 수 있는 상점 목록입니다.",
    "The sorting order reflects the order in which the shops will be listed on the shop index.": "정렬 순서는 상점 목록 페이지에 표시되는 순서와 같습니다.",
    "No item shops found.": "등록된 아이템 상점이 없습니다.",
    "This image is used on the shop index and on the shop page as a header.": "이 이미지는 상점 목록 및 상점 페이지 헤더에 사용됩니다.",
    "Choose file...": "파일 선택...",
    "Recommended size: None (Choose a standard size for all shop images)": "권장 크기: 없음 (모든 상점 이미지에 동일한 표준 크기 사용)",
    "If turned off, the shop will not be visible to regular users.": "끄면 일반 유저에게 상점이 보이지 않습니다.",
    "This will allow users to purchase the item using the currency in their accounts, provided that users can own that currency.": "유저가 해당 화폐를 소유할 수 있는 경우, 계정의 화폐로 아이템을 구매할 수 있게 합니다.",
    "This will allow users to purchase the item using the currency belonging to characters they own, provided that characters can own that currency.": "캐릭터가 해당 화폐를 소유할 수 있는 경우, 유저가 소유한 캐릭터의 화폐로 아이템을 구매할 수 있게 합니다.",
    "If turned on, will limit the amount purchaseable to the quantity set below.": "켜면 아래에 설정한 수량만큼만 구매할 수 있습니다.",
    "If left blank, will be set to 0 (sold out).": "비워 두면 0(품절)으로 설정됩니다.",
    "This is the maximum amount of this item a user can purchase from this shop. Set to 0 to allow infinite purchases.": "한 유저가 이 상점에서 구매할 수 있는 해당 아이템의 최대 개수입니다. 0이면 무제한 구매입니다.",
    "You are about to delete the shop :name. This is not reversible. If you would like to hide the shop from users, you can set it as inactive from the shop settings page.": "상점 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 되돌릴 수 없습니다. 유저에게 숨기려면 상점 설정에서 비활성으로 설정하세요.",
    "Invalid shop selected.": "선택한 상점이 올바르지 않습니다.",
    "Create New Species": "새 종족 생성",
    "No species found.": "등록된 종족이 없습니다.",
    "Subtypes are optional categories that can be added to species. Characters require a species, but do not require a subtype. Note that the sort order here reflects the sort order under the species name as well.": "하위 유형은 종족에 추가할 수 있는 선택 카테고리입니다. 캐릭터에는 종족이 필요하지만 하위 유형은 필수가 아닙니다. 여기 정렬 순서는 종족 이름 아래 표시 순서와 같습니다.",
    "No subtypes found.": "등록된 하위 유형이 없습니다.",
    "Delete Subtype": "하위 유형 삭제",
    "Delete Species": "종족 삭제",
    "World Page Image (Optional)": "월드 페이지 이미지 (선택사항)",
    "This image is used only on the world information pages.": "이 이미지는 월드 정보 페이지에서만 사용됩니다.",
    "Recommended size: 200px x 200px": "권장 크기: 200px x 200px",
    "If turned off, the subtype will not be visible in the subtypes list or available for selection in search and design updates. Permissioned staff will still be able to add them to characters, however.": "끄면 하위 유형 목록에 보이지 않고 검색·디자인 업데이트에서 선택할 수 없습니다. 권한이 있는 스탭은 캐릭터에 추가할 수 있습니다.",
    "If turned off, the species will not be visible in the species list or available for selection in search and design updates. Permissioned staff will still be able to add them to characters, however.": "끄면 종족 목록에 보이지 않고 검색·디자인 업데이트에서 선택할 수 없습니다. 권한이 있는 스탭은 캐릭터에 추가할 수 있습니다.",
    "Sub Masterlist (Optional)": "하위 개체리스트 (선택사항)",
    "This puts it onto a sub masterlist.": "하위 개체리스트에 넣습니다.",
    "You are about to delete the subtype :name. This is not reversible. If traits and/or characters that have this subtype exist, you will not be able to delete this subtype.": "하위 유형 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 되돌릴 수 없습니다. 이 하위 유형을 가진 특성 또는 캐릭터가 있으면 삭제할 수 없습니다.",
    "You are about to delete the species :name. This is not reversible. If traits and/or characters that have this species exist, you will not be able to delete this species.": "종족 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 되돌릴 수 없습니다. 이 종족을 가진 특성 또는 캐릭터가 있으면 삭제할 수 없습니다.",
    "Invalid subtype selected.": "선택한 하위 유형이 올바르지 않습니다.",
    "Invalid species selected.": "선택한 종족이 올바르지 않습니다.",
    "Sub masterlists are additional masterlists which can be separate or alternative to the main masterlist. This can be used to divide a masterlist up between species, player versus non-player-character, characters vs pets/mounts, etc.": "하위 개체리스트는 메인 개체리스트와 별도이거나 대안이 될 수 있는 추가 개체리스트입니다. 종족, 플레이어 vs NPC, 캐릭터 vs 펫/탈것 등으로 나눌 때 사용할 수 있습니다.",
    "Both categories and species can be assigned to sublists, but each can only be assigned to ONE sublist.": "카테고리와 종족 모두 하위 리스트에 배정할 수 있지만, 각각 하나의 하위 리스트에만 배정할 수 있습니다.",
    "No sub masterlists found.": "등록된 하위 개체리스트가 없습니다.",
    "Each category and species can only have ONE sublist. If you assign a sublist here, it will be removed from any other sublists. If you want a species shared across multiple lists, it is suggested you only use character categories. Likewise, if you want a category shared across multiple lists, it is suggested you only use species.": "각 카테고리와 종족은 하나의 하위 리스트만 가질 수 있습니다. 여기서 배정하면 다른 하위 리스트에서는 제거됩니다. 여러 리스트에 종족을 공유하려면 캐릭터 카테고리만 사용하는 것을 권합니다. 반대로 여러 리스트에 카테고리를 공유하려면 종족만 사용하는 것을 권합니다.",
    "Turn on to include these characters in the main masterlist as well. Turn off to entirely seperate them into the sub masterlist.": "켜면 이 캐릭터들을 메인 개체리스트에도 포함합니다. 끄면 완전히 하위 개체리스트로만 둡니다.",
    "You are about to delete the sublist :name. This is not reversible.": "하위 리스트 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 되돌릴 수 없습니다.",
    "Delete Sublist": "하위 리스트 삭제",
    "Invalid sublist selected.": "선택한 하위 리스트가 올바르지 않습니다.",
    "This is the number of times the user has submitted this prompt before and had their submission approved.": "해당 프롬프트를 유저가 이전에 제출해 승인받은 횟수입니다.",
    "Some characters have been deleted since this submission was created.": "이 제출이 생성된 이후 일부 캐릭터가 삭제되었습니다.",
    "These items have been removed from the :role's inventory and will be refunded if the request is rejected or consumed if it is approved.": "이 아이템들은 :role 인벤토리에서 제거되었으며, 요청이 거부되면 반환되고 승인되면 소비됩니다.",
    ":name's Bank": ":name의 은행",
    "Previous Submissions": "이전 제출",
    "Character Rewards": "캐릭터 보상",
    "Reward Type": "보상 유형",
    "Reward": "보상",
    "Amount": "수량",
    "Add Reward": "보상 추가",
    "Add-Ons": "추가 아이템",
    "submitter": "제출자",
    "claimant": "건의자",
    "Confirm Approval": "승인 확인",
    "This will approve the :type and distribute the above rewards to the user.": ":type을(를) 승인하고 위 보상을 유저에게 지급합니다.",
    "Confirm Cancellation": "취소 확인",
    "This will cancel the :type and send it back to drafts. Make sure to include a staff comment if you do this!": ":type을(를) 취소하고 초안으로 되돌립니다. 스탭 코멘트를 남기세요!",
    "Confirm Rejection": "거부 확인",
    "This will reject the :type.": ":type을(를) 거부합니다.",
    "This :type has already been processed.": "이 :type은(는) 이미 처리되었습니다.",
    "Draft": "초안",
    "Click on a user's name to view/edit their information.": "유저 이름을 클릭하면 정보를 보거나 수정할 수 있습니다.",
    "Sort Alphabetically (A-Z)": "가나다순 (A-Z)",
    "Sort Alphabetically (Z-A)": "가나다 역순 (Z-A)",
    "Sort by Alias (A-Z)": "별칭순 (A-Z)",
    "Sort by Alias (Z-A)": "별칭 역순 (Z-A)",
    "Sort by Rank (Default)": "등급순 (기본)",
    "Account Updates": "계정 업데이트",
    "Deactivate": "비활성화",
    "The rank of the admin user cannot be edited.": "관리자 등급은 수정할 수 없습니다.",
    "Your rank is not high enough to edit this user.": "이 유저를 수정할 권한이 없습니다.",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Join Date": "가입일",
    "Is an FTO": "FTO 여부",
    "FTO (First Time Owner) means that they have no record of possessing a character from this world. This status is automatically updated when they earn their first character, but can be toggled manually in case off-record transfers have happened before.": "FTO(첫 소유자)는 이 월드의 캐릭터를 소유한 기록이 없음을 의미합니다. 첫 캐릭터를 얻으면 자동으로 갱신되며, 비공식 이전이 있었을 경우 수동으로 전환할 수 있습니다.",
    "This user's birthday is set to :date.": "이 유저의 생일은 :date(으)로 설정되어 있습니다.",
    "This user is currently set to an underage DOB.": "이 유저는 미성년자 생년월일로 설정되어 있습니다.",
    "This user has not set their DOB.": "이 유저가 생년월일을 설정하지 않았습니다.",
    "Date of Birth": "생년월일",
    "Birthdate": "생일",
    "As users are supposed to verify that they own their account(s) themselves, aliases cannot be edited directly. If a user wants to change their alias, clear it here and ask them to go through the verification process again while logged into their new account. If the alias is the user's primary alias, their remaining aliases will be checked to see if they have a valid primary alias. If they do, it will become their new primary alias.": "유저가 본인 계정 소유를 직접 인증해야 하므로 별칭은 직접 수정할 수 없습니다. 별칭을 바꾸려면 여기서 지우고 새 계정으로 로그인한 뒤 인증 절차를 다시 거치도록 안내하세요. 해당 별칭이 주 별칭이면 나머지 별칭 중 유효한 주 별칭이 있는지 확인되고, 있으면 새 주 별칭이 됩니다.",
    "Primary": "주",
    "Hidden": "숨김",
    "Clear Alias": "별칭 지우기",
    "No aliases found.": "등록된 별칭이 없습니다.",
    "User Ranks": "유저 등급",
    "You can create and edit ranks to assign to users here. Ranks can have powers attached, which allows users with the rank to view and edit data on certain parts of the site. To assign a rank to a user, find their admin page from the": "여기서 유저에게 부여할 등급을 만들고 수정할 수 있습니다. 등급에 권한을 붙이면 해당 등급 유저가 사이트 일부를 보고 수정할 수 있습니다. 유저에게 등급을 부여하려면",
    "and change their rank there.": "에서 해당 유저의 관리 페이지를 열어 등급을 변경하세요.",
    "Add New Rank": "새 등급 추가",
    "Powers": "권한",
    "This order is reflected in the sort order on the users list. Additionally, users with the Edit User Info power cannot edit users with a rank higher than their own.": "이 순서는 유저 목록 정렬에 반영됩니다. 또한 '유저 정보 수정' 권한이 있어도 자신보다 높은 등급 유저는 수정할 수 없습니다.",
    "Banning the user will remove their rank, cancel all of their queued submissions and transfers, and prevent them from using any other site features. The ban reason will be displayed on the blacklist.": "유저를 차단하면 등급이 제거되고, 대기 중인 제출·이전이 모두 취소되며, 다른 사이트 기능을 사용할 수 없습니다. 차단 사유는 블랙리스트에 표시됩니다.",
    "Reason (Optional; no HTML)": "사유 (선택사항, HTML 불가)",
    "Unbanning the user will grant them access to site features again. However, if they had a rank before being banned, it will not be restored.": "차단 해제 시 사이트 기능을 다시 이용할 수 있습니다. 다만 차단 전 등급은 복구되지 않습니다.",
    "Unban": "차단 해제",
    "Ban User": "유저 차단",
    "Unban User": "유저 차단 해제",
    "Are you sure you want to ban :name?": ":name을(를) 차단하시겠습니까?",
    "This user is already banned.": "이 유저는 이미 차단되어 있습니다.",
    "This will unban the user, removing them from the site blacklist and allowing them to use the site features again. Are you sure you want to do this?": "이 유저의 차단을 해제하여 블랙리스트에서 제거하고 사이트 이용을 허용합니다. 계속하시겠습니까?",
    "This user is not banned.": "이 유저는 차단되어 있지 않습니다.",
    "Deactivating the user will remove their rank, cancel all of their queued submissions and transfers, and prevent them from using any other site features. The deactivate reason will be displayed on the blacklist.": "유저를 비활성화하면 등급이 제거되고, 대기 중인 제출·이전이 모두 취소되며, 다른 사이트 기능을 사용할 수 없습니다. 비활성화 사유는 블랙리스트에 표시됩니다.",
    "Edit Deactivation": "비활성화 수정",
    "Reactivating the user will grant them access to site features again. However, if they had a rank before being deactivated, it will not be restored.": "재활성화 시 사이트 기능을 다시 이용할 수 있습니다. 다만 비활성화 전 등급은 복구되지 않습니다.",
    "Reactivate": "재활성화",
    "Deactivate User": "유저 비활성화",
    "Reactivate User": "유저 재활성화",
    "Are you sure you want to deactivate :name?": ":name을(를) 비활성화하시겠습니까?",
    "This user is already deactivated.": "이 유저는 이미 비활성화되어 있습니다.",
    "This will reactivate the user, allowing them to use the site features again. Are you sure you want to do this?": "이 유저를 재활성화하여 사이트 이용을 허용합니다. 계속하시겠습니까?",
    "This user is not deactivated.": "이 유저는 비활성화되어 있지 않습니다.",
    "Rank Name": "등급 이름",
    "Description (optional)": "설명 (선택사항)",
    "Colour (Hex code; optional)": "색상 (Hex 코드, 선택사항)",
    "Icon (Font-awesome code; optional)": "아이콘 (Font-awesome 코드, 선택사항)",
    "Powers for the admin rank cannot be edited.": "관리자 등급의 권한은 수정할 수 없습니다.",
    "The admin rank has the ability to edit any editable information on the site, and is always highest-ranked (cannot be edited by any other user).": "관리자 등급은 사이트의 모든 편집 가능 정보를 수정할 수 있으며, 항상 최상위 등급입니다(다른 유저가 수정할 수 없음).",
    "Invalid rank selected.": "선택한 등급이 올바르지 않습니다.",
    "You are about to delete the rank :name. This is not reversible and you will only be able to delete it if there are no users with this rank.": "등급 :name을(를) 삭제하려고 합니다. 되돌릴 수 없으며, 이 등급을 가진 유저가 없을 때만 삭제할 수 있습니다.",
    "Staff Member": "스탭",
    "This is a list of changes that have been made to this account's information, whether by the user or by a staff member.": "이 계정 정보에 가해진 변경 목록입니다(유저 또는 스탭에 의한 변경).",
    "User Account Updates": "유저 계정 업데이트",
    "Creating characters requires at least one": "캐릭터를 만들려면 먼저 최소 하나의",
    "to be created first, as character categories are used to generate the character code.": "를 만들어 두어야 합니다. 캐릭터 코드 생성에 캐릭터 카테고리가 사용됩니다.",
    "Enter a descriptive name for the type of character this slot can create, e.g. Rare MYO Slot. This will be listed on the MYO slot masterlist.": "이 슬롯으로 만들 수 있는 캐릭터 유형을 설명하는 이름을 입력하세요 (예: 레어 MYO 슬롯). MYO 슬롯 마스터리스트에 표시됩니다.",
    "Fill in either of the owner fields - you can select a user from the list if they have registered for the site, or enter the URL of their off-site profile, such as their deviantArt profile, if they don't have an account. If the owner registers an account later and links their account, :types linked to that account's profile will automatically be credited to their site account. If both fields are filled, the URL field will be ignored.": "소유자 필드 중 하나를 채우세요. 사이트에 가입한 유저는 목록에서 선택하고, 계정이 없으면 deviantArt 등 오프사이트 프로필 URL을 입력하세요. 나중에 소유자가 계정을 연결하면 해당 프로필에 연결된 :types가 사이트 계정에 자동으로 반영됩니다. 두 필드를 모두 채우면 URL 필드는 무시됩니다.",
    "MYO slots": "MYO 슬롯",
    "characters": "캐릭터",
    "This number helps to identify the character and should preferably be unique either within the category, or among all characters.": "캐릭터를 구분하는 번호이며, 카테고리 내 또는 전체 캐릭터 중 고유하는 것이 좋습니다.",
    "This will find the highest number assigned to a character currently and add 1 to it. It can be adjusted to pull the highest number in the category or the highest overall number - this setting is in the code.": "현재 캐릭터에 부여된 가장 큰 번호를 찾아 1을 더합니다. 카테고리 내 최대 또는 전체 최대를 가져오도록 코드에서 설정할 수 있습니다.",
    "Pull Next Number": "다음 번호 가져오기",
    "Turn this off to hide the :type. Only mods with the Manage Masterlist power (that's you!) can view it - the owner will also not be able to see the :type's page.": "끄면 :type이 숨겨집니다. 마스터리스트 관리 권한이 있는 모더만 볼 수 있으며, 소유자도 :type 페이지를 볼 수 없습니다.",
    "These are displayed on the :type's profile, but don't have any effect on site functionality except for the following:": "다음의 경우를 제외하면 :type 프로필에만 표시되고 사이트 동작에는 영향을 주지 않습니다:",
    "If all switches are off, the :type cannot be transferred by the user (directly or through trades).": "모든 스위치가 꺼져 있으면 유저가 :type을 이전할 수 없습니다(직접 이전 및 거래 포함).",
    "If a transfer cooldown is set, the :type also cannot be transferred by the user (directly or through trades) until the cooldown is up.": "이전 쿨다운이 설정되면 쿨다운이 끝날 때까지 유저가 :type을 이전할 수 없습니다(직접 이전 및 거래 포함).",
    "This value is publicly displayed on the :type's page.": "이 값은 :type 페이지에 공개 표시됩니다.",
    "On Transfer Cooldown Until (Optional)": "이전 쿨다운 종료 시각 (선택사항)",
    "This is a cover image for the MYO slot. If left blank, a default image will be used.": "MYO 슬롯의 커버 이미지입니다. 비워 두면 기본 이미지가 사용됩니다.",
    "This is the full masterlist image. Note that the image is not protected in any way, so take precautions to avoid art/design theft.": "마스터리스트용 전체 이미지입니다. 이미지는 보호되지 않으므로 도용 방지에 유의하세요.",
    "Use Thumbnail Automation": "썸네일 자동화 사용",
    "A thumbnail is required for the upload (used for the masterlist). You can use the Thumbnail Automation, or upload a custom thumbnail.": "업로드 시 마스터리스트용 썸네일이 필요합니다. 썸네일 자동화를 사용하거나 직접 썸네일을 올릴 수 있습니다.",
    "By using this function, the thumbnail will be automatically generated from the full image.": "이 기능을 사용하면 전체 이미지에서 썸네일이 자동 생성됩니다.",
    "A thumbnail is required for the upload (used for the masterlist). You can use the image cropper (crop dimensions can be adjusted in the site code), or upload a custom thumbnail.": "업로드 시 마스터리스트용 썸네일이 필요합니다. 이미지 크롭퍼(사이트 코드에서 크롭 크기 조정 가능)를 사용하거나 직접 썸네일을 올릴 수 있습니다.",
    "Select an image to use the thumbnail cropper.": "썸네일 크롭에 사용할 이미지를 선택하세요.",
    "This image is shown on the masterlist page.": "이 이미지는 마스터리스트 페이지에 표시됩니다.",
    "Choose thumbnail...": "썸네일 선택...",
    "Recommended size:": "권장 크기:",
    "This section is for crediting the image creators. The first box is for the designer or artist's on-site username (if any). The second is for a link to the designer or artist if they don't have an account on the site.": "이미지 제작자 크레딧란입니다. 첫 칸은 디자이너/아티스트의 사이트 내 유저명(해당 시), 두 번째 칸은 사이트 계정이 없을 때 디자이너/아티스트 링크입니다.",
    "Add another designer": "디자이너 추가",
    "Add another artist": "아티스트 추가",
    "Image Notes (Optional)": "이미지 메모 (선택사항)",
    "This section is for making additional notes about the image.": "이미지에 대한 추가 메모를 적는 칸입니다.",
    "This will lock the slot into a particular species. Leave it blank if you would like to give the user a choice.": "슬롯을 특정 종족으로 고정합니다. 유저에게 선택권을 주려면 비워 두세요.",
    "This will lock the slot into a particular subtype. Leave it blank if you would like to give the user a choice, or not select a subtype. The subtype must match the species selected above, and if no species is specified, the subtype will not be applied.": "슬롯을 특정 하위 유형으로 고정합니다. 유저에게 선택권을 주거나 하위 유형 없음을 허용하려면 비워 두세요. 하위 유형은 위에서 선택한 종족과 맞아야 하며, 종족을 지정하지 않으면 하위 유형은 적용되지 않습니다.",
    "This will lock the slot into a particular rarity. Leave it blank if you would like to give the user more choices.": "슬롯을 특정 희귀도로 고정합니다. 유저에게 더 많은 선택을 주려면 비워 두세요.",
    "These traits will be listed as required traits for the slot. The user will still be able to add on more traits, but not be able to remove these. This is allowed to conflict with the rarity above; you may add traits above the character's specified rarity.": "이 특성들은 슬롯의 필수 특성으로 표시됩니다. 유저는 추가 특성은 넣을 수 있지만 이 특성들은 제거할 수 없습니다. 위 희귀도와 맞지 않아도 되며, 캐릭터 희귀도보다 높은 특성을 넣을 수 있습니다.",
    "Extra Info (Optional)": "추가 정보 (선택사항)",
    "This section is for making additional notes about the MYO slot. If there are restrictions for the character that can be created by this slot that cannot be expressed with the options below, use this section to describe them.": "MYO 슬롯에 대한 추가 메모란입니다. 아래 옵션으로 표현할 수 없는 슬롯 생성 캐릭터 제한이 있으면 여기에 적으세요.",
    "This section is for making additional notes about the character and is separate from the character's profile (this is not editable by the user).": "캐릭터에 대한 추가 메모란이며, 캐릭터 프로필과는 별도입니다(유저가 수정할 수 없음).",
    "Prompt Submission": "프롬프트 제출",
    "Claim Submission": "수령 제출",
    "Report Submission": "신고 제출"
}
